<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR white]ULTRAMAN[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/P1pfjcv/ULTRAMAN.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/ULTRAMAN</externallink>
		<fanart>https://wallpaperaccess.com/full/3675519.jpg</fanart>
		<info>Escoltando o monstro Bemlar para sua prisão espacial, o guerreiro Ultraman acidentalmente colide 
			sua nave-asteróide com o jato do humano Hayata, membro da Patrulha Científica (chamada de S.I.A. na segunda dublagem) e causa sua morte. 
			Para compensar o erro, o herói restitui a vida de Hayata, inserindo nele sua energia vital e entrando em simbiose com terráqueo. 
			Uma vez na Terra, inicia, então, uma nova missão: proteger o planeta de grandes ameaças cósmicas.
			Sem que seus companheiros de equipe saibam, Hayata luta contra monstros e invasores do espaço transformando-se 
			em Ultraman graças ao poder contido na Cápsula Beta. Oriundo do planeta Ultra, na Nebulosa M-78, 
			o herói é um gigante com grandes poderes. Sob o fraco sol da Terra, sua energia dura apenas três minutos, 
			entrando em ação somente em último caso.</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR] BLACK [COLOR white]KAMEN RIDER[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/jkm364d/black-kamen-rider-black.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/BLACKKAMENRIDERVALIDADO</externallink>
		<fanart>https://wallpapercave.com/wp/wp1829132.png</fanart>
		<info>Ao completarem 19 anos, os irmãos de criação Issamu Minami (Tetsuo Kurata) e Nobuhiko Aikizuki (Takahito Horiuchi) 
são sequestrados pela base secreta dos Gorgom, uma terrível organização que pretende dominar o planeta Terra. 
O grupo pretende fazer operações mutantes nos jovens, para que eles se tranformem em homens-gafanhoto. 
A intenção deste maléfico plano era apagar as memórias dos dois e promover uma batalha entre eles, 
cujo vencedor seria o sucessor do Grande Rei dos Gorgom. Issamu consegue fugir antes de ter sua memória afetada, 
mas já tem, em seu corpo, a King Stone, pedra responsável pela mutação. Assim, ele se transforma em Black Kamen Rider, 
um heroi disposto a livrar a Terra da escravidão e salvar seu irmão</info>
	</channel>

<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR]KAMEN RIDER [COLOR orange]BLACK RX[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/z4B39KB/black-kamen-rider-black-rx.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/KAMEN%20RIDER%20BLACK%20RX</externallink>
		<fanart>https://senpuu.com.br/wp-content/uploads/2014/05/Kamen-Rider-Black-RX-J-TV-1998.jpg</fanart>
		<info>Após a luta final contra os Gorgom, Issamu Minami tenta recomeçar a vida longe de sua irmã Kyoko e sua cunhada Satie, que estão nos Estados Unidos. 
			Issamu começa a trabalhar como piloto de helicóptero para o senhor Shunkichi Sahara. 
			Além de um emprego fixo, o herói agora também tem uma namorada, Reiko. Na família Sahara, 
			Issamu é tratado como filho tanto por Shunkichi como por sua esposa, Utako. 
			“Tio Issamu” ajuda a cuidar dos filhos do casal, Shigeru e Hitomi.
			Durante um voo de helicóptero com Reiko, o veículo acaba caindo após ser atraído por artefatos do Império Crisis. 
			Capturado, Issamu é cooptado a participar do império, em troca de novos poderes. 
			Após sua recusa, seu King Stone é obliterado e ele é lançado no espaço sideral para morrer. 
			Vagando no infinito, Issamu é irradiado pela luz do sol, que faz seu King Stone se transformar e lhe dá novos poderes.</info>
	</channel>

	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR white]JASPION[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/5jhWd1k/JASPION.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/JASPION</externallink>
		<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-mkxlLcb-HcE/WUzfOq04waI/AAAAAAAAMCM/FzPQZnqDED4OFAgTJny0QxIGzVpeA1NiACLcBGAs/s1600/jaspium.png</fanart>
		<info>Jaspion é um herói que se assemelha a um robô por conta da sua armadura. 
			Entretanto no Japão, ele é conhecido por Kyojuu Tokusou Juspion. 
			O herói é o quarto do subgênero tokusatsus, que é chamado de Metal Hero, 
			uma série de heróis com trajes metálicos e robóticos que lutam contra o mal.
			A história do herói acontece a muitos anos luz da Terra, em um planeta chamado Edin, 
			onde um profeta que vive no local encontra uma criança que sobreviveu a queda de uma nave. 
			Ele o adotou e o criou sob o nome de Jaspion, acreditando ser uma profecia da Bíblia Galáctica 
			e que seria essa criança destinada a salvar a galáxia das forças do mal.
			Quando se torna adolescente, Jaspion entende sua missão e recebe de seu pai adotivo 
			os equipamentos ideais para auxiliá-lo em sua batalha contra o mal.São eles, 
			uma armadura metaltex, feita do material mais resistente do mundo (alô vibranum e adamantium). 
			A androide Andri, que se torna companheira nas jornadas de Jaspion. 
			E uma nave espacial chamada Daileon que pode se tornar um robô gigante.
			A missão de Jaspion e seus companheiros é encontrar os fragmentos da Bíblia Galática, 
			que se perderam pelo Universo após o planeta ancestral de Edin ter sido destruído, 
			e destruir Satan Goss, que é um império do mal.</info>
	</channel>



	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR] CYBER [COLOR orange]COPS[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/xHY9RRC/CYBERCOPS.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/CYBERCOPS</externallink>
		<fanart>https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/2800_opt_1/eaa90a30887329.5deae7d382dc8.jpg</fanart>
		<info>Cybercop é uma série produzida pela Toho Co e traz a história de um grupo especial da polícia, o ZAC, 
			que combate a criminalidade em Tóquio nos anos 1999/2000 (que, para a época de produção da série, ainda era o futuro) 
			assim como as ameaças do grupo Destrap.
			A equipe dos Cybercops é composta por quatro membros: Akira (que veste a unidade Marte), Ryoichi (que veste a unidade Saturno), 
			Osamu (que traja a unidade Mercúrio) e o último a integrar o grupo é Takeda (que usa a unidade Júpiter).
			O nome original de Takeda é Z226 e ele veio do futuro assim como o Cybercop Lúcifer e Barão Kageyama. 
			Nessa época o mundo passou a ser dominado pelos computadores e uma grande explosão fez os três voltarem ao passado, 
			sendo que Takeda perdeu a memória e se juntou ao ZAC, Kageyama se uniu a Destrap e Lúcifer ficou desaparecido até metade da série.</info>
	</channel>

	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR white]CHANGEMAN[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/d77x2rs/CHANGEMAN.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/CHANGEMAN</externallink>
		<fanart>https://i.pinimg.com/originals/80/8c/d4/808cd4be7efefe43af029d05236af567.jpg</fanart>
		<info>Quem na época era criança ou adolescente irá se lembrar bastante desta série. 
			Embalados com sucessos como Ultraman, Spectreman e o famoso Jaspion, 
			os Changeman surgiram em uma época onde as séries japonesas sobre super-heróis 
			que combatiam vilões e monstros dominavam o mercado do entretenimento.
			“Dengeki Sentai Changeman” ou Esquadrão Relâmpago Changeman, nome original 
			desta série de sucesso que fez parte da programação da TV Manchete de 1988 até meados de 1994, 
			tendo mudado depois para a TV Gazeta e logo depois para a TV Gazeta. 
			Changeman foi uma série produzida pela Toei Company e foi exibida originalmente 
			pela TV japonesa Asahi entre 1985 e 1986, sucedendo Bioman e antecedendo Flashman. 
			Fez parte do gênero Tokusatsu (séries de super-heróis que utilizavam efeitos especiais 
			e outros efeitos como os filmes do Godzilla e os seriados National Kid, Ultraman, 
			Ultraseven, Spectremen, Jaspion, Flashman, Jiraya, Cybercops entre outros), 
			parte da franquia dos Super Sentais (séries de televisão voltadas para o público 
			Adulto e infanto-juvenil com a característica de ter um grupo de geralmente cinco heróis 
			que ganham poderes especiais, usam roupas cada um de uma determinada cor e possuem um 
			vasto arsenal para combater ameaças alienígenas ou vindas da própria terra).</info>
	</channel>

	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR white]JIRAYA[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/ZcKNjWK/JIRAYA.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/jiraya</externallink>
		<fanart>https://i.pinimg.com/originals/83/2d/99/832d991b773e301ebcd6cb0927cd89d4.jpg</fanart>
		<info>Conta a história de um jovem Touha Yamaji (Yamaji Tōha), que foi adotado por 
			Tetsuzan Yamaji (Yamaji Tetsuzan) sucessor do clã ninja Togakure (Togakure-ryū), 
			e que possuí um dojo onde ensina e treina seus três filhos em ninjutsu, 
			seus outros dois filhos são Kei e Manabu. Ele guarda a missão passada a cada geração de seu clã, 
			de proteger o segredo do paradeiro de Pako.
			Pako é uma espécie de cápsula espacial de uma civilização alienígena muito mais avançada do que a da Terra, 
			com a missão de retornar ao seu planeta de origem. A cápsula foi soterrada em um grande terremoto, 
			no entanto, foi desenterrada e para protegê-la de gananciosos foi escondida e posteriormente 
			foi esculpida uma placa de barro com uma inscrição que revelaria o paradeiro de Pako e 
			que foi confiada para a sua proteção ao clã ninja Togakure há centenas de anos, 
			mas devido à traição do ambicioso e maligno Oninin Dokusai essa placa foi dividida, 
			ficando uma metade com o clã Tokagure, onde atualmente Tetsuzan Yamaji tem a sua 
			posse e a outra foi levada por Dokusai, que formou a sua própria facção ninja, a Família de Feiticeiros (Yōma Ichizoku). 
			Desde então, Pako se tornou muito cobiçado e por isso ficou conhecido pelos ninjas do mundo inteiro 
			(tanto os malignos como os pacíficos, chamados na série como "O Império Ninja"</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR white]JIBAN[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/g7v4z0Y/JIBAN.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/JIBAN</externallink>
		<fanart>https://i.pinimg.com/originals/58/27/df/5827dffe02245ad9aaabe78ba1ad9e50.jpg</fanart>
		<info>Seguindo uma premissa similar à de Robocop (que já era referência ao anime Oitavo Homem), 
			um policial que foi assassinado em ação tem seu corpo totalmente reconstruído com o uso da cibernética. 
			Naoto Tamura, interpretado pelo ator Hiroshi Tokoro, faz as vezes de Murphy na produção oriental.
			Renascido como Jiban, Naoto enfrenta as mazelas e agruras de ter que se readaptar à sociedade como um ciborgue  
			mas isto é mostrado de maneira bem menos evidente do que em Metalder de 1987, por exemplo. 
			Para aliviar um pouco a situação no quesito drama (ao menos no começo da série), 
			Naoto tem a companhia da família do homem que o recriou, o falecido Doutor Kenzo Igarashi e Ayumi (Mayumi, no original), 
			neta do Doutor, que é tratada por Naoto como uma irmã. A pequena auxilia Naoto na sua base, contando com o auxílio dos robôs Boris e Halley.
		</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR]COMANDO ESTELAR[COLOR orange]FLASHMAN[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/MGXSN65/FLASHMAN.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/FLASHMAN</externallink>
		<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/9c44e1bd3b2520302c79504dd1dcc2434c365145f798ee9056e85c3ffc2af4cb._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
		<info>A história começa quando cinco crianças são raptadas da Terra por caçadores espaciais, 
			seguindo as ordens do temível Monarca La Deus, líder do Império Mess. 
			O seu objetivo seria transformar os pequeninos em cobaias para as experiências genéticas 
			do Doutor Keflen – mas um acidente faz com que eles acabem sendo salvos pelo povo do distante Planeta Flash. 
			Como resultado, os três garotos e as duas garotas acabam sendo adotados pelos amistosos alienígenas e criados nos seus respectivos satélites.
			Dan (o favorito deste que vos escreve, aliás) passou a infância em Green Star, de superfície rochosa e gravidade muito intensa. 
			Já Go, o mais jovem, esteve em Blue Star, um lugar desértico repleto de tempestades magnéticas. 
			Sara desenvolveu suas habilidades mentais no congelado Yellow Star, enquanto Lu aprendeu a levitar em Pink Star. 
			Por último, Jin cresceu no próprio Planeta Flash, que reúne todas as características de seus satélites. 
			O fato é que, apesar das diferenças de treinamento nas mais adversas condições, os cinco mantinham um 
			igual ímpeto de vingança contra La Deus e um enorme desejo de retornar a Terra.</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR][COLOR orange]JETMAN[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/P5MCZPj/JETMAN.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/JETMAN</externallink>
		<fanart>https://i.pinimg.com/originals/58/5e/0e/585e0eadf133c66260d875c0950a0992.jpg</fanart>
		<info>A história começa no ano de 1999 quando um grupo militar de defesa chamado Sky Force descobre uma poderosa energia 
			chamada Birdonic e escolhe cinco pessoas para irradiar com essa energia. Porém, apenas o líder, Ryu, chega a receber essa energia. 
			Nesse momento, a base da Sky Force é atacada pelo Império Vyram.
			Durante o ataque, Rie, a namorada de Ryu, é sequestrada pelos invasores. 
			As ondas de energia restantes se espalham a esmo pelo Japão e atingem quatro pessoas aleatórias. 
			Com a ajuda da Comandante Aya, Ryu parte em busca dos quatro, formando o Esquadrão Homem-Pássaro Jetman.</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR]GIGANTES GUERREIROS[COLOR orange]GOOGLE FIVE[/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/S3MgNq1/GOOGLE-FIVE.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/GIGANTES%20GUERREIROS%20GOOGLE%20FIVE</externallink>
		<fanart>https://cdn.hipwallpaper.com/i/50/29/TJ9Kwo.jpg</fanart>
		<info>O episódio tem início na Alemanha, quando o Prof. Hongo tenta descobrir os secretos encontros de Death Dark (Desdark, na dublagem), 
			um grupo que utiliza a ciência maligna há muitos anos, sendo responsável pela extinção de várias civilizações no passado. 
			Por sorte, o professor é salvo por um alpinista. Após isso, a nave inimiga (Destopia) se desloca até o Japão, 
			que servirá de base para seus planos. Para conter a invasão do império do mal, o professor coloca em prática 
			seu plano de proteção da Terra: Os Gigantes Guerreiros Goggle V.</info>
	</channel>
	
	<channel>
		<name>[B][COLOR orange]■[/COLOR]POWER RANGERS[COLOR orange][/COLOR][/B]</name>
		<thumbnail>https://i.ibb.co/SshSwzM/POWER-RANGERS-1.png</thumbnail>
		<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/ADDON-FERACANAIS/machete/POWER%20RNGERS</externallink>
		<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-pY6Ms2yutFA/WLh3my6pyZI/AAAAAAAAtpM/iwMkOju9HPEZE9scw5ZrU6ue-SzteS4jACLcB/s1600/mighty%2Bmorphin%2Bpower%2Brangers%2B-%2BC%25C3%25B3pia.jpg</fanart>
		<info>Após 10 mil anos aprisionada, a feiticeira Rita Repulsa é libertada e a entidade Zordon seleciona cinco adolescentes com garra 
			(Jason, Kimberly, Billy, Zack, Trini e, posteriormente, Tommy) para portarem os Medalhões do Poder e, assim, tornarem-se Power Rangers. 
			Embora a vilã Rita Repulsa seja igual a sua contraparte, Bandora, os heróis têm uma origem completamente diferente dos Zyurangers.
			Em quase 25 anos de história, a série já contou com diversos heróis para proteger o planeta, 
			sempre adaptando elementos da franquia japonesa Super Sentai, de onde Power Rangers pega emprestado os uniformes, 
			monstros, robôs e, às vezes, até mesmo elementos de história. Nesse meio tempo, 
			a franquia também mudou de dono: no início dos anos 2000, a Saban vendeu a série para a Disney e, 
			cerca de dez anos depois, a readquiriu.</info>
	</channel>
	
	
	
	
	
</channels>























