<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 1 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EDCDBB4DF339C3E55405F7BABCE9905EDC362A7E</link>
<info>A primeira temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão norte-americana de drama adolescente, começou a ser exibida em 4 de outubro de 1990 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 9 de maio de 1991 após 22 episódios. A série segue os gêmeos Brandon e Brenda Walsh durante o segundo ano do ensino médio enquanto lidam com questões cotidianas de adolescentes como boatos, pressão de colegas, furtos, sexo, ação afirmativa, famílias disfuncionais, câncer, dificuldades de aprendizagem, estupro, abuso de álcool e AIDS.
A primeira temporada foi ao ar nas noites de quinta-feira nos Estados Unidos, com uma média de 14,2 milhões de telespectadores por semana. A temporada foi lançada em DVD como um conjunto de seis discos sob o título de Beverly Hills, 90210: The Complete First Season em 2006 pela Paramount Home Entertainment.[1] Foi produzida pela Propaganda Films, 90210 Productions, Torand Productions e Spelling Television. A série foi criada por Darren Star, com Aaron Spelling como produtor executivo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zdD6ZI8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 2 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9D8B8769A098E0F7D32800B4371BB3B594CD14F4</link>
<info>A segunda temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão norte-americana de drama adolescente, começou a ser exibida em 11 de julho de 1991 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 7 de maio de 1992, após 28 episódios. Esta temporada segue os amigos durante o primeiro ano do colegial, lidando com questões cotidianas de adolescentes, como sustos na gravidez, sexo, rebelião adolescente, divórcio, abuso de álcool, uso de drogas, adoção, discriminação racial, agressão sexual, transtornos mentais, luto e morte.
A segunda temporada foi ao ar nas noites de quinta-feira nos Estados Unidos, com uma média de 17,6 milhões de telespectadores por semana. A temporada foi lançada em DVD como um conjunto de oito discos sob o título de Beverly Hills, 90210: The Complete Second Season em 2007 pela CBS DVD.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rhEjVvc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 3 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BB25212829CF397FAAFD3D69E573701D49413A2A</link>
<info>A terceira temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão norte-americana de drama adolescente, começou a ser exibida em 15 de julho de 1992 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 19 de maio de 1993 após 30 episódios. Esta temporada segue os grupo de amigos durante o verão e seu último ano do ensino médio, como eles lidam com questões diárias de adolescentes, como sexo, infidelidade, relacionamentos, abuso sexual infantil, discriminação racial, expulsão, poluição, abuso de drogas, distúrbios alimentares, imagem corporal, greves estudantis, luto, situações ilegais e seus futuros iminentes.
A terceira temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira nos Estados Unidos, com uma média de 18,3 milhões de telespectadores por semana. A temporada foi lançada em DVD como um conjunto de oito discos sob o título de Beverly Hills, 90210: The Third Season em 2007 pela CBS DVD.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8GS2EHk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 4 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D17ECE67FA74CE843FC0E413959CF08A2B77E5E5</link>
<info>A quarta temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão norte-americana de drama adolescente, começou a ser exibida em 8 de setembro de 1993 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 25 de maio de 1994 após 32 episódios. Esta temporada segue o grupo durante seu primeiro ano de faculdade, pois lidam com questões que jovens adultos enfrentam, como sexo, gravidez na adolescência, estupro, abuso de drogas, direitos dos animais, política, relacionamentos, anti-semitismo, casamento, infidelidade, crime, aborto, e homofobia.
A quarta temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira nos Estados Unidos, com uma média de 21,1 milhões de telespectadores por semana. A temporada foi lançada em DVD como um conjunto de oito discos sob o título de Beverly Hills, 90210: The Fourth Season em 29 de abril de 2008 pela CBS DVD. Esta temporada marca a última aparição de Shannen Doherty como Brenda Walsh na série, mas ela volta no spin-off de Beverly Hills, 90210, 90210. Esta também é a primeira aparição de Kathleen Robertson como Clare Arnold e Mark Damon Espinoza como Jesse. Vasquez.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qrVQBBJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 5 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83C7494E8309CFCB5499E8EBBB31D66F5E9B0BB3</link>
<info>A quinta temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão dramática para adolescentes americanos, começou a ser exibida em 7 de setembro de 1994 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 24 de maio de 1995 após 32 episódios. Esta temporada segue a turma durante seu segundo ano na faculdade, pois lidam com questões que jovens adultos enfrentam, como relacionamentos, problemas financeiros, famílias disfuncionais, paternidade, abuso de drogas, política, lesões, auto-imagem, agressão sexual e violência doméstica.
A quinta temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira às 8 / 9c nos Estados Unidos, com uma média de 14,7 milhões de telespectadores por semana. A temporada foi lançada em DVD como um conjunto de oito discos sob o título de Beverly Hills, 90210: A Quinta Temporada em 29 de julho de 2008 pela CBS DVD.
Esta é a primeira temporada de Tiffani Thiessen como Valerie Malone e esta é a última temporada de Gabrielle Carteris, Mark Damon Espinoza, Carol Potter e James Eckhouse como regulares do elenco como seus personagens Andrea Zuckerman, Jesse Vasquez, Cindy Walsh e Jim Walsh, respectivamente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T50jvKa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 6 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7217C8F9CBFF9AEB1FBE5A18F67F0E0D843B438F</link>
<info>A sexta temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão de drama americana, começou a ser exibida em 13 de setembro de 1995 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 22 de maio de 1996 após 32 episódios. Esta temporada segue a turma durante o primeiro ano da faculdade, pois lidam com questões que jovens adultos enfrentam, como famílias disfuncionais, relacionamentos, situações de reféns, sexismo, abstinência, crime organizado, má conduta sexual, luto e abuso de drogas.

A sexta temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira em 8/9c nos Estados Unidos, com média de 9,8 milhões de telespectadores por semana, 4,9 milhões de telespectadores menos que a quinta temporada. A temporada foi lançada em DVD como um set de sete discos sob o título de Beverly Hills, 90210: A Sexta Temporada em 25 de novembro de 2008 pela Paramount.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UOX9PyX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 7 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AAEDAF8600A2E79A77390D6F2753BBCEFA9F5C70</link>
<info>A sétima temporada de Beverly Hills, 90210, uma série de televisão de drama americana, começou a ser transmitida em 21 de agosto de 1996 na rede de televisão Fox. A temporada terminou em 21 de maio de 1997 após 32 episódios. Esta temporada segue a turma durante o último ano da faculdade, pois lidam com questões que jovens adultos enfrentam, como situações de reféns, relacionamentos, racismo, infidelidade, HIV/AIDS, desastres naturais, alcoolismo, depressão, uso de drogas, gravidez, tentativas de suicídio. abortos espontâneos e sexo.

A sétima temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira às 8/9c nos Estados Unidos, com uma média de 13,2 milhões de telespectadores. A temporada foi lançada em DVD como um set de sete discos sob o título de Beverly Hills, 90210: A Sétima Temporada em 7 de abril de 2009 pela Paramount.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iNOPnzt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 8 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61A63E2CDB87D73A556CA2101866C5C5C7CCE00D</link>
<info>A oitava temporada de Beverly Hills, 90210 , é uma série de televisão dramática americana exibida a partir de 10 de setembro de 1997 na FOX e concluída em 20 de maio de 1998 após 32 episódios. Esta temporada segue a gangue após a faculdade e na idade adulta, enquanto eles lutam com questões como condições terríveis de trabalho, alegações de estupro, relacionamentos, infidelidade , automutilação , assédio sexual , tiroteios , amnésia , paternidade , abuso de drogas , prostituição , direitos homossexuais , crianças abuso sexual e crime .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5rTPnv9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 9 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C517D070AA239DD6A6C5918EBE798462E76FF2EC</link>
<info>A nona temporada de Beverly Hills, 90210 , é uma série de televisão dramática americana exibida a partir de 16 de setembro de 1998 na Fox e concluída em 19 de maio de 1999, após 26 episódios. Esta temporada segue a gangue até a idade adulta enquanto eles lutam com questões como famílias disfuncionais , transtorno por uso de álcool , infidelidade , problemas financeiros, estupro estatutário , violência de gangues , relacionamentos , crime , carreiras , abuso de drogas , bulimia e estupro .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XzDks7X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills| 10 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3B1117E1358B1EBA15961B12C7B32BAE49DF72C3</link>
<info>A décima e última temporada de Beverly Hills, 90210 , é uma série de televisão dramática americana exibida a partir de 8 de setembro de 1999 na Fox e concluída em 17 de maio de 2000, após 27 episódios. Esta temporada continua a seguir a gangue até a idade adulta, enquanto eles lutam com questões como assassinato, gravidez, compromisso, homofobia , infidelidade, paternidade, sequestros, luto, alcoolismo, casamento e suas carreiras crescentes.

A temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira às 8/7c nos Estados Unidos, com média de 8,33 milhões de espectadores por semana. Foi lançado em DVD em 2011. Os planos iniciais para uma décima primeira temporada deveriam ser desenvolvidos, mas devido à baixa audiência e altos custos associados à produção, o programa terminou em sua décima temporada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/95kf2a3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beverly Hills|1.2.3.4.5.6.7.8.9.10 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0F4D3E40160A9B30D2CC9F38AF420EA3D9FF81A2</link>
<info>Beverly Hills, 90210 , é uma série de televisão dramática americana exibida a partir de 8 de setembro de 1999 na Fox e concluída em 17 de maio de 2000, após 27 episódios. Esta temporada continua a seguir a gangue até a idade adulta, enquanto eles lutam com questões como assassinato, gravidez, compromisso, homofobia , infidelidade, paternidade, sequestros, luto, alcoolismo, casamento e suas carreiras crescentes.
A temporada foi ao ar nas noites de quarta-feira às 8/7c nos Estados Unidos, com média de 8,33 milhões de espectadores por semana. Foi lançado em DVD em 2011. Os planos iniciais para uma décima primeira temporada deveriam ser desenvolvidos, mas devido à baixa audiência e altos custos associados à produção, o programa terminou em sua décima temporada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QolkRW5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>
