<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] walker texas range  [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Walker, Texas Ranger (em Portugal: Walker, o Ranger do Texas, no Brasil: Walker, Texas Ranger) é uma série de televisão estadunidense, criada por Christopher Canaan, Albert S. Ruddy, Leslie Greif e Paul Haggis. A série foi produzida pela rede de TV CBS e transmitida de 1993 a 2001.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Walker-Texas-Ranger/Walker_Texas_Ranger.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Walker-Texas-Ranger/Walker-Texas_Ranger.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Lois e Clark  [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Em 17 de maio de 1966, Jonathan e Martha encontraram uma pequena nave espacial em um Campo de Smallville, Kansas. Quando foram investigar a embarcação, eles encontram o bebê Kal-El. Eles decidem criá-lo como seu filho, nomeando-o Clark Kent. 27 anos mais tarde, Clark se moveu para Metrópoles e consegue um emprego no Planeta Diário sob o áspero editor Perry. Clark também se torna familiarizado com os colegas de trabalho Jimmy, um fotógrafo, e a colunista Grant. Logo após ser contratado, Clark faz uma parceria com a estrela repórter Lois Lane. Apesar de Clark se apaixona por Lois, à primeira vista, ela considera-o um pouco mais que uma praga. Quando o Superman salva ela no entanto, Lois se apaixona instantaneamente pelo alter-ego de Clark.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Lois%20e%20Clark/Lois%20e%20Clark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Lois%20e%20Clark/Lois%20e%20Clark.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] LUCIFER [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Entediado e infeliz como o Senhor do inferno, Lúcifer abdica de seu trono e abandona seu reinado para viver na atordoada Los Angeles. Lá, ele dá início a outro empreendimento: ele abre um Piano-Bar chamado Lux.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/LUCIFER/5681271.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/LUCIFER/LUCIFER.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Monstro do Pântano [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>(Swamp Thing, no original em inglês) é um personagem de história em quadrinhos (banda desenhada no português de Portugal) criado por Len Wein e por Berni Wrightson para a editora norte-americana DC Comics e faz parte do selo Vertigo.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Monstro_do_P%C3%A2ntano/images.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Monstro_do_P%C3%A2ntano/Monstro_do_P%C3%A2ntano.xml</externallink>
</menu>
<info></info>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Cavaleiro da Lua [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Knight (Cavaleiro da Lua) 1ª Temporada legendado – Em Cavaleiro da Lua, durante um trabalho sujo, o mercenário Marc Spector (Oscar Isaac) sofre um acidente e acaba sendo abandonado por seus comparsas, ficando à beira da morte. Ele é, então, resgatado e levado para um templo egípcio, onde o deus da lua, Khonshu, lhe oferece uma segunda chance de viver em troca do seu corpo como hospedeiro. Ele sofre de transtorno de identidade dissociativa e, quando acorda, acredita ser Steven Grant, uma de suas várias personalidades alternativas. Steven é funcionário de uma loja e sofre de um grave problema de insônia, assim não tem lembrança alguma sobre o que aconteceu com Marc no templo egípcio. Quando começa a ter visões do Cavaleiro da Lua, a personificação de Khonshu em seu corpo, passa a acreditar que está perdendo sua sanidade e misturando real e fantasia. Ele, então, conhece Arthur Harrow (Ethan Hawke), líder de uma seita religiosa que incentiva Marc/Steven a abraçar o caos que sua vida se tornou e aceitar se tornar permanentemente o Cavaleiro da Lua.
</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Cavaleiro_da%20_Lua/images.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Cavaleiro_da%20_Lua/Cavaleiro_da_Lua.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] See [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Num futuro distante, a raça humana perdeu o sentido da visão e a sociedade precisou se adaptar para interagir, construir, caçar e sobreviver. Tudo muda quando dois gêmeos com visão nascem.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TftaWhG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/See/base-See.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Falcão Soldado[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Falcon and the Winter Soldier 1° Temporada Dublado – Após os acontecimentos de “Vingadores: Endgame” Sam Wilson/Falcão e Bucky Barnes/Soldado do Inverno unem forças numa aventura pelo mundo que vai testas as suas habilidades (e a sua paciência).</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Falc%C3%A3o-Soldado/Falc%C3%A3oSoldado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Falc%C3%A3o-Soldado/Falc%C3%A3o-Soldado.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Gavião Arqueiro[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>O ex-vingador Clint Barton tem uma missão aparentemente simples: voltar para sua família no Natal. Será possível? Talvez com a ajuda de Kate Bishop, uma arqueira de 22 anos que sonha em se tornar uma super-heroína. Os dois são forçados a trabalhar juntos quando uma presença do passado de Barton ameaça descarrilar muito mais do que o espírito festivo.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Gavi%C3%A3o_Arqueiro/Gavi%C3%A3o.Arqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Gavi%C3%A3o_Arqueiro/Gavi%C3%A3o-Arqueiro.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Reacher[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Na série Reacher 1ª Temporada Torrent – WEB-DL 720p/1080p/4K, 2160p, Dual Áudio, Quando o policial militar aposentado Jack Reacher é preso por um assassinato que não cometeu, ele se vê no meio de uma trama mortal cheia de policiais corruptos, empresários obscuros e políticos conspiradores. Só com sua inteligência, ele precisa descobrir o que está havendo em Margrave, Geórgia. A primeira temporada de Reacher é baseada no bestseller internacional Dinheiro Sujo de Lee Child.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Reacher/Reacher-1-Temporada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Reacher/Reacher.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Loki[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info></info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Loki/Loki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Loki/Loki.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] DMZ[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Depois de roubar o Tesseract durante os eventos de Vingadores: Ultimato (2019), uma versão alternativa de Loki (Tom Hiddleston) é trazida para a misteriosa Autoridade de Variação Temporal (AVT), uma organização burocrática que existe fora do tempo e do espaço, e monitora a linha do tempo. Eles dão a Loki uma escolha: ser apagado da existência por ser uma “variante do tempo” ou ajudar a consertar a linha do tempo e impedir uma ameaça maior. Loki acaba preso em seu próprio thriller policial,</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/DMZ/Lois%20e%20Clark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/DMZ/DMZ.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Eden[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Série australiana que se desenrola em uma idílica cidade costeira, onde o desaparecimento de uma jovem desencadeia eventos devastadores que mostram a real face da comunidade. Segredos há muito enterrados são revelados à medida que vidas e ações se cruzam em um verão fraturado e suas consequências.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Eden/Eden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Eden/Eden.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Pacificador[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>A série explorará as origens do Pacificador, um homem que acredita na paz a qualquer custo – não importa quantas pessoas ele tenha que matar para obtê-la.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Pacificador/Pacificador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Pacificador/Pacificador.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate]La Brea A Terra Perdida [/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Quando um enorme poço se abre misteriosamente em Los Angeles, ele divide uma família ao meio, separando mãe e filho de pai e filha. Quando parte da família se encontra em um inexplicável mundo primitivo, ao lado de um grupo distinto de estranhos, eles devem trabalhar para sobreviver e descobrir o mistério de onde estão e se há um caminho de volta para casa.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/La-Brea-A-Terra-Perdida/La-Brea-A-Terra-Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/La-Brea-A-Terra-Perdida/La-Brea-A-Terra-Perdida.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Walker[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>Cordell Walker, um viúvo e pai de dois filhos, volta para casa após passar dois anos disfarçado em uma missão apenas para descobrir que ainda tem muito trabalho para ser feito. De volta ao lar, ele tenta se reaproximar de seus filhos enquanto lida com as brigas de sua família, além de ter que se acostumar com sua nova parceira de trabalho, Micki. Acostumada a ser discriminada por seu gênero (tanto durante seu tempo no exército quanto na força policial), os dois trabalham juntos enquanto suspeitam das circunstâncias envolta da morte da mulher de Walker.</info>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Walker/Walker.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/Walker/base-Walker.xml</externallink>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate]The Boys[/COLOR]</title>
<link>NA</link>
<info>The Boys é uma visão irreverente do que acontece quando super-heróis, que são tão populares quanto celebridades, tão influentes quanto políticos e tão reverenciados como deuses, abusam de seus superpoderes ao invés de usá-los para o bem. É o sem poder contra o superpoder, quando os rapazes embarcam em uma jornada heroica para expor a verdade sobre “Os Sete” com o apoio da Vought.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WFBBXuf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/blacktruck/blacktruck.github.io/main/aguianegra/series/The%20Boys/The%20Boys.xml</externallink>
</menu>
</menus>