<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Comando [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5732F77618D381A4A39056775853025078E18E29</link>
<info>Um agente da DEA volta para casa com TEPT após uma missão fracassada e agora deve proteger sua família de uma invasão domiciliar quando um condenado recentemente libertado e seus capangas vêm atrás de seu estoque de milhões escondido dentro da casa do agente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fxe1nJM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Dinamite Negra [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77DADCAA4146992C394CFA69545A892931019FF1</link>
<info>Esta é a história da lenda de ação afro-americana dos anos 1970, Black Dynamite. O Homem matou seu irmão, injetou heroína em orfanatos locais e inundou o gueto com licor de malte adulterado. Black Dynamite foi o único herói disposto a lutar contra The Man desde as ruas encharcadas de sangue da cidade até os salões sagrados da Honky House.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y7fPqu6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sexta-feira preta [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3936089BA32962F7F64E5E591DDF2A02DBEC854E</link>
<info>Vários funcionários de uma grande loja de brinquedos são infectados por uma substância alienígena enquanto se preparam para a Black Friday. No dia, e depois que os clientes são autorizados a entrar, os funcionários restantes descobrem que os infectados se transformaram em zumbis. Enquanto alguns funcionários trabalham para fechar as portas e eliminar os infectados, outros se defendem de um zumbi no banheiro. O grupo percebe que os infectados estão construindo algo no meio da loja. O que pode ser mais perigoso do que zumbis?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rU3B3LP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Refém desonesto [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E394701571773D79CD76EE5C96BFAF7A73470B7</link>
<info>Pai solteiro e ex-fuzileiro naval Kyle Snowden, em uma parada de rotina para seu trabalho nos Serviços de Proteção à Criança, encontra-se e um grupo de clientes inocentes presos dentro da loja de seu padrasto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fa2EMLZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Pegue de volta [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92EE45944DC2915016DE68FEEF775772B904137D</link>
<info>Zara (Gillian White) e Brian (Michael Jai White) estão vivendo a vida perfeita de uma pequena cidade quando um misterioso estranho do passado secreto de Zara sequestra sua filha e agora eles devem correr para salvar sua vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QMxgxtf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Envie isto! [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4F62155D9111E98D6854CDA48E343CC936FAE878</link>
<info>A vida de um esportista radical muda para sempre ao deixar suas raízes simples no Texas para competir no mais prestigiado campeonato de kitesurf do mundo. Ao longo do caminho, uma garota esperta e esperta nas ruas o desafia muito além de apenas andar de kite.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mqUWzXo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Soldado Universal: O Retorno [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10B97B0B7F187543F7BA2B1AE867A629F200231D</link>
<info>Luc Devereux é agora um especialista técnico que está trabalhando com o governo com sua parceira Maggie, que passou por inúmeras horas de treinamento e combate com ele, para refinar e aperfeiçoar o programa UniSol em um esforço para criar uma nova e mais forte raça de soldado que é mais sofisticado, inteligente e ágil. Todos os novos Unisols, que são mais rápidos e mais fortes que seus antecessores, estão conectados por meio de um sistema de computador artificialmente inteligente chamado SETH, um Self-Evolving Thought Helix. Quando SETH descobre que o programa Soldado Universal está programado para ser encerrado por causa de cortes no orçamento, ele toma o assunto em suas próprias "mãos" para se proteger. Matando aqueles que tentam desligar seu poder e liberando seu pelotão de super-soldados, liderados pelo musculoso Romeu, SETH poupa Deveraux, só porque Deveraux tem o código secreto necessário para desativar um programa embutido que desligará o SETH em questão de horas. Com a ajuda de um hacker chamado Squid, SETH toma forma humana. Não só Luc deve enfrentar a ambiciosa repórter Erin, que não vai sair do seu lado, mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para parar SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta. mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para impedir SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta. mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para impedir SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UK9tpGE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Tyler Perry Por que me casei? [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21D5E133BA876A2FE4B5B47BF0EA88254A11FC05</link>
<info>Misturando comédia e romance o filme mostra de uma forma nada convencional como manter um casamento. Uma vez por ano quatro casais amigos viajam juntos para renovar seus votos de casamento. Desta vez, uma surpresa, a presença de uma linda jovem solteira cria situações inusitadas e hilárias, com a revelação de segredos que jamais devem ser revelados entre homem e mulher. É aí que vão ficar evidentes quais são as verdadeiras bases de uma relação duradoura.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2W9K9zh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Assalto ao VA-33 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3DAD09721FA7B5C33137D23E6E21D334C0F96D7E</link>
<info>Jason Hill, veterano condecorado e sofredor de PTSD, encontra sua esposa, Jennifer, para almoçar no hospital Veteran's Affairs, onde ela trabalha. Depois que Jennifer é chamada para uma consulta de emergência com o chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas dos EUA, o hospital e todos nele são feitos reféns por terroristas fortemente armados. Jason se torna a última linha de defesa e deve lutar contra os terroristas e seus próprios demônios induzidos por TEPT para salvar sua esposa, o General, a equipe do hospital e os pacientes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0GUNV7I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Bem-vindo à Morte Súbita [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FF95A91587E3C0D2A859F33E252782E1FBCC5134</link>
<info>Um segurança (ex-forças especiais) traz seus dois filhos para trabalhar em uma arena de basquete no dia, o governador, prefeito, milhares de outros espectadores e 8 terroristas estão lá.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MxChK1o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Irmão disfarçado 2 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6B2B37335C575267ECF6F6445E0A97423DC8C13F</link>
<info>Uma sequência da comédia de 2002, "Undercover Brother".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TYu3OCq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Fazendo uma matança [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4D37835ED928387D6AE062C570DE67DE49F56E88</link>
<info>Arthur Herring (Mike Starr) é o prefeito, padre e agente funerário de uma pitoresca cidadezinha situada nas montanhas do Novo México. Ele e seu irmão, Vincent (Jude Moran), são pilares respeitados da comunidade. Arthur e Vincent uma vez concordaram em proteger a coleção de moedas raras do colega agente funerário Lloyd (Christopher Lloyd) que valia uma pequena fortuna enquanto ele cumpria pena na prisão, mas quando Lloyd é libertado e pede que suas moedas sejam devolvidas, os irmãos criam um esquema elaborado para manter seu tesouro para si.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eEaOmU8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Comércio de Pele [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9F06088AF74132D3045B539879F4AE1A3FCCC659</link>
<info>O detetive de Nova Jersey Nick Cassidy vai para Bangkok, onde se une ao detetive tailandês Tony Vitayakui para caçar Viktor Dragovic e destruir sua rede de tráfico humano. Nick inadvertidamente matou o filho de Dragovic em uma operação policial nas docas de Nova Jersey, e Dragovic respondeu tentando matar Nick e sua família. Nick sobreviveu milagrosamente ao ataque brutal, mas sua esposa e filha foram mortas. Com nada além de vingança para viver, Nick e Tony atravessam o submundo de Bangkok em busca do indescritível Dragovic. Enquanto isso, o agente do FBI Eddie Reed é enviado para trazer Nick para casa. Mas à medida que o fogo cruzado continua, Nick precisa determinar quem são seus verdadeiros aliados.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E7VC7a0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Arrastado pelo concreto [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4454ED60CB0DC44FC8CADD8B0D0070EB4B7FE8BE</link>
<info>Que coisas ruins os homens bons farão por suas famílias? Um impassível policial da velha guarda, Ridgeman (Gibson) e seu volátil parceiro mais jovem, Lurasetti (Vaughn), encontram-se suspensos quando um vídeo deles forçando um suspeito se torna o especial du jour da mídia. Com pouco dinheiro e sem outras opções, esses dois soldados amargurados descem ao submundo do crime para ganhar o que merecem. Do outro lado da lei, Henry Jones volta para casa depois de anos de prisão para encontrar sua mãe e irmão deficiente vivendo na miséria. O ex-presidiário precisa de uma maneira de ajudar e, para isso, seu amigo de infância Biscuit o apresenta a um implacável chefe do crime cujos planos ambiciosos colocam ele e seu amigo em conflito direto com os dois oficiais renegados. No mundo duro de DRAGGED ACROSS CONCRETE, quem vive, quem morre,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Kxg1hE9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Ameaça tripla [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8426F147B861B8A86CD839B97D9FA0426C728DBE</link>
<info>Quando a filha de um bilionário com a intenção de derrubar um grande sindicato do crime é alvo de um grupo de assassinos profissionais, uma equipe de mercenários deve detê-los antes que eles a matem.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6XyqpCB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O garoto da Filadélfia [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4134DBA023860FD2BC22617BD328017659D8B9A1</link>
<info>Uma tentativa de comprar cerveja torna-se um pesadelo para os amigos menores de idade Chase, Jake e Dillon quando Chase acaba morto, Jake é baleado nas costas e Dillon - um lutador campeão - vai para a prisão por homicídio culposo. Lançado após dez anos, Dillon é recebido por Jake, que o alinha com um emprego e o apresenta ao mundo das lutas de MMA das ligas menores. Devido à dívida de jogo de Jake, Dillon concorda em três lutas para cobri-lo e literalmente salvar a vida de Jake, mas se vê preso entre gângsteres, policiais sujos, um promotor obscuro, um oficial de condicional sarcástico e a irmã desaprovadora de Jake.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fjNyWzi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] A conexão asiática [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4865E4F1A2F364794C29CFB441FFFFF24AF408AF</link>
<info>Dois expatriados americanos, Jack e Sam, involuntariamente roubam o dinheiro de um traficante quando roubam uma série de bancos no sudeste da Ásia e se tornam alvo da vingança da gangue. Quando Sam é morto, Jack se volta para o amor de sua vida, Pom, e o casal se torna uma Bonnie e Clyde moderna que leva a luta para a gangue. Juntos, eles devem fazer o trabalho enquanto ainda protegem o sobrinho e o sobrinho de Jack.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/49nca9K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Nunca recuar: não se render [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78DF52EF728F263217377D245E990B6758B237C1</link>
<info>Após os eventos de Never Back Down 2, o ex-campeão de MMA Case Walker está na trilha de retorno para se tornar campeão mais uma vez.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g5En57O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Homem do acidente [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B464506F84E7A2702D2D5BD315D4F4AAEC1BC9C4</link>
<info>Mike Fallon, o Homem do Acidente, é um assassino frio, cujos golpes metódicos confundem a polícia e encantam seus clientes. Ele é o melhor no que faz. Mas quando um ente querido é arrastado para o submundo de Londres e assassinado por sua própria equipe, Fallon é forçado a destruir a vida que conhecia para responsabilizar aqueles e vingar a única pessoa que realmente significou algo para ele.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5ydb8Kh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>