<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tigre Branco [COLOR yellow](1997)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E016C6E65C9B8C368B75A520D75EB248BF7249A0</link>
<info>EUA, 1996. Os agentes Ryan (Gary Daniels) e Grogan (Matt Craven) são companheiros e amigos inseparáveis. Grogan é um homem de família com uma bela esposa e um filho de oito anos, e Ryan tornou-se parte da família. Mas a felicidade deles se desintegra quando acontece um ataque repentino e Grogan é cruelmente assassinado por traficantes. Com toda sua sede de vingança e sua habilidade em artes marciais, Ryan vai atrás do famoso senhor das drogas de Hong Kong e sua gangue.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1BHHpLu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Forçado a lutar [COLOR yellow](2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7B64F2E1E87A7DF1F38BCFAA94A6D0667AE35347</link>
<info>Chantageado de volta à arena por um chefe do crime implacável, uma antiga lenda da luta subterrânea deve sobreviver a uma série de lutas selvagens onde perder apenas uma luta... significa perder tudo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/muXycw0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Os Mercenários[COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED1A2EB6455A4C7E2A04D82EEF96317EE694323B</link>
<info>Após uma missão bem-sucedida para salvar reféns de piratas na Somália, Barney Ross e sua equipe de mercenários, os "Expendables" são convidados pelo Sr. Church para matar o corrupto General Garza, que é o ditador da Ilha Vilena, no Golfo do México. . Mr. Church oferece 5 milhões de dólares e Barney viaja com seu parceiro Lee Christmas em seu avião para Vilena para encontrar seu contato local, Sandra. Eles têm um incidente com uma tropa e fogem da ilha, mas Sandra se recusa a deixar seu país e é deixada para trás. Eles investigam e descobrem que Church é na verdade da CIA, que quer que eles façam o trabalho sujo para destruir o poderoso traficante de drogas e agente do FBI James Munroe, que está usando a ilha para cultivar cocaína. Mas Barney também se sente dividido entre ficar seguro nos EUA ou arriscar sua vida para salvar Sandra e sua própria alma.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i7uo0j0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tekken [COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6D683B5D9FF1D4A84B77EA0A9F56E8389E3B1932$$lsname=1080p</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:623B61633CD072F62BCF81374FBF03A20CED79AC$$lsname=720p</link>
<info>O ano é 2039. As guerras mundiais destruíram tudo e os territórios são administrados por corporações, a mais poderosa - e mais cruel - das quais é Tekken. Jin Kazama (John Foo) testemunha a morte de sua mãe Jun (Tomita) por Tekken nas favelas conhecidas como Anvil. Jurando vingança e armado apenas com sua inteligência de rua e habilidades de luta cruas, ele entra em um torneio de combate perigoso e potencialmente mortal, onde deve derrotar os lutadores de elite do mundo para se tornar o "Rei do Punho de Ferro".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HskWO03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] [COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] [COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] [COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>