<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Roubado[COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D3A49CA22D367D938C24A371738C497B7E14FF91</link>
<info>Em Nova Orleans, o notório ladrão de bancos e pai de família Will Montgomery rouba US$ 10 milhões com seus parceiros Vincent, Riley Jeffers e Hoyt. No entanto, ele tem uma discussão com Vincent na fuga e Hoyt deixa Will para trás. Ele tenta fugir, mas o agente do FBI Tim Harlend organiza uma caçada e Will é capturado, mas ele queima o dinheiro roubado para se livrar das provas contra ele. Oito anos depois, Will sai da prisão e vai para a casa de sua filha adolescente Alison Loeb, que tem problemas contra ele. Alison deixa Will sozinho em uma cafeteria e pega um táxi para ir a uma sessão com seu psiquiatra. No entanto, alguns minutos depois, Will recebe um telefonema de Vincent, que é dado como morto, dizendo que ele sequestrou Alison e a matará a menos que receba os US $ 10 milhões do último assalto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oiqTQgk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Lord of War [COLOR yellow](2005)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1EEB98585F83EB86CB12A69FC7895FD60AD57F00</link>
<info>Este filme mostra a ascensão e queda de Yuri Orlov, desde seus primeiros dias no início dos anos 1980 em Little Odessa, vendendo armas para mafiosos em seu bairro local, até sua ascensão através da década de excesso e indulgência no início dos anos 1990, onde ele forma uma parceria comercial com um senhor da guerra africano e seu filho psicótico. Este filme também mostra seu relacionamento ao longo dos anos com seu irmão mais novo, seu casamento com uma modelo famosa, sua busca implacável por um determinado agente da INTERPOL e seus demônios internos que oscilam entre seu desejo de sucesso e a imoralidade do que ele faz.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sD1m70B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tesouro Nacional [COLOR yellow](2004)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36F39DEA863C1886DF228DED50D29D8538B55FFB</link>
<info>Benjamin Franklin Gates, um pedigree da família de caçadores de tesouros que aprende sobre um tesouro nacional de seu avô. O tesouro está escondido em algum lugar do país e a pista que leva ao baú do tesouro é cifrada e espalhada por todo o país. O pai de Benjamin abomina a caça ao tesouro, pois ele mesmo perdeu 20 anos perseguindo o tesouro sem sucesso. O enredo dá uma reviravolta quando o cúmplice de Ben, Ian, decide roubar 'Declaração de Independência' para a próxima pista. Ben se recusa ao plano de Ian e eles se tornam hostis. Quando Ben dá dicas ao FBI sobre o possível roubo, eles se recusam a acreditar nele. Ben decide roubar a 'Declaração de Independência' para protegê-la de Ian. Ben conhece 'Abigail Chase', a curadora dos arquivos, quando ele rouba o documento. O resto da história é sobre como Ben,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KS7k1zy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tesouro Nacional: Livro dos Segredos [COLOR yellow](2007)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2198587B35E17E8D2C5CC46E115CD32B78397ED4</link>
<info>Vários anos desde que Benjamin Franklin Gates (Nicolas Cage) encontrou o Cavaleiro Templário e se tornou rico e famoso. Agora, outro caçador de tesouros chamado Mitch Wilkinson (Ed Harris) encontrou o que é uma página perdida do diário de John Wilkes Booth, que contém pistas sobre a localização de uma cidade perdida de ouro, Ben deve competir contra Mitch para encontrar a cidade perdida. , ele vai para a França e Grã-Bretanha para encontrar outras pistas e até mesmo espiar dentro do livro secreto do presidente para juntar as peças do quebra-cabeça, seus pais e seus amigos também ajudam Ben a encontrar a cidade perdida e ficar um passo à frente de Mitch.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qhIOLUG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Face/Off[COLOR yellow](1997)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:493C3E6E501412EE71F02981C4C3061B84BB73C6</link>
<info>Sean Archer, um agente do FBI muito duro e robusto, ainda está de luto por seu filho morto Michael. Archer acredita que o assassino de seu filho é seu inimigo jurado e um criminoso muito poderoso, Castor Troy. Um dia, Archer finalmente encurralou Castor, no entanto, sua luta nocauteou Troy. Quando Archer finalmente respira com calma sobre a captura de seu inimigo, ele descobre que Troy plantou uma bomba que destruirá toda a cidade de Los Angeles e todos os seus habitantes. Infelizmente, a única outra pessoa que sabe sua localização é o irmão de Castor, Pollux, e ele se recusa a falar. A solução, um médico de operação especial que pode cortar o rosto das pessoas e pode colocar o rosto de uma pessoa em outra pessoa. Archer passa por uma dessas cirurgias para falar com Pollux. No entanto, Castor Troy de alguma forma recupera a consciência e agora quer se vingar de Archer por tirar seu rosto. Não só Troy está arruinando a missão de Archer, mas sua vida pessoal também. Archer deve parar Troy novamente. Desta vez, é pessoal.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lvB9oUJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Rock [COLOR yellow](1996)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98F0EF7E41A5E67B72CF7AB060A3906D4626C6BE</link>
<info>Stanley Goodspeed, que mora em Washington, DC, é um bioquímico que trabalha para o FBI. Logo depois que sua noiva Carla Pestalozzi anuncia que está grávida, Stanley recebe um telefonema do diretor do FBI, James Womack. Womack diz a Stanley que a ilha de Alcatraz, em São Francisco, foi feita refém, junto com oitenta e um turistas, pelo general da Marinha Francis Xavier Hummel que, há anos, vem protestando contra a recusa do governo em pagar benefícios às famílias de veteranos de guerra que morreram durante as operações militares secretas. operações. A morte de sua esposa Barbara em 9 de março de 1995 levou o general Hummel ao limite, e agora ele está mantendo reféns para fazer valer seu ponto de vista. Stanley é necessário porque o general Hummel roubou algumas ogivas de gás VX e anunciou que as lançará em São Francisco, a menos que suas exigências sejam atendidas. Stanley sabe como desarmar as bombas, mas precisa de alguém que conheça Alcatraz o suficiente para colocá-lo dentro. Esse homem é o ex-agente de inteligência britânico John Patrick Mason, que está na prisão há trinta anos sem julgamento porque foi acusado de roubar os arquivos particulares de J. Edgar Hoover. Em 1962, John se tornou o único preso a escapar de Alcatraz, e ele ficou fora de Alcatraz tempo suficiente para ser pai de uma filha chamada Jade Angelou. Apesar de seu ódio extremo ao FBI, John concorda em ajudar Stanley. Quando John e Stanley são enviados para Alcatraz com uma equipe SEAL da Marinha, os homens do General Hummel matam toda a equipe SEAL, deixando Stanley e John trabalhando por conta própria para resgatar os reféns. Esse homem é o ex-agente de inteligência britânico John Patrick Mason, que está na prisão há trinta anos sem julgamento porque foi acusado de roubar os arquivos particulares de J. Edgar Hoover. Em 1962, John se tornou o único preso a escapar de Alcatraz, e ele ficou fora de Alcatraz tempo suficiente para ser pai de uma filha chamada Jade Angelou. Apesar de seu ódio extremo ao FBI, John concorda em ajudar Stanley. Quando John e Stanley são enviados para Alcatraz com uma equipe SEAL da Marinha, os homens do General Hummel matam toda a equipe SEAL, deixando Stanley e John trabalhando por conta própria para resgatar os reféns. Esse homem é o ex-agente de inteligência britânico John Patrick Mason, que está na prisão há trinta anos sem julgamento porque foi acusado de roubar os arquivos particulares de J. Edgar Hoover. Em 1962, John se tornou o único preso a escapar de Alcatraz, e ele ficou fora de Alcatraz tempo suficiente para ser pai de uma filha chamada Jade Angelou. Apesar de seu ódio extremo ao FBI, John concorda em ajudar Stanley. Quando John e Stanley são enviados para Alcatraz com uma equipe SEAL da Marinha, os homens do General Hummel matam toda a equipe SEAL, deixando Stanley e John trabalhando por conta própria para resgatar os reféns. John se tornou o único preso a escapar de Alcatraz, e ele ficou fora de Alcatraz tempo suficiente para ser pai de uma filha chamada Jade Angelou. Apesar de seu ódio extremo ao FBI, John concorda em ajudar Stanley. Quando John e Stanley são enviados para Alcatraz com uma equipe SEAL da Marinha, os homens do General Hummel matam toda a equipe SEAL, deixando Stanley e John trabalhando por conta própria para resgatar os reféns. John se tornou o único preso a escapar de Alcatraz, e ele ficou fora de Alcatraz tempo suficiente para ser pai de uma filha chamada Jade Angelou. Apesar de seu ódio extremo ao FBI, John concorda em ajudar Stanley. Quando John e Stanley são enviados para Alcatraz com uma equipe SEAL da Marinha, os homens do General Hummel matam toda a equipe SEAL, deixando Stanley e John trabalhando por conta própria para resgatar os reféns.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oh6UA5r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Ghost Rider [COLOR yellow](2007)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8BF104F62C927EE170398B60067B5C0EC452B942</link>
<info>Quando o motociclista Johnny Blaze descobre que seu pai Barton Blaze tem câncer terminal, ele aceita um pacto com Mefistófeles, dando sua alma pela saúde de seu amado pai. Mas o diabo o engana e Barton morre em um acidente de moto durante uma exposição. Johnny deixa o carnaval, sua cidade, seus amigos e sua namorada Roxanne. Muitos anos depois, Johnny Blaze se torna um famoso motociclista, que arrisca a vida em seus shows, e reencontra Roxanne, agora repórter de televisão. No entanto, Mephistopheles propõe a Johnny liberar seu contrato se ele se tornar o "Ghost Rider" e derrotar seu filho do mal Blackheart, que quer possuir mil almas do mal e transformar o inferno na Terra.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uS0ipjE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Ghost Rider: Spirit of Vengeance [COLOR yellow](2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:598BD95A8009E30D243144F195D40024EF936D83</link>
<info>Johnny Blaze, um homem que fez um acordo com o Diabo que se chamava Mefistófeles na época (agora Roarke), está fugindo tentando garantir que ninguém seja prejudicado por seu alter ego, O Motoqueiro Fantasma. Ele é abordado por um monge chamado Moreau que lhe diz que ele pode ajudá-lo a se livrar do Cavaleiro, mas primeiro, ele precisa da ajuda de Johnny para proteger um menino, para quem Roarke tem planos, para ajudá-lo a assumir a forma humana.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ClGRbrU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Gone in 60 Seconds [COLOR yellow](2000)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A4CD735AB0208D8581B2CB63BA761B4909AF763</link>
<info>Em troca da vida de seu irmão mais novo, o ladrão de carros reformado, Randall "Memphis" Raines, tem que fazer o impossível: em menos de três dias, ele tem que roubar não um, mas cinquenta supercarros exóticos para o implacável senhor do crime, Ray Calitri. . Para ter a chance de realizar este intrincado e sensível roubo de automóveis, mais uma vez, Memphis tem que confiar em sua antiga gangue - seu mentor experiente, Otto; os velhos amigos, Esfinge e Donny; sua relutante ex-namorada, Sway, e um bando de jovens ladrões experientes em tecnologia - no entanto, a polícia já está atrás deles. Agora, Lamborghinis rápidos, Ferraris preciosos, Porsches luxuosos e Eleanor - um raro Ford Shelby Mustang GT500 - são apenas alguns dos carros na longa lista de Raines. Pode Memphis executar o roubo de carro perfeito?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qvZaCRp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Homens palito de fósforo [COLOR yellow](2003)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EFFE7EFD071DD166AE8AE3B28B4936FC0F6823B4</link>
<info>Conheça Roy e Frank, um casal de vigaristas profissionais. O que Roy, um veterano da fraude, e Frank, seu ambicioso protegido, estão enganando hoje em dia são "sistemas de filtragem de água", filtros de água baratos comprados por pessoas desavisadas que pagam dez vezes seu valor para ganhar prêmios falsos como carros , jóias e férias no exterior - que eles nunca colecionam. Esses golpes rendem aos homens do flim-flam algumas centenas aqui, outros mil ali, o que eventualmente resulta em uma parceria lucrativa. A vida privada de Roy, no entanto, não é tão bem-sucedida. Um agorafóbico obsessivo-compulsivo sem relacionamentos pessoais para chamar de seus, Roy mal consegue se manter esperto e, quando suas idiossincrasias começam a ameaçar sua produtividade criminosa, ele é forçado a procurar a ajuda de um psicanalista apenas para mantê-lo em ordem. Enquanto Roy procura uma solução rápida, sua terapia gera mais do que ele esperava: a revelação de que ele tem uma filha adolescente – uma criança cuja existência ele suspeitava, mas nunca ousou confirmar. O que é mais preocupante, Angela, de 14 anos, quer conhecer o pai que ela nunca conheceu. No início, a aparência de Angela interrompe a rotina cuidadosamente ordenada de seu pai neurótico. Logo, no entanto, com seu próprio toque único na paternidade, Roy começa a desfrutar de um relacionamento que nunca sonhou em ter com sua filha. Mas enquanto ele desenvolve sentimentos paternais pela menina de 14 anos, ela está desenvolvendo um fascínio pela carreira questionável de papai. O mais preocupante é que Angela, de 14 anos, quer conhecer o pai que nunca conheceu. No início, a aparência de Angela interrompe a rotina cuidadosamente ordenada de seu pai neurótico. Logo, no entanto, com seu próprio toque único na paternidade, Roy começa a desfrutar de um relacionamento que nunca sonhou em ter com sua filha. Mas enquanto ele desenvolve sentimentos paternais pela menina de 14 anos, ela está desenvolvendo um fascínio pela carreira questionável de papai. O mais preocupante é que Angela, de 14 anos, quer conhecer o pai que nunca conheceu. No início, a aparência de Angela interrompe a rotina cuidadosamente ordenada de seu pai neurótico. Logo, no entanto, com seu próprio toque único na paternidade, Roy começa a desfrutar de um relacionamento que nunca sonhou em ter com sua filha. Mas enquanto ele desenvolve sentimentos paternais pela menina de 14 anos, ela está desenvolvendo um fascínio pela carreira questionável de papai.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pkekhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O peso insuportável do talento maciço [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9AADF1C435FD15371F9F2D61BEEC49E744CDCA79</link>
<info>A versão fictícia de Nick Cage deve aceitar uma oferta de US $ 1 milhão para participar do aniversário de um super fã perigoso Javi Gutierrez. As coisas tomam um rumo inesperado quando Nick Cage é recrutado por um agente da CIA Vivian e forçado a viver de acordo com sua própria lenda, canalizando seus personagens mais icônicos e amados na tela para salvar a si mesmo e seus entes queridos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nNEDNuX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Transgressão[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BAA1AB08ECECD170B27B340A8F454596C3B598D5</link>
<info>Depois de fechar um negócio importante, Kyle, um negociante de diamantes em língua de prata, entra no portão de sua cara e isolada casa modernista na floresta, apenas para logo encontrar ele e sua esposa arquiteta, Sarah, vítimas de uma gangue de ladrões. O implacável e determinado quarteto de invasores de casas sabe que o cofre de Kyle está abarrotado de dinheiro e pedras preciosas não lapidadas de valor inestimável, e eles não vão parar por nada até conseguirem o que querem. Agora, como Kyle usa todos os truques do livro para salvar sua família, aos poucos, uma negociação delicadamente intrincada começa, durante uma intensa batalha de inteligência. As apostas são altas, as armas estão famintas e o tempo voa. Kyle, o único que conhece a combinação do cofre, pode vencer os invasores em seu próprio jogo?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YFMs52i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Buscando Justiça [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90615761CF48C9EAA798DE07DDCDCD71430D60A5</link>
<info>Em Nova Orleans, o professor de inglês da escola Rampart High, Will Gerard, e sua esposa, a musicista Laura Gerard, estão apaixonados um pelo outro. Uma noite, Laura sai de um ensaio e é agredida, enquanto Will está jogando xadrez com seu amigo Jimmy. Will está visitando-a no hospital quando, do nada, um estranho chamado Simon lhe diz que pertence a uma organização de vigilantes e se oferece para eliminar o agressor. Em troca, a organização iria querer um favor de Will no futuro. Will concorda, e o criminoso é assassinado. Seis meses depois, Simon cobra sua dívida com Will. Ele exige que Will mate Alan Marsh, um pedófilo. Will acidentalmente mata Alan e logo descobre que a vítima era um jornalista premiado que estava investigando a organização.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aBpGrWD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Banguecoque Perigoso [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FAC038EF2B518743F56E0050BE4ED4FDF4500426</link>
<info>Mais uma missão separa Joe, o assassino de aluguel solitário, de uma aposentadoria abastada e uma vida pacífica. Contratado para assassinar quatro alvos na movimentada Bangkok, mais uma vez, Joe deve seguir seu código e as regras que o mantiveram vivo para fazer o trabalho; no entanto, pela primeira vez, Joe decide contar com a ajuda de um novo assistente e protegido: o traficante tailandês local, Kong. Em pouco tempo, Joe começa a quebrar as regras uma a uma - e o que parecia ser uma tarefa comum - pode muito bem ser sua última. Joe pode torná-lo uma peça no submundo decadente da perigosa Bangkok?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pihlBso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Windtalkers [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E0D1BCE181C7DD933D956AFB136A2C64AE2380EB</link>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, quando os americanos precisavam encontrar um método seguro de comunicação, eles criaram um código usando a língua Navajo. Então os navajos foram recrutados para se tornarem o que eles chamam de codificadores. Eles seriam atribuídos a uma unidade e se comunicariam com outras unidades usando o código para que, mesmo que o inimigo pudesse ouvir, eles não pudessem entender o que estavam dizendo. E para garantir que o código seja protegido, os homens são designados para protegê-lo a todo custo. Um desses homens é Joe Enders, um homem que sofreu uma lesão que pode torná-lo impróprio para o dever, mas ele consegue evitá-lo e é informado de seu dever e que o homem que ele deveria proteger é Ben Yahzee. Inicialmente, há tensão, mas os dois homens aprendem a se dar bem.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nxBzWxS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Bad Lieutenant: Port of Call - Nova Orleans [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4FF1BFEEB9225C146AF4C89B4979F2F817476ECF</link>
<info>No rescaldo do Katrina, em Nova Orleans, o sargento Terence McDonagh tem um grave dano em sua coluna resgatando um prisioneiro na cadeia inundada. Ele se torna viciado em analgésicos e cocaína para aliviar sua dor incurável e é promovido a tenente. Quando uma família africana de pequenos traficantes de drogas e seus dois filhos são executados, o abusivo Terence é encarregado da investigação. Ele depende do testemunho de um relutante garoto de quinze anos que presenciou o crime para abrir um processo contra o poderoso traficante Big Fate; no entanto, o adolescente escapa de sua custódia para a Inglaterra e Big Fate é liberado. O frenético tenente viciado em drogas e jogador busca meios ilegais para conseguir drogas para ele e para sua namorada, a prostituta Frankie Donnenfeld, e para pagar suas dívidas crescentes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h5Yk138.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O meteorologista [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DC9CE81419BCB415C44D0EFA8C5C98F6B35FC346</link>
<info>Filme inteligente e perspicaz sobre o tema do crescimento na classe média alta da América. Dave Spritz, um meteorologista sem qualificação meteorológica em Chicago, é confrontado com sua própria raiva de que a vida não ocorreu como ele havia planejado. Um homem talentoso que acha difícil ver seu próprio talento porque se compara com seu pai distante e vencedor do Pulitzer está em baixa. Sem contar que os "fãs" se deliciam em reconhecê-lo na rua e jogar comida nele. Os outros problemas em sua vida, uma ex-mulher irritada, uma filha que sofreu bullying na escola e um filho que acabou de sair da reabilitação não ajudam. E Spritz realmente preferia apenas pensar em sexo. Ao encontrar um hobby, conectar-se com seu pai moribundo e apoiar seus filhos, vemos o personagem crescer e se tornar um herói.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HRndQeC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Selvagem no coração [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F7E99073506AFA72A3C9A013344905D6E45B538B</link>
<info>Sabendo que as mãos de Marinheiro, a amante inútil e vestida de pele de cobra de sua filha, Lula, estão em todo seu corpo firme, a mãe perturbada, histérica e dominadora de Lula, Marietta, envia um assassino impiedoso para eliminá-lo. Em vez disso, depois de cumprir precisamente 22 meses e 18 dias de prisão, o ruivo fã número um do eterno Elvis Presley se reencontra com o rebelde Lula de 20 anos, rompe sua liberdade condicional e partem na aventura de um vida em um conversível Ford Thunderbird 1965 preto. Agora, os intermináveis ​​trechos de estrada com cheiro de gasolina tornam-se uma tela viva de amor juvenil apaixonado, encontros fatídicos, traições astutas e violência desenfreada, enquanto personagens desprezíveis e assassinos estão empenhados em acabar com os amantes ardentes. romance em fuga. Mas, o longo caminho para a redenção está repleto de problemas, e os fugitivos do amor estão ficando sem dinheiro mais rápido do que o esperado. Pode haver salvação quando você é selvagem de coração?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nPiTnkg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Temporada da Bruxa [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2796ACE362DD01BE57668536C9BB6FB7527E3D7</link>
<info>Um nobre cavaleiro luta contra uma bruxa malvada em uma tentativa de salvar a humanidade de um mal antigo neste thriller sobrenatural estrelado por Nicolas Cage e Ron Perlman. Ao retornar para sua casa na Europa, o cavaleiro cruzado Behmen encontra sua fé começando a vacilar devido à brutalidade que testemunhou no campo de batalha. A Peste Negra dizimou o campo, forçando Behmen e seu fiel companheiro, Felson, a buscar sustento e suprimentos no Palácio de Marburg. Eles estão cansados ​​da guerra, mas estão prestes a descobrir que sua luta está apenas começando. Comandado pelo moribundo Cardeal para entregar uma suspeita de bruxa à abadia onde seus poderes podem ser abolidos, Behman aceita a tarefa sob a condição de que a jovem camponesa receba um julgamento justo. A igreja acredita que a garota é a responsável pela Peste Negra, e eles podem estar certos também. À medida que os dois homens e um pequeno grupo de acompanhantes partem em sua árdua missão, eles rapidamente percebem que seu jovem encarregado é algo mais do que humano e que estão prestes a enfrentar um mal além da compreensão humana.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wIAmoUH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Deixando Las Vegas [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77A382FFFAA13FAE1CEC5C1D8BD5F025C526ADC7</link>
<info>Outrora um roteirista de sucesso de Hollywood, Ben Sanderson está em uma rápida espiral descendente, que é exibida externamente por seu consumo excessivo de álcool, excluindo todo o resto. Depois que ele completa sua vida em Los Angeles para sua satisfação, o que inclui ele queimando todas as suas dolorosas memórias pessoais, Ben decide se mudar para Las Vegas, onde ele vai literalmente beber até a morte. Lá, ele contrata uma prostituta de alto nível chamada Sera. Apesar de não ter sido um encontro sexual bem-sucedido, Sera e Ben sentem uma conexão que eventualmente se transforma em amor. Uma mulher solitária, Sera tem um relacionamento destrutivo com seu sádico cafetão/amante, Yuri, que tem seus próprios problemas criminais perigosos. Sera e Ben decidem viver juntos o tempo que tiverem juntos, essa relação baseada na confiança mútua que cada um tem no outro em não mudar o outro'</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/snRjv5X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O aprendiz de feiticeiro[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CDE51336803754B8D5C3D8B34C773ABF727BB898</link>
<info>O grande feiticeiro Merlin lutaria contra a malvada feiticeira Morgan Le Fay e seria auxiliado por três aprendizes, Balthazar, Horvath e Veronica. Horvath trairia Merlin e se alinharia com Morgan. Morgan mataria Merlin e estava prestes a realizar seu plano, mas Veronica lançaria um feitiço que sugaria Morgan para ela, mas Morgan estava prestes a assumir o controle de Veronica, então Balthazar usaria algo chamado grimhold para segurá-los até que ele pudesse encontrar uma maneira de derrotar Morgan. Um Merlin moribundo lhe diria que o único era encontrar seu sucessor chamado Prime Merlinian. Ele daria a Balthzar seu anel, que lhe diria se ele encontrasse seu sucessor. Ele passaria séculos tentando encontrá-lo e, em 2000, em Nova York, um jovem chamado David toca o anel e diz que David é o único. Mas antes que ele pudesse dizer a David, Horvath aparece procurando o grimhold para que ele possa libertar Morgan. Eles lutam e ambos acabam presos em algo que os prenderá por dez anos. Dez anos depois, David fica um pouco chocado com a coisa toda e encontra a coisa que contém Balthazar e Horvath. Ele o toca e Horvath sai e tenta pegá-lo, mas ele escapa depois Balthazar sai e tenta contar a David o que está acontecendo. Horvath ainda procura o grimhold e encontra um aliado.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h8pIPhm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Conhecendo [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E69D77E14DEC68E662AFB80AD60322298686EC86</link>
<info>Em 1959, uma garotinha assustada e perturbada chamada Lucinda estava na escola quando sua turma estava desenhando para a cápsula do tempo da escola, mas Lucinda desenhou um estranho sistema de números e até arranhou a porta do zelador da escola. Agora, 50 anos depois, John Koestler, um astrônomo e professor do MIT, está na escola de seu filho Caleb para abrir a cápsula do tempo e recebeu o sistema de números de Lucinda. Quando John olhou para os números, ele rapidamente percebeu que era algum tipo de código que previa o mês, a data e o ano de um desastre específico e quantas vidas ele tirou. Depois de testemunhar um acidente de avião no Aeroporto Internacional de Logan e salvar pessoas de um estranho acidente no metrô de Nova York, John percebe que o último desastre no código é o fim do mundo quando uma das explosões solares do sol queimará a Terra. Enquanto isso, Caleb testemunha pessoas estranhas que o perseguem, e uma garotinha chamada Abby e sua mãe, Diana. John, Caleb, Abby e Diana devem salvar o máximo de pessoas que puderem das explosões solares do sol enquanto tentam descobrir sobre essas pessoas estranhas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8KaOTg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Adaptação. [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5BD1990B18D6C66DFEB3C63831450487BEE81067</link>
<info>Enquanto seu último filme Being John Malkovich (1999) está em produção, o roteirista Charlie Kaufman é contratado por Valerie Thomas para adaptar o livro de não-ficção de Susan Orlean "The Orchid Thief" para a tela. Thomas comprou os direitos do filme antes de Orlean escrever o livro, quando era apenas um artigo na The New Yorker. O livro detalha a história do raro caçador de orquídeas John Laroche, cuja paixão por orquídeas e horticultura fez Orlean descobrir paixão e beleza pela primeira vez em sua vida. Charlie quer ser fiel ao livro em sua adaptação, mas apesar de o próprio Laroche ser um personagem interessante por si só, Charlie está tendo dificuldade em encontrar material suficiente em Laroche para preencher um filme, ao mesmo tempo em que não tem o suficiente para dizer cinematicamente sobre a beleza de orquídeas. Ao mesmo tempo, Charlie está passando por outros problemas em sua vida. Sua insegurança como pessoa não lhe permite agir de acordo com seus sentimentos por Amelia Kavan, que está interessada nele como homem. E o irmão gêmeo de Charlie, o pretensioso Donald, mudou-se para sua casa com o objetivo de se tornar também roteirista. Apesar de não admirar Donald como roteirista, Charlie pede seu conselho. Juntos, eles sentem que há algum subtexto interessante no livro sobre o qual a própria Orlean só pode elaborar, se Charlie tiver coragem de falar com ela. Se ela não puder ou não quiser elaborar, eles podem ter que descobrir o significado desse subtexto por conta própria. mudou-se para sua casa com o objetivo de se tornar também roteirista. Apesar de não admirar Donald como roteirista, Charlie pede seu conselho. Juntos, eles sentem que há algum subtexto interessante no livro sobre o qual a própria Orlean só pode elaborar, se Charlie tiver coragem de falar com ela. Se ela não puder ou não quiser elaborar, eles podem ter que descobrir o significado desse subtexto por conta própria. mudou-se para sua casa com o objetivo de se tornar também roteirista. Apesar de não admirar Donald como roteirista, Charlie pede seu conselho. Juntos, eles sentem que há algum subtexto interessante no livro sobre o qual a própria Orlean só pode elaborar, se Charlie tiver coragem de falar com ela. Se ela não puder ou não quiser elaborar, eles podem ter que descobrir o significado desse subtexto por conta própria.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OIH9BNl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Prisioneiros da Terra Fantasma [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4E7D5A7B4EE918282B9DB3E9B890BD5DEE5765EE</link>
<info>Situado na traiçoeira cidade fronteiriça de Samurai Town, onde um ladrão de banco implacável é libertado da prisão pelo rico senhor da guerra O Governador, cuja neta adotiva Bernice desapareceu. O Governador oferece ao prisioneiro sua liberdade em troca de recuperar o fugitivo. Amarrado em um terno de couro que se autodestruirá em três dias, o bandido parte em uma jornada para encontrar a jovem e seu próprio caminho para a redenção.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TMEMHgs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Pig [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED6FA33E791A0C5E51827311D91BB4A62C1E2AF8</link>
<info>Com sua única conexão com o mundo exterior em Portland, o empresário Amir, o taciturno e meditativo eremita Rob encontrou consolo no coração das densas florestas do Oregon e o vínculo único com seu único companheiro: seu amado porco caçador de trufas. Cansado de lidar com a profunda tristeza do luto prolongado, Rob confia em uma rotina diária simples para manter sua sanidade, auto-respeito e dignidade, totalmente inconsciente de que já chamou atenção indesejada. Agora, seu melhor amigo está desaparecido, e a vingança só pode piorar as coisas. De fato, por mais estranho que pareça, o inconsolável Rob só quer sua porca de volta e, se for preciso, irá até o fim do mundo para encontrá-la. Mas as primeiras coisas primeiro. Quem tem o porco do Rob?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MCGDMez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] País das Maravilhas de Willy [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AE21C470FFED21D8535C939DD1870BB4EDAE36A1</link>
<info>Um solitário quieto (Nic Cage) fica preso em uma cidade remota quando seu carro quebra. Incapaz de pagar pelos reparos de que precisa, ele concorda em passar a noite limpando o Willy's Wonderland, um centro de diversão familiar abandonado. Mas este país das maravilhas tem um segredo obscuro que o "zelador" está prestes a descobrir. Ele logo se encontra preso dentro de Willy e travado em uma batalha épica com os mascotes animatrônicos possuídos que vagam pelos corredores. Para sobreviver, ele deve lutar contra cada um deles.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vkWDUcv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>