<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tigre Branco [COLOR yellow](1997)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E016C6E65C9B8C368B75A520D75EB248BF7249A0</link>
<info>EUA, 1996. Os agentes Ryan (Gary Daniels) e Grogan (Matt Craven) são companheiros e amigos inseparáveis. Grogan é um homem de família com uma bela esposa e um filho de oito anos, e Ryan tornou-se parte da família. Mas a felicidade deles se desintegra quando acontece um ataque repentino e Grogan é cruelmente assassinado por traficantes. Com toda sua sede de vingança e sua habilidade em artes marciais, Ryan vai atrás do famoso senhor das drogas de Hong Kong e sua gangue.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1BHHpLu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Forçado a lutar [COLOR yellow](2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7B64F2E1E87A7DF1F38BCFAA94A6D0667AE35347</link>
<info>Chantageado de volta à arena por um chefe do crime implacável, uma antiga lenda da luta subterrânea deve sobreviver a uma série de lutas selvagens onde perder apenas uma luta... significa perder tudo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/muXycw0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Os Mercenários[COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED1A2EB6455A4C7E2A04D82EEF96317EE694323B</link>
<info>Após uma missão bem-sucedida para salvar reféns de piratas na Somália, Barney Ross e sua equipe de mercenários, os "Expendables" são convidados pelo Sr. Church para matar o corrupto General Garza, que é o ditador da Ilha Vilena, no Golfo do México. . Mr. Church oferece 5 milhões de dólares e Barney viaja com seu parceiro Lee Christmas em seu avião para Vilena para encontrar seu contato local, Sandra. Eles têm um incidente com uma tropa e fogem da ilha, mas Sandra se recusa a deixar seu país e é deixada para trás. Eles investigam e descobrem que Church é na verdade da CIA, que quer que eles façam o trabalho sujo para destruir o poderoso traficante de drogas e agente do FBI James Munroe, que está usando a ilha para cultivar cocaína. Mas Barney também se sente dividido entre ficar seguro nos EUA ou arriscar sua vida para salvar Sandra e sua própria alma.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i7uo0j0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tekken [COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6D683B5D9FF1D4A84B77EA0A9F56E8389E3B1932$$lsname=1080p</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:623B61633CD072F62BCF81374FBF03A20CED79AC$$lsname=720p</link>
<info>O ano é 2039. As guerras mundiais destruíram tudo e os territórios são administrados por corporações, a mais poderosa - e mais cruel - das quais é Tekken. Jin Kazama (John Foo) testemunha a morte de sua mãe Jun (Tomita) por Tekken nas favelas conhecidas como Anvil. Jurando vingança e armado apenas com sua inteligência de rua e habilidades de luta cruas, ele entra em um torneio de combate perigoso e potencialmente mortal, onde deve derrotar os lutadores de elite do mundo para se tornar o "Rei do Punho de Ferro".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HskWO03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tekken: A Vingança de Kazuya [COLOR yellow](2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13EAD557D01F2D1B64EC6623D78CEB61657C924A$$lsname=1080p</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E67A0D8295FCF96C4420AD5C026351C724F52B2$$lsname=720p</link>
<info>Sofrendo de amnésia, um jovem que tenta descobrir sua verdadeira identidade é sequestrado por uma organização criminosa clandestina e transformado em um assassino implacável.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WsC307R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Submerso [COLOR yellow](2005)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81190A9A2A51187FC335166B52D23EF5EEF2E1C6</link>
<info>Chris Kody, membro preso das forças armadas dos EUA, é libertado da prisão e se reúne com sua antiga equipe para perseguir um cientista renegado. O problema é que o cientista desenvolveu uma tecnologia de controle mental que pode transformar até mesmo seus amigos em assassinos sem coração.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eKwfSVN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A marca: redenção [COLOR yellow](2013)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8CBD4947EDEE7022BB7B70819B18A59E591B274C</link>
<info>Momentos depois de saltar de paraquedas do voo 777, o ex-fuzileiro naval Chad Turner (Craig Scheffer) e a comissária de bordo Dao (Sonia Couling) encontram-se mergulhando em um mundo de loucura. A Tribulação começou. Pânico e caos assolam as ruas, e as cidades estão pegando fogo. Mas eles têm problemas ainda maiores. Eles estão sendo caçados por uma equipe de mercenários liderados por Joseph Pike (Gary Daniels) e financiados pelo faminto por poder, Phillip Turk (Ivan Kamaras) com ordens para extrair o microchip biométrico que vive no corpo de Chad Turner e prepará-lo para as massas. . A única esperança de proteger o microchip e impedi-lo de cair nas mãos do mal é Chad convocar todas as suas habilidades de elite em batalha para superar e superar as forças contra ele - e invocar um poder superior para fornecer a força necessária para prevalecer.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMcoNHH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Encontro: Paraíso Perdido [COLOR yellow](2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49E641ED54E4CB7AD75EE5DB46A74697CFDC19C7</link>
<info>Sete anos após o tsunami mais devastador do mundo na Tailândia, seis estranhos se encontram presos em um resort à beira-mar à beira de um furacão que se aproxima. Cada um de seus corações está partido e chora silenciosamente na noite mais desesperada de suas vidas. À medida que a tempestade continua e os seis estranhos caem no coração da escuridão, outro hóspede chega ao hotel. Ele diz que é Jesus Cristo e sabe do que cada um deles sofre. Sabendo de sua extrema necessidade, ele veio trazer a todos uma mensagem de esperança e resgatá-los dos cantos mais sombrios de seus próprios corações.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwvQNQa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Astro [COLOR yellow](2018)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4B3E3202F8B67066F5675FA26C62D943FD29D700</link>
<info>Um bilionário e sua equipe com um programa privado de exploração espacial retornam à Terra com um extraterrestre abduzido de um planeta alienígena recém-descoberto, com seus próprios segredos escondidos deste mundo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJpISTg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Caçador urbano [COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD41A67D5890B2EC3CA0D106B0A19BF959F84BC1</link>
<info>Segue as travessuras do detetive particular Ryu Saeba. Enquanto procura a filha fugitiva de um magnata editorial, Ryu, por coincidência, acaba em um navio de cruzeiro sequestrado por criminosos americanos implacáveis ​​para fazer os passageiros reféns. Auxiliado por sua assistente ciumenta, a fugitiva, duas policiais disfarçadas e um jogador, Ryu deve frustrar a trama nefasta. Combina humor amplo com foco na luxúria e fome de Ryu com sequências de ação.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6GjrM0F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]CACE para matar[COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6E37568782A0E66F04F39442F57535B60AA3BC87</link>
<info>Para salvar a su hija, un ex agente federal que trabaja como guarda forestal, debe guiar a un grupo de ladrones y asesinos hasta su botín perdido a través del bosque. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hVV4ucC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Estrondo [COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67A95BA0074BD83CA4FFC376493725C9926E4904</link>
<info>Um velho ex-campeão de MMA é forçado a entrar em um mortal circuito de luta subterrâneo mexicano para salvar sua namorada sequestrada. Perseguido por multidões rivais e um detetive mexicano, ele deve derrotar o líder do circuito em seu próprio jogo para salvar a garota e escapar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7qnrCon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Eu sou vingança [COLOR yellow](2018)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AA53472A411AA993386C76CDA9F41AB48B466015</link>
<info>Quando o ex-soldado que se tornou mercenário, John Gold, descobre o assassinato de seu melhor amigo, ele parte em uma missão para descobrir o que aconteceu. O que ele descobre é uma conspiração sinistra e ele começa a derrubar os responsáveis ​​um por um.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W0gPWej.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jogo da Morte[COLOR yellow](2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2145ED88AFFA01B0A7A2D21AC284EBF226233592</link>
<info>O guarda-costas e a companhia de um diplomata são feridos em uma tentativa de assassinato fracassada. Eles são todos levados para o mesmo hospital, onde o guarda-costas se junta a uma enfermeira para proteger o diplomata de uma equipe de assassinos implacáveis. A enfermeira logo descobre que há mais nessa situação complicada do que o esperado.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOixayY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Os papéis de Lázaro [COLOR yellow](2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C088CD553396F3AEF7E1967FE35FF5ACEA1DC18D</link>
<info>"Nas selvas profundas do Sudeste Asiático, um mercenário sedento de sangue Sebastian, caça pela emoção da perseguição e vítimas para vender como escravos. Em uma operação, ele mata um pacífico xamã local Aroon e sua família. Quando Sebastian sai com sua captura , Aroon morre... apenas para voltar à vida no dia seguinte. Algo aconteceu com Aroon, um presente para alguns, mas uma maldição para ele - pois ele não pode morrer. Cheio de desespero e incapaz de lidar com a vida sem sua família, ele tenta suicídio. Após cada tentativa ele morre, apenas para renascer na manhã seguinte. Tentando entender o que o impede de morrer, Aroon deve ir em uma missão que o levará através das selvas e cidades da Ásia, em busca de um segredo para desvendar seu imortalidade."</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e6yauB8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Li Xiao Long Chuan Qi [COLOR yellow](2008)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B19BFDC75EE0D6CA78367340DF1F0B3EB52A3348</link>
<info>A chave para a imortalidade é primeiro viver uma vida que vale a pena lembrar - Bruce Lee. EXPLOSIVO, BRUTAL E CHEIO DE AÇÃO - ESTA É A HISTÓRIA ÉPICA DE UMA LENDA DE ARTES MARCIAIS. Quando Bruce Lee nasceu em 27 de novembro de 1940 na Chinatown de São Francisco, mal sabiam seus pais que seu filho se tornaria o maior ícone das artes marciais que o mundo já viu. The Legend Of Bruce Lee levará você a uma incrível jornada pela vida de um homem que não conhecia limites. Desde seus dias sobrevivendo a lutas de rua brutais na década de 1950 em Hong Kong até sua ascensão meteórica à fama como ícone das artes marciais, até sua morte trágica e misteriosa aos 32 anos; sua história nunca foi contada tão fielmente ou tão completamente. Neste épico espetacularmente coreografado, produzido pela filha de Bruce, Shannon Lee, você pode reviver toda a história de vida surpreendente da lenda. Bem-vindo à lenda de Bruce Lee.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JinBsTX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O jardineiro [COLOR yellow](2021)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FF50DBBE052E6EF4B419D671E5F33C1DA6C53F4</link>
<info>Um imigrante que vive uma vida tranquila como jardineiro em uma mansão na Inglaterra tem que confiar em velhas habilidades para salvar a família para a qual trabalha de invasores de casa.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JRyNzMu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>