<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fast Five[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ADEB7F19F766C221942A2C79177222292C3320B3</link>
<info>O ex-policial Brian O'Conner faz parceria com o ex-presidiário Dom Toretto no lado oposto da lei. Desde que Brian e Mia Toretto tiraram Dom da custódia, eles atravessaram muitas fronteiras para enganar as autoridades. Agora encurralados no Rio de Janeiro, eles devem fazer um último trabalho para ganhar sua liberdade. Enquanto montam sua equipe de elite dos melhores pilotos, os aliados improváveis ​​sabem que sua única chance de sair para sempre é confrontar o empresário corrupto que os quer mortos. Mas ele não é o único no encalço deles. O durão agente federal Luke Hobbs nunca erra seu alvo. Quando ele é designado para rastrear Dom e Brian, ele e sua equipe de ataque lançam um ataque total para capturá-los. Mas enquanto seus homens rasgam o Brasil, Hobbs descobre que não pode separar os bons dos maus. Agora,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yuC5bFb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Velozes  Furiosos 6[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99D461C4746D590E8D91B43DA17C53C7B435DB2E</link>
<info>O agente Hobbs (Dwayne Johnson) convoca Dom (Vin Diesel) e sua equipe para Londres para enfrentar uma equipe de motoristas mercenários que causaram estragos em uma dúzia de países nesta parte do pedal ao metal da queima de borracha. franquia de ação. Tendo acabado de ganhar 100 milhões de dólares por derrubar um chefão do crime implacável, Dom e Brian (Paul Walker) decidiram ficar quietos por um tempo. Fugitivos da lei, eles estão constantemente olhando por cima dos ombros, não importa para onde viajem. Enquanto isso, o líder malévolo de um grupo criminoso indescritível (Luke Evans) incorreu na ira do agente Hobbs, que decidiu que a única maneira de desligá-los é vencê-los em seu próprio território. Percebendo que Dom conhece os únicos motoristas do mundo com as habilidades para fazer o trabalho, O agente Hobbs oferece a todos perdões completos se eles vierem a Londres e voltarem ao volante. Quanto mais os motoristas renegados se aproximam da organização, no entanto, mais aparente fica que a ex-amante de Dom, Letty (Michelle Rodriguez), não apenas ainda está viva, mas é uma figura-chave entre suas fileiras. Agora, com sua liberdade finalmente ao alcance, Dom e a equipe se reúnem para sua missão mais perigosa até hoje.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Znt4oyK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Furioso 7[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FC5BFFF2D39A97FE4A622C5B76D28A276CF2D8A</link>
<info>Dominic e sua equipe pensaram que haviam deixado a vida criminosa de mercenário para trás. Eles derrotaram o terrorista internacional Owen Shaw e seguiram caminhos separados. Mas agora, o irmão de Shaw, Deckard Shaw, está matando a tripulação um por um por vingança. Pior ainda, um terrorista somali chamado Jakarde e um funcionário do governo obscuro chamado "Sr. Ninguém" estão competindo para roubar um programa de terrorismo de computador chamado "Olho de Deus", que pode transformar qualquer dispositivo tecnológico em uma arma. Torretto deve se reunir com sua equipe para parar Shaw e recuperar o programa Olho de Deus enquanto está preso em uma luta pelo poder entre o terrorista e o governo dos Estados Unidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQ7H10F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fate of the Furious 8[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11334535AFDBF65619FB1A31E79EED2B9EAAE287</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) e Letty Ortiz (Michelle Rodriguez) estão em lua-de-mel em Havana quando o primo de Dom, Fernando (Janmarco Santiago) se mete em apuros devendo dinheiro ao piloto local Raldo (Celestino Cornielle). Sentindo que Raldo é um agiota, Dom desafia Raldo para uma corrida, colocando o carro retrabalhado de Fernando contra o de Raldo e apostando seu próprio carro show. Depois de vencer a corrida por pouco, Dom permite que Raldo fique com seu carro, ganhando seu respeito e, em vez disso, deixa seu primo com seu show car. No dia seguinte, Dom é abordado pela evasiva terrorista Cipher (Charlize Theron), que o coage a trabalhar para ela. Pouco depois, Dom e sua equipe, composta por Letty, Roman Pearce (Tyrese Gibson), Tej Parker (Ludacris) e Ramsey (Nathalie Emmanuel), são recrutados pelo agente do Serviço de Segurança Diplomática (DSS) Luke Hobbs (Dwayne "</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JH7V5zr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] F9: The Fast Saga[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:697B56F7855FE91195BA1B015338E9C27A1C733E</link>
<info>Dom and the crew must take on an international terrorist who turns out to be Dom and Mia's estranged brother.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b2EF57U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Fast  Furious Presents: Hobbs-Shaw[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:053842B766CC919B3FF2EFD7A443EC7EAAC2530E</link>
<info>O homem da lei Luke Hobbs (Dwayne "The Rock" Johnson) e o proscrito Deckard Shaw (Jason Statham) formam uma aliança improvável quando um vilão geneticamente aprimorado cibernético ameaça o futuro da humanidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wWMHYDg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] San Andreas[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8BB36B5199EB989D49828460CF90019958A3F4C</link>
<info>O piloto de helicóptero Raymond Gaines lidera uma equipe de resgate de veteranos militares no LAFD, incluindo Joby O'Leary. Gaines relutantemente perde um fim de semana com sua filha Blake, que anuncia estar noiva do arquiteto Daniel Riddick e morar com ele em San Francisco. Depois que a equipe do sismólogo da Caltech, Dr. Lawrence Hayes, detecta dados preocupantes de previsão de terremotos, seu colega Dr. Kim Park segue na represa Hoover, onde ele morre quando se rompe. Como Hayes avisa na TV, os parâmetros persistentes indicam que toda a falha de San Andreas vai tremer da mesma forma, destruindo as metrópoles de Los Angeles e São Francisco. Pegando sua ex Emma, ​​Gaines abandona seu dever de procurar Blake, mesmo depois que o celular dela quebrar sugere que ela provavelmente já está enterrada. Felizmente para ela,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VVYS0p6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Mummy Returns[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9FF873AE0E01D06EB75345AE031C68CE58C5DA87</link>
<info>Outra lenda. Outro monstro. Mais uma busca pelo mundo! O Escorpião Rei. Um guerreiro lendário que vendeu sua alma para Anubis foi apagado do registro no antigo reino. Sua existência se perdeu nas areias, preservada apenas na mitologia. Mas há verdade no mito. No deserto de Ahm Shere, em uma pirâmide dourada, dorme o Escorpião Rei. E ele, ou quem quer que o mate, pode comandar o demoníaco e invencível Exército de Anúbis! Dez anos depois que o amaldiçoado sumo sacerdote Imhotep foi ressuscitado e derrotado por Rick O'Connell e Evelyn e Jonathon Carnahan, ele é ressuscitado mais uma vez por uma misteriosa mulher Meela armada com o conhecimento de séculos! Juntos, Imhotep e Meela têm um objetivo: derrotar o Escorpião Rei e usar seu exército para destruir a humanidade! Enquanto isso, Rick e sua esposa, Evelyn, estão ocupados criando seu filho, Alex. No Ano Novo egípcio, Evie começa a ter sonhos com o antigo Egito, que a levam direto para a Pulseira de Anúbis. O capanga de Meela vem para isso, mas Ardeth Bey aparece também. Ardeth explica a lenda, o mito e o problema. Agora torna-se uma corrida contra o tempo para chegar a Ahm Shere. Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global? Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global? Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EFrHChG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Faster[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CB88C8D6CF70A686C9515B816BA1FE5C0B1ABEC8</link>
<info>Um homem solitário, recentemente libertado da prisão, procura as pessoas de seu passado que ele acredita que o traíram. Enquanto ele força cada um a expiar seus pecados, ele também deve enfrentar o que a vingança fará com sua alma imortal. Enquanto isso, ele não é o único a tentar acertar contas antigas: contratado pelo homem responsável pelos eventos que o levaram à prisão, um excêntrico assassino contratado segue todos os seus movimentos. Cenas deles se cruzando, às vezes violentamente, são intercaladas com auto-realizações do assassino de como lidar com as lutas dentro de sua própria vida. Como se velhos inimigos e armas contratadas não fossem suficientes, uma jovem detetive trabalha relutantemente ao lado de um investigador veterano que procura simplesmente sobreviver às suas últimas duas semanas na força antes da aposentadoria.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8QG4hlZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jornada 2: A Ilha Misteriosa[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F8BD2B8E99E3F9BF1021843783D88CF22B448596</link>
<info>Desde sua aventura no centro da Terra, Sean Anderson tem procurado outros lugares mencionados por Verne e outros vernianos. Ele é notificado sobre uma mensagem codificada e invade uma instalação de satélite para recebê-la completamente. Com a ajuda de seu padrasto Hank (Dwayne "The Rock" Johnson), ele decodifica a mensagem que o leva a encontrar o mapa que o leva à misteriosa ilha de Verne. Junto com Gabato e Kailani, Sean embarca em uma missão para encontrar seu avô, o lendário Vernian Alexander. Mas surgem problemas inesperados quando Alexander cometeu um erro que pode mudar tudo.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9ItaJ9t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Gangue Gridiron[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2D11A338A42FF306593B40A1B8BAB6335E84E60</link>
<info>No centro de internação juvenil de Kilpatrick, o supervisor e ex-jogador de futebol Sean Porter vê a falta de disciplina, auto-estima, união e perspectiva nos estagiários adolescentes e propõe preparar um time de futebol para jogar em uma liga. Ele é apoiado por seus superiores e sua experiência de sucesso muda a vida de muitos jovens.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vW2I7cs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Doom[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9F3368F0829909FBE05311FAE9867BF3D6AACDE1</link>
<info>Baseado no popular videogame. Em um futuro não muito distante, os humanos colonizaram com sucesso o planeta Marte. Aqui os cientistas estavam experimentando substâncias naturais e usando os humanos colonizadores como cobaias. O experimento deu terrivelmente errado. Agora, um grupo de fuzileiros navais e uma cientista chamada Samantha Grimm vão descobrir o que aconteceu. Eles se teletransportam para Marte através de um sistema conhecido como "Ark". O que eles encontram são monstros horríveis, inclinados à morte e à destruição. O irmão de Samantha, John, também é um dos fuzileiros navais enviados a Marte para ajudar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fWGtTBs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fada dos Dentes[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CE38F9D0AF2CE1815931F1AA83E4769F22BBD03D</link>
<info>Derek Thompson (Dwayne "The Rock" Johnson) é "The Tooth Fairy", um jogador de hóquei de ligas menores cujo apelido vem de seu hábito de separar os jogadores adversários de seus pré-molares. Quando Derek desencoraja as esperanças de um jovem, ele é condenado a uma semana de trabalho duro como uma verdadeira fada dos dentes, completo com o tutu, asas e varinha mágica necessários. A princípio, Derek "não consegue lidar com o dente" - tropeçando e tropeçando enquanto tenta furtivamente abrir caminho pelas casas de estranhos - fazendo o que as fadas do dente fazem. Mas à medida que Derek se adapta lentamente à sua nova posição, ele começa a redescobrir seus próprios sonhos esquecidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8jJ0m4J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Walking Tall[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:500D43EE126714ADC235611D6B442895048D42F4</link>
<info>O durão ex-veterano das Forças Especiais dos EUA e sargento condecorado, Chris Vaughn, está prestes a ter um rude despertar, já que sua pacífica cidade natal mudou radicalmente. Com a velha fábrica de cedros falindo para sempre - e uma casa de jogo espalhafatosa aberta em seu lugar, promovendo drogas e violência graças ao seu antigo inimigo do ensino médio, Jay Hamilton - Chris não terá outra escolha a não ser levar o assunto para sua vida. próprias mãos como o novo xerife da cidade. Agora, os capangas assassinos de Jay não têm onde se esconder - e com um poste de cerca de quatro por quatro primitivo e letalmente eficiente como sua arma de escolha - Chris está determinado a limpar o vício e a corrupção em seu amado local de nascimento. Quem se atreverá a parar Chris, o furioso exército de um homem só?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8cnxmJI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Race to Witch Mountain[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A6BBEA1E723B20FFB85A5BA1692B7202B7F22C99</link>
<info>Em Las Vegas, o ex-presidiário Jack Bruno trabalha como motorista de táxi. Durante uma convenção de OVNIs no Planet Hollywood, o cético Jack pega o Dr. Alex Friedman, que apresentará uma palestra científica no evento. Em seguida, ele é pressionado por dois capangas de seu ex-chefe, o criminoso Wolff, que quer conversar com ele, mas Jack não quer voltar para a vida do crime. Jack luta e se livra deles; do nada, ele encontra dois adolescentes no banco de trás de seu táxi. Eles dizem que são irmãos, Sara e Seth, e precisam viajar para um local fora de Las Vegas, no meio do nada. Enquanto isso, o governo encontra uma espaçonave que caiu perto de Las Vegas e persegue os dois alienígenas; após a investigação dos homens do Major Henry Burke, eles descobrem que os dois irmãos são os alienígenas. Jack Bruno, Sara e Seth são perseguidos por Henry Burke' s e por "Syphon", um assassino do espaço sideral enviado para matá-los pelos militares de seu planeta que querem invadir a Terra. Sara e Seth explicam que viajaram para a Terra para coletar dados científicos de um experimento e salvar a Terra da invasão, mas precisam retornar imediatamente ao seu planeta. Jack se une ao Dr. Alex para recuperar sua espaçonave em uma base secreta em Witch Mountain.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2pBEI1l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] G.I. Joe: Retaliação[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6FA5159DF4B4138BD009FCA8F0F1E103D7FA3C37</link>
<info>Os Joes se reúnem para impedir que Cobra alcance o domínio total do mundo nesta sequência que começa logo após os eventos de GI Joe: The Rise of Cobra. A ameaça Nanomite foi neutralizada, e o governo dos EUA prendeu o Comandante Cobra e Destro em uma prisão subterrânea inescapável. Quando o líder do Paquistão é assassinado, o presidente dos EUA (Jonathan Pryce) pede aos Joes que protejam as ogivas nucleares do Paquistão antes que caiam em mãos inimigas. Na sequência de completar com sucesso sua missão, no entanto, os Joes são dizimados em um ataque surpresa devastador. Quando a fumaça se dissipa, Roadblock (Dwayne Johnson), Lady Jaye (Adrianne Palicki) e Flint (DJ Cotrona) são os únicos sobreviventes. Eles estão convencidos de que algo está errado na Casa Branca, e enquanto Lady Jaye teoriza que um impostor está fingindo ser o comandante-chefe, os bandidos Storm Shadow (Lee Byung-Hun) e Firefly (Ray Stevenson) se unem para tirar o Cobra Commander (Luke Bracey) da prisão. Mais tarde, quando Storm Shadow se retira para as montanhas para se recuperar das queimaduras incorridas na extração, Snake Eyes (Ray Park) e Jinx (Elodie Yung) conseguem capturar o esquivo ninja branco, no processo descobrindo um segredo chocante sobre seu passado e aprendendo que Zartan (Arnold Vosloo), se passando por presidente, convocou uma cúpula internacional para discutir o desarmamento nuclear, a fim de deixar os líderes do mundo de joelhos diante do diabólico Comandante Cobra. Agora, como Cobra mantém o globo inteiro como refém com uma nova arma revolucionária colocada em satélites que orbitam o planeta, é '</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bQcs5g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Pain  Gain[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:305587456519E019EF1B6AD8DC78FD01AA489882</link>
<info>Baseado em uma história da vida real que ocorreu em Miami no final dos anos 90, Donald Lugo e Paul Doyle são dois fisiculturistas bem-sucedidos, mas sem dinheiro, que querem sair da rotina e obter a riqueza que sentem que merecem. Doyle é um cristão fundamentalista nascido de novo que acabou de cumprir 10 anos de prisão. Tão bom quanto ele é no fisiculturismo, ele está sexualmente frustrado porque anos de uso de esteróides hardcore na prisão realmente afetaram seu corpo e sua masculinidade. Lugo está empregado como treinador e consultor na academia a que pertencem e quer ser a pessoa mais bem sucedida que pode ser com a ajuda de um palestrante motivacional desprezível, ele almeja o topo. Em seguida, entra Victor Kershaw - um imigrante colombiano e proprietário de franquia de restaurante semi-rico que se junta à academia. O maníaco Kershaw começa a insultar todos os aspectos do treino que ele está recebendo. Eventualmente, Doyle e Lugo decidem que já se cansaram de sua loucura. Os dois sequestram e torturam Kershaw por um mês para obter acesso à sua fortuna, com a qual passam a viver uma vida de luxo. Infelizmente, por mais bons que sejam no fisiculturismo, esses dois criminosos ineptos logo se envolverão em crime após crime, e não têm exatamente o cérebro para combinar seus músculos para descobrir como ou onde erraram. Mas quanto tempo e até onde vai o sucesso mal obtido e mal percebido? com a qual eles passam a viver a vida elevada. Infelizmente, por mais bons que sejam no fisiculturismo, esses dois criminosos ineptos logo se envolverão em crime após crime, e não têm exatamente o cérebro para combinar seus músculos para descobrir como ou onde erraram. Mas quanto tempo e até onde vai o sucesso mal obtido e mal percebido? com a qual eles passam a viver a vida elevada. Infelizmente, por mais bons que sejam no fisiculturismo, esses dois criminosos ineptos logo se envolverão em crime após crime, e não têm exatamente o cérebro para combinar seus músculos para descobrir como ou onde erraram. Mas quanto tempo e até onde vai o sucesso mal obtido e mal percebido?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4kZKszL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Empire State[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66A1D4789DFD1106FC40423541EE722F60462A62</link>
<info>Depois de não conseguir entrar na academia de polícia, Chris Potamitis (Liam Hemsworth), se contenta com um trabalho de segurança na EMPIRE STATE Armored Truck Company. Chris comete o erro de mencionar a falta de segurança da empresa para seu melhor amigo, Eddie (Michael Angarano), e logo é involuntariamente envolvido em um elaborado esquema para roubar as abundantes quantias de dinheiro armazenadas lá - resultando no maior roubo de dinheiro da história dos EUA. . À medida que as apostas continuam a subir, Chris e Eddie devem enganar o detetive James Ransome (Dwayne Johnson), um veterano da polícia de Nova York que está no seu encalço, bem como os senhores do crime locais que querem saber quem conseguiu um trabalho em seu território. ou sofrer as consequências.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2HYL2aY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Hércules[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98886476C4760D2B51E4AE8C65911F24A9ED018A</link>
<info>O primo de Hércules (Dwayne "The Rock" Johnson), o bardo Iolaus (Reese Ritchie) e o vidente Amphiaraus (Ian McShane) contam a sombria história que viveram, como companheiros do grande guerreiro traumatizado Tydeus (Aksel Hennie) e da Rainha Amazona Atalanta (Ingrid). Bolsø Berdal), do filho bastardo de Zeus, Hércules, odiado por sua não-mãe traída, Hera, mas foca na parte desconhecida depois de suas gloriosas doze obras, que provam ser muito "embelezadas", já que os monstros não eram realmente sobrenaturais. Eles vagavam pela Grécia como solucionadores de problemas mercenários com uma consciência residual, apesar do cinismo veterano. Lord Cotys (Sir John Hurt), o governante do reino grego da Trácia, recebe sua filha Ergenia (Rebecca Ferguson) e seu irresistível filho pré-adolescente Arius (Isaac Andrews), o herdeiro legítimo, para alistar Hércules. banda para reunir o país sob Cotys, derrotando as forças de seu irmão Rhesus (Tobias Santelmann). Tendo criado e treinado um exército de plebeus, Hércules, atormentado por pesadelos, descobre uma trapaça desesperada, envolvendo até mesmo o rei Euristeu (Joseph Fiennes), que o acusou de uma de suas obras.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S6sLhYQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Central Intelligence[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BB6A70468DBC07C93B14C6A5F7C8D02FCD79B68F</link>
<info>Calvin Joyner foi eleito no ensino médio o cara com maior probabilidade de sucesso. 20 anos depois, ele é um contador. À medida que sua reunião do ensino médio se aproxima, ele tenta fazer contato com seus antigos colegas de escola. E alguém chamado Bob Stone entra em contato com ele. Ele diz que era conhecido como Robbie Weirdicht na escola. Calvin lembra que ele foi perseguido, na verdade, depois de uma brincadeira extremamente desagradável, ele deixou a escola. Eles concordam em se encontrar e Calvin fica surpreso com o quanto ele mudou. Bob pede a Calvin para ajudá-lo. Ele diz que sim e a próxima coisa que ele sabe que alguns homens invadiram sua casa. Eles são da CIA, o responsável está procurando por Stone, ela diz que ele é um agente desonesto. Quando eles não conseguem encontrar Bob, eles vão embora. Mais tarde, ele se aproxima de Calvin dizendo a ele, ele não é um agente desonesto, ele' está tentando encontrar uma pessoa conhecida como Black Badger que está planejando vender algumas informações que nas mãos erradas podem ser desastrosas. então ele precisa da ajuda de Calvin para detê-lo. Calvin não tem certeza em quem ele deve acreditar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J16JCow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Baywatch[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FD4BDF2247F40FF55BBEAD7636C261018DB47E2B</link>
<info>Na ensolarada Emerald Bay, o vigoroso tenente Mitch Buchannon e Baywatch, sua equipe de elite de salva-vidas escolhidos a dedo e perfeitamente bronzeados, protegem a baía, mantendo em segurança tanto os banhistas quanto os amantes da praia. No entanto, neste verão, dois novos estagiários ansiosos se juntarão ao exigente programa de salvamento, bem como um ex-nadador olímpico insubordinado, que são chamados para provar seu valor nas torres de salva-vidas bem na hora em que uma nova droga sintética de rua começa a infestam a Baía Esmeralda: o flakka. Sem dúvida, isso exige uma séria ação de trabalho em equipe disfarçada, enquanto os heróis sem distintivo em spandex vasculham a praia em busca de recém-chegados obscuros e empresários nefastos com agendas ocultas próprias. A banda de Mitch pode salvar a baía?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bUBABk3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jumanji: Bem-vindo à selva[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1E7E5B5A6E5FC4BDBC72BE7D73A5F507FD4403D5</link>
<info>Em 1996, em Brantford, New Hampshire, o adolescente Alex Vreeke recebe o jogo de tabuleiro Jumanji de seu pai, que o encontrou em uma praia. Desinteressado, ele deixa o jogo de lado. Naquela noite, ele se transforma em um cartucho de videogame que chama a atenção de Alex quando as batidas de Jumanji o despertam. Quando ele começa a jogar, ele desaparece no jogo. 20 anos depois, quatro alunos da Brantford High são condenados à detenção: Spence Gilpin e seu ex-amigo Anthony "Fridge" Johnson por trapacear, Bethany Walker por fazer um telefonema durante um teste de inglês e Martha Kaply por se recusar a participar da aula de ginástica. e insultando seu professor. No porão da escola, onde eles estão cumprindo sua detenção, Fridge descobre o sistema de videogame descartado de Alex, e ele e Spencer decidem jogar. Embora tenha cinco personagens jogáveis, eles não conseguem selecionar o primeiro, então escolhem dois outros e convencem as meninas a jogar como as duas restantes. Quando Spencer pressiona "Iniciar", eles são transportados para o jogo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S4rqCSv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jumanji: o próximo nível[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24E57B4920BCEB79E9298B6B4835346624CBE4DA</link>
<info>Um ano tranquilo depois de desenterrar o console de videogame da velha escola em Jumanji: Bem-vindo à Selva (2017), Spencer e seus amigos - Martha, Fridge e Bethany - seguiram caminhos separados. No entanto, o poder do misterioso jogo de tabuleiro é ilimitado e, antes que eles percebam, o quarteto de jogadores relutantes, juntamente com um par de participantes inesperados, encontram-se, mais uma vez, puxados para o perigoso reino místico. Desta vez, o jogo evoluiu e novos níveis desafiadores aguardam os alter egos digitais dos usuários, enquanto um poderoso adversário empenhado na destruição ameaça Jumanji. Em meio a desertos implacáveis, oásis de selva traiçoeiros e montanhas íngremes cobertas de neve, o Dr. Smolder Bravestone e os outros personagens descobrirão como cooperar e sair de lá vivos?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/djGRpNj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Rampage[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5B0437A77F3F48F8E946EE70E0FA8361D3759BD5</link>
<info>Athena-1, uma estação espacial de propriedade da empresa de manipulação de genes Energyne, é destruída depois que um rato de laboratório sofre mutações e causa estragos. Dr. Kerry Atkins, o único membro da tripulação sobrevivente, é ordenado pela CEO Claire Wyden para recuperar latas de pesquisa contendo um patógeno. Atkins é capaz de fugir na cápsula de fuga quando a estação implode, mas devido aos danos do rato, ela se desintegra na reentrada, matando-a. As peças que caem deixam um rastro de detritos nos Estados Unidos, incluindo os Everglades, na Flórida, onde uma lata é consumida por um crocodilo americano, e uma floresta em Wyoming, onde um lobo cinzento é exposto ao patógeno. O primatologista Davis Okoye, ex-soldado das Forças Especiais do Exército dos EUA e membro de uma unidade anti-caça furtiva, trabalha no San Diego Wildlife Sanctuary. Ele fez amizade com um raro gorila da planície ocidental albino chamado George, tendo-o salvo de caçadores furtivos, e se comunica com George usando linguagem de sinais e gestos com as mãos. À noite, uma das latas cai no habitat de George, e George é exposto ao patógeno.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ejadzi7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Game Plan[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3CFF527F64700C99DC498C61FF121266B377E289</link>
<info>Joe Kingman é uma grande estrela do futebol. Ele tem mulheres, dinheiro e uma boa carreira. Tudo é perfeito para ele. Então um dia uma menina de 8 anos aparece em sua porta dizendo que ela é sua filha de um relacionamento passado. Uma vez que ele tem a prova de que ela é de fato dele, ele tenta, mas falha miseravelmente em "paternidade". Desde problemas como seu carro super veloz sem banco traseiro, até deixá-la em um bar às 3 da manhã, ele tem muito o que lidar. Eventualmente, porém, ela o pega (e seu time de futebol) em volta de seu dedo. Quando ela tem uma experiência de quase morte e Joe descobre que sua mãe morreu no início daquele ano, ele quer que ela se mude e more com ele. Sua tia, porém, discorda e a leva para casa. Joe tem que jogar o jogo de sua vida e quando ele está lesionado, e as coisas não parecem boas para ele,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5K73Emz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Skyscraper[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EA5F2B07B0A6742075C1DC3D0DA502BA5097E037</link>
<info>Dez anos completos após aquela situação fatídica de refém que lhe custou a perna esquerda, o ex-líder de uma equipe de resgate de reféns do FBI e agora consultor de segurança privada, Will Sawyer, viaja com sua família para a exótica Hong Kong para certificar o arranha-céu mais alto do mundo, o Pérola. No entanto, uma conspiração sinistra e uma equipe de mercenários implacáveis ​​e chantagistas ameaçam queimar o bem valioso do multibilionário chinês Zhao Long Ji, quando eles conseguem se infiltrar no prédio e iniciar um incêndio. Agora, o prédio mais seguro da cidade prendeu a família de Will em algum lugar no 96º andar, acima do inferno, e Sawyer, com a polícia em seu encalço, deve reunir coragem para entrar no arranha-céu. Mas, ele pode alcançar sua família antes que o fogo que consome tudo transforme o arranha-céu em uma enorme chaminé de 225 andares?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcJE5cP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Brigando com minha família[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E64AD38B4AE06D3D488A1FFBEBD02ABC5DDB043C</link>
<info>Os irmãos Saraya e Zac estão no wrestling desde que se lembram. Nascidos em uma família louca por luta livre, eles agora administram uma clínica de luta livre para crianças e participam dos shows e torneios regulares de luta livre que seus pais produzem. Sua chance de atingir o grande momento chega quando a WWE tem audições no Reino Unido. Esta poderia ser a sua grande chance?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h5eMOio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Southland Tales[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45BC2C576C047E6C50751197C07AD157952EB5CE</link>
<info>A Califórnia está no epicentro de um desastre político e ambiental que ameaça destruir o mundo nesta ambiciosa fusão de comédia, drama, ficção científica distópica e música. No ano de 2005, um ataque nuclear dizima parte do estado do Texas, e três anos depois a América é um estado policial virtual, com o governo assumindo o controle de quase todas as partes da vida das pessoas, supostamente para seu próprio bem. Uma empresa alemã encontrou uma maneira de gerar energia usando a água do mar, mas as preocupações públicas e privadas estão desesperadas para impedir que a nova tecnologia seja introduzida nos Estados Unidos, sedentos de gasolina. Um submundo marxista baseado na Costa Oeste está determinado a derrubar o governo federal por meio de uma revolução violenta. Nesse meio desse caos, seguimos uma série de histórias que retornam continuamente a três personagens principais. Boxer Santaros é um ator famoso por seu papel em filmes de ação; ele está tentando obter financiamento para um novo projeto, mas a realidade continua espelhando os eventos em seu roteiro e ele luta para manter sua identidade após uma crise de amnésia. Krysta Now é uma estrela pornô que está se reinventando como comentarista de televisão oferecendo seus pontos de vista sobre política, cultura contemporânea e sexo adolescente. E Roland Taverner é um policial de LA cuja identidade misteriosamente se dividiu em dois e ele luta para rastrear sua outra metade. mas a realidade continua espelhando os eventos em seu roteiro e ele luta para manter sua identidade após um ataque de amnésia. Krysta Now é uma estrela pornô que está se reinventando como comentarista de televisão oferecendo seus pontos de vista sobre política, cultura contemporânea e sexo adolescente. E Roland Taverner é um policial de LA cuja identidade misteriosamente se dividiu em dois e ele luta para rastrear sua outra metade. mas a realidade continua espelhando os eventos em seu roteiro e ele luta para manter sua identidade após um ataque de amnésia. Krysta Now é uma estrela pornô que está se reinventando como comentarista de televisão oferecendo seus pontos de vista sobre política, cultura contemporânea e sexo adolescente. E Roland Taverner é um policial de LA cuja identidade misteriosamente se dividiu em dois e ele luta para rastrear sua outra metade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Np8b7LO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Além do tapete[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8E117077BA07D15D17ED26E5E4EC0C5EEB441763</link>
<info>Este documentário centra-se na vida dos lutadores profissionais Terry Funk, Mick Foley (Mankind), Jake Roberts (Jake the Snake) e Darren Drozdov (Droz). À medida que o filme avança, a história de suas vidas se desenrola, à medida que também aprendemos como a indústria do wrestling não é o show secundário de armas de plástico que muitos perceberam. Mostramos como os movimentos, embora não machuquem ninguém, não são falsos, e é necessário um treinamento extremo para poder realizar as acrobacias sem ser prejudicado. Também somos tratados com entrevistas com a família de Mick Foley e como é para eles saber que seu pai literalmente coloca sua vida em risco todas as semanas e como é ter outras crianças chamando seu pai de "falso". Vince McMahon, dono da World Wrestling Entertainment, também faz algumas aparições,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UAnOkOC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Cruzeiro na Selva[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1AD3E44637E05FC1DFA27841E1302549A50ADD87</link>
<info>1916. Sonhando em salvar inúmeras vidas e ter outra aventura, a feminista inglesa e doutora em botânica, Dra. Lily Houghton, embarca em uma perigosa missão para mudar o mundo. Junto com seu irmão elegante, MacGregor, a Dra. Houghton pede a ajuda do capitão Frank Wolff, arrogante e brincalhão, para guiá-los pelo sinuoso rio Amazonas em La Quila, seu rápido barco de madeira. Agora, enquanto o trio intrépido se aventura cada vez mais fundo no coração de um labirinto verde impenetrável, em busca de algo que não pode ser encontrado, uma maldição de séculos e o implacável aristocrata, Príncipe Joachim, ameaçam pôr fim aos seus planos ambiciosos. E, mais cedo ou mais tarde, a selva sempre vence. É verdade que o conquistador espanhol, Don Aguirre, estava perdido na mesma parte do mundo abandonada por Deus?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wsf1wSO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Red Notice[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70B28A98FD0DEAFC1AB8E53ABAA5D98290359491</link>
<info>Quando um Red Notice emitido pela Interpol, o mandado de mais alto nível para caçar e capturar os mais procurados do mundo, sai, o principal perfilador do FBI John Hartley (Dwayne Johnson) está no caso. Sua busca global o encontra bem no meio de um assalto ousado, onde ele é forçado a fazer parceria com o maior ladrão de arte do mundo Nolan Booth (Ryan Reynolds) para pegar o ladrão de arte mais procurado do mundo, "O Bispo" (Gal Gadot) . A aventura de alto vôo que se segue leva o trio ao redor do mundo, pela pista de dança, preso em uma prisão isolada, na selva e, o pior de tudo para eles, constantemente na companhia um do outro.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2tKoZDo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O resumo[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8810D37F6DE0C787D66AF11D110696FC4F65B7DA</link>
<info>Em uma tentativa de ganhar dinheiro suficiente para iniciar seu próprio pequeno negócio, o destemido caçador de recompensas - ou especialista em recuperação - e aspirante a restaurateur, Beck, é convencido a trazer de volta para casa o filho de seu chefe obscuro, Travis, que busca aventuras, do impenetrável selva amazônica. No entanto, lá, na empoeirada cidade de El Dorado, Beck está em um passeio selvagem, pois o tirano local e poderoso barão da mineração, Cornelius Hatcher, também está tentando desesperadamente rastrear Travis: a única pessoa que sabe a localização exata. de um precioso artefato de ouro. Agora, a garçonete mal-humorada com a agenda oculta, Mariana, e o pequeno exército de capangas armados de Hatcher estão atrás de Beck e Travis, empenhados em encontrar primeiro a estatueta rara. Eles vão sair da selva inteiros?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7n5JFSB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] O Escorpião Rei[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B0C0B6356EDF6A78705E1EF7A9121418AA458703</link>
<info>Na antiga Gomorra, milhares de anos antes das Pirâmides, as tribos nômades livres restantes são forçadas a formar uma aliança incômoda para pôr fim ao poderoso reinado de tirania do rei Memnon. Um dos poucos sobreviventes e o último dos acadianos, o bravo assassino, Mathayus, é encarregado da tarefa impossível de executar a feiticeira de Memnon, Cassandra, apenas para se encontrar contra um exército do mal aparentemente indestrutível. Agora, com a ajuda de seus novos aliados poderosos, incluindo o grande guerreiro, Balthazar, Mathayus retorna à cidade lendária para se infiltrar na fortaleza impenetrável de Memnon no deserto e se vingar. Mathayus está destinado a ser o próximo Escorpião Rei?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IBKeXlv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>