<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Academia de Polícia 1[COLOR yellow](1984)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8766B2D8AFFF68E7D7CAD44EFB602BD891755546</link>
<info>Police Academy ( Loucademia de Polícia / Portugal: Academia de Polícia) é um filme de comédia policial americano de 1984, dirigido por Hugh Wilson e distribuído pela Warner Bros. Pictures.[1][2] O filme gerou mais sete sequências, além de uma série animada e ganhou o status de clássico cult desde seu lançamento.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uGa0ga3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Academia de Polícia 2 Sua Primeira Atribuição [COLOR yellow](1985)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6A1BFE7F5E41CF1E9F9C59A51B85FDA038674619</link>
<info>O oficial Carey Mahoney e seus companheiros finalmente se formaram na Academia de Polícia e estão prestes a ir para as ruas em sua primeira missão. A questão é, eles estão prontos para lutar contra um bando de terroristas pichadores? O tempo dirá, mas não deixe de lado esse alegre bando de garotos idiotas de azul.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AUNY9sd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Academia de Polícia 3 Back In Training [COLOR yellow](1986)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4D5B92DCE241CC388C11F0A379E9B6956A7632CD</link>
<info>Quando o financiamento da polícia é cortado, o governador anuncia que deve fechar uma das academias. Para torná-lo justo, as duas academias de polícia devem competir entre si para permanecer em operação. Mauser convence dois oficiais da academia de Lassard a melhorar suas chances, mas as coisas não saem como esperado...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TWl9ZZg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Academia de Polícia 4 Cidadãos em Patrulha[COLOR yellow](1987)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42C026585971933E0BA52276C0A2FDCDC04B7B69</link>
<info>Um novo lote de recrutas chega à Academia de Polícia, desta vez um grupo de voluntários civis que se juntaram ao novo programa Cidadãos em Patrulha do Comandante Lassard. Embora o projeto de relações com a comunidade tenha forte apoio governamental, o enojado Capitão Harris está determinado a vê-lo fracassar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e1ZBPCw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Academia de Polícia 5 Atribuição Miami Beach [COLOR yellow](1988)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C5F4B1299880BAC12BBCBC3732C6B5FFB28C07F8</link>
<info>Os desajustados da Academia de Polícia viajam para Miami, Flórida, para o comandante de sua academia, Lassard, para receber um prestigioso prêmio vitalício enquanto aguarda sua aposentadoria, que envolve um grupo de ladrões de joias após o saque roubado que Lassard, sem saber, tem em sua posse.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nVrbsyq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Academia de Polícia 6 City Under Siege [COLOR yellow](1989)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5AFB106CB6EA03353C01A043197869B8B9BAF981</link>
<info>Nossos policiais favoritos são convocados para lidar com uma gangue que rouba bancos e joalherias. Usando seus vários talentos e sua extraordinária sorte, os bandidos não têm chance contra nossos homens e mulheres vestindo azul.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dbwNygG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Academia de Polícia 7 Missão para Moscou[COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F5454CC582FF966FFE00F64251CAD96BDF7EC00</link>
<info>Os russos precisam de ajuda para lidar com a máfia e por isso procuram ajuda com os veteranos da Academia de Polícia. Eles vão para Moscou, a fim de encontrar provas contra Konstantin Konali, que comercializou um jogo de computador que todo mundo está jogando.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8HS7qD4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1A7944A0EEC2F9A0B3624D628C2B616B7143BFC4</link>
<info>Jim, Oz, Finch e Kevin são quatro amigos que fazem um pacto de que, antes de se formarem, todos perderão a virgindade. O trabalho difícil agora é como atingir esse objetivo na noite do baile. Enquanto Oz começa a cantar para chamar a atenção e Kevin tenta convencer sua namorada, Finch tenta qualquer caminho fácil de espalhar rumores e Jim falha miseravelmente. Seja sendo pego em cima de uma torta ou na Internet, Jim sempre acaba com seu fiel conselho sexual de seu pai. Eles alcançarão seu objetivo de transar na noite do baile? Ou eles vão aprender algo muito diferente?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlSvCgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie 2[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:143F952739240372FA0A4D7951271D8FD71CFE1F</link>
<info>Após o primeiro ano na faculdade, os caras se reúnem para mais um verão de diversão. Jim continua sua busca pela independência sexual procurando a ajuda de sua antiga acompanhante do baile, Michele, após um telefonema inesperado de Nadia, que planeja visitar Jim. Enquanto isso, Kev e Vicky se encontram em uma situação embaraçosa depois de terem se separado por um ano. Oz deve lidar com um relacionamento de longa distância quando Heather vai para a França para estudar no exterior. As velhas brigas são difíceis de morrer quando o sempre tão excitado Stifler nutre seu ódio por Finch, que está praticando a prática hindu do Tantra.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGXEhG7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]American Wedding[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5AA0296A3C8C59C005E72AC38A016E63066AFCE6</link>
<info>Jim propõe a Michelle e ela aceita. Agora suas famílias estão ansiosas por isso, assim como os amigos de Jim, Kevin e Finch. Eles fazem o possível para evitar que Stifler saiba, mas ele sabe e tudo o que vê é a despedida de solteiro que acompanha isso. No entanto, Jim está mais preocupado se os pais de Michelle vão gostar ou não dele e também está preocupado se pode aprender a dançar antes do casamento.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nKWeFdx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie Presents: Band Camp[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4467EC75635F9488A36A5AF3EBBDFF0706BCC0B6</link>
<info>Matt Stifler, o irmão mais novo do lendário Steve Stifler, que fez sucesso como produtor pornô de Hollywood e ignora descaradamente o irmão mais novo idolatrado, pode reivindicar o título de Stifmeister como herança, mas mesmo para seus amigos mais excitados ele é pouco mais que um piada ruim. Quando Matt sozinho é pego em flagrante por uma brincadeira com os instrumentos da banda da escola, o atual conselheiro do ensino médio Sherman 'Sherminator' encontra grande prazer em se vingar dele pelo mau comportamento em que Steve se destacou ainda pior, então, em vez de expulsar o pequeno idiota, ele o condena a participar do acampamento da banda em Great Oaks, onde o pai ainda compreensivo de Jim Levenstein está substituindo o temido conselheiro de problemas. Como há muitas garotas nas bandas concorrentes, Matt espera mudar sua (infelicidade) contrabandeando equipamentos de câmera, incluindo um robô para filmar material atrevido e clandestino para sua contraparte do vídeo de sucesso de Steve "Girls Gone Wild", um pelo menos tão 'revelador' Bandies Gone Wild. O colega de quarto nerd, mas também excitado de Matt, Ernie foi originalmente confinado ao armário, mas é promovido a assistente de produção quando se prova um técnico inestimável. As coisas se complicam quando Matt se envolve romanticamente com Elyse, a diretora de sua própria banda da escola, cuja ambição é vencer o cinco vezes vencedor Brandon Vandecamp - filho de um pai famoso e rico - como compositor de música da banda e, assim, ganhar uma boa chance em um bolsa para uma escola de música exclusiva. Por ela, Matt vira músico (no triângulo trivial por seu decreto,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jXZFu6n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie Presents: The Naked Mile[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8FD4D481FE7AD671040DF00F9FE181D867D5BEBA</link>
<info>Como um Stifler, você deve ter muito a seu favor no ensino médio, mas esse não é o caso de Erik. Ao contrário de seus primos ilustres, ele não é um atleta festeiro supersexual, mas sim um cara tímido de boa índole. Ele nem fez sexo, embora tenha namorada, mas Tracy Sterling ainda não está pronta para isso. Erik está ficando muito desesperado. Ele não pode sair do ensino médio virgem, não como um Stifler, pode? Então Tracy, depois de ser ridicularizada por suas amigas, decide que está na hora. Erik está muito feliz, mas quando as coisas dão errado, Tracy não está mais no clima. Ela não quer contê-lo ainda mais e lhe dá um passe livre de culpa para o fim de semana. Ele é livre para fazer o que quiser. Erik decide visitar o evento Naked Mile na faculdade de seu primo Dwight, onde os alunos uma vez por ano correm nus.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CDWie3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Presentes American Pie: Beta House[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B1075B66F2B7BD6B58810549BFF270D8A7E78BA6</link>
<info>Os hijinks agora se mudam da cidade de Great Falls para a Universidade de Michigan, onde a infame fraternidade Beta House vem estabelecendo novos padrões para festas incríveis e travessuras ultrajantes. Nossos heróis são os primos Erik e Dwight Stifler. Erik foi recentemente abandonado por sua namorada do ensino médio e está tentando se reinventar enquanto se compromete com a fraternidade de Dwight, Beta House. Enquanto isso, Dwight está tentando salvar a Beta House de um ataque da recém-criada GEK ("Geek") House, liderada pelo líder nerd sedento de poder Edgar e seu bando de irmãos e irmãs geeks. O melhor amigo de Erik, Mike "Cooze" Coozeman, e seu novo colega de quarto, Bobby, também prometem a Beta House e planejam aproveitar ao máximo a faculdade. Promete ser um semestre cheio de festas, loucuras, travessuras, e tensão sexual para superar as expectativas... ...e supera! Erik encontra uma garota, Ashley, para curar seu desgosto. Cooze namora a colega de quarto de Ashley, Denise, mas se vê em um possível cenário de "Jogo do Choro". Dwight e os outros Betas lutam contra a Geek House pela supremacia social no campus. A rivalidade fica tão intensa que a única maneira de resolvê-la é através da competição direta nos Jogos Gregos, um antigo ritual de campus que saiu tão fora de controle que foi proibido há quarenta anos. Acontece que até os Geeks podem ser valentões, então os Betas precisam se unir para afastar os Geeks e provar que algumas tradições merecem ser mantidas. Dwight e os outros Betas lutam contra a Geek House pela supremacia social no campus. A rivalidade fica tão intensa que a única maneira de resolvê-la é através da competição direta nos Jogos Gregos, um antigo ritual de campus que saiu tão fora de controle que foi proibido há quarenta anos. Acontece que até os Geeks podem ser valentões, então os Betas precisam se unir para afastar os Geeks e provar que algumas tradições merecem ser mantidas. Dwight e os outros Betas lutam contra a Geek House pela supremacia social no campus. A rivalidade fica tão intensa que a única maneira de resolvê-la é através da competição direta nos Jogos Gregos, um antigo ritual de campus que saiu tão fora de controle que foi proibido há quarenta anos. Acontece que até os Geeks podem ser valentões, então os Betas precisam se unir para afastar os Geeks e provar que algumas tradições merecem ser mantidas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BNivxAw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie Presents: The Book of Love[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1D1C7874AE34A088110CBB446D95160A6760CEA8</link>
<info>Dez anos após o primeiro filme American Pie, três novas virgens infelizes descobrem a Bíblia escondida na biblioteca da escola em East Great Falls High. Infelizmente para eles, o livro está arruinado e, com conselhos incompletos, a Bíblia os leva a uma jornada hilária para perder a virgindade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rCMXmIJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Reunion[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27BDB516799385AC29CABC88C2996CF92F16AFDB</link>
<info>Mais de uma década se passou e a turma volta a East Great Falls, Michigan, para o fim de semana. Eles descobrirão como suas vidas se desenvolveram enquanto se reúnem para a reunião do ensino médio. Como a vida tratou Michelle, Jim, Heather, Oz, Kevin, Vicky, Finch, Stifler e a mãe de Stifler? No verão de 1999, eram quatro garotos em busca de perder a virgindade. Agora Kara é uma fofa do último ano do ensino médio procurando o cara perfeito para perder a virgindade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2NqTRUN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] American Pie Presents: Girls' Rules[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5CCE28A4E669C3197578BC0D64621172545A161C</link>
<info>É o último ano em East Great Falls. Annie, Kayla, Michelle e Stephanie decidem aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V7q6p8w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sexo é zero[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B5B14028B2C5F563ECF204AD43B8C01E63105900</link>
<info>Na Universidade de Sunjong, alguns alunos são sérios, incluindo Eun-hyo, que trabalha duro na aeróbica na esperança de se sair bem em uma competição nacional. A maioria dos estudantes se diverte: bebendo, festejando e se concentrando em sexo. Eun-shik, um estudante de direito que esteve no exército, é mais velho, mas socialmente inepto. Ele gosta de Eun-hyo; mesmo que seu lado sincero e simples a atraia, seus excessos juvenis o tornam irrelevante quando Sung-ok, um garoto rico e bonito, encanta Eun-hyo. Eles começam um caso, deixando Eun-shik à margem. As abordagens da competição nacional e complicações surgem.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fvothTC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Bachelor Party[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7B56512449B31AD7280E361C41CB6C948A49A3B</link>
<info>Rick Gassko está prestes a se casar com Debbie Thompson. Seus pais o odeiam. Seu antigo namorado o odeia. Todos eles têm dinheiro e ele ganha uma parte dos jogos de merda no ônibus escolar católico que dirige. Seus amigos decidem dar a ele a despedida de solteiro de todas as despedidas de solteiro em um hotel caro com bebida, filmes adultos e prostitutas. À medida que os jogadores percebem os elementos da festa, cada um adiciona uma pequena chave inglesa para que um conjunto de prostitutas acabe dando demos no chá de panela, as amigas das noivas acabam vestidas de prostitutas em uma sala com vários não ingleses empresários falantes de japonês, e assim por diante, à medida que as coisas saem do controle.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HssmeXa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Bachelor Party 2: The Last Temptation[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:17221B6D592DC1FB65BED17220E9DB3B4DE5C504</link>
<info>Melinda ama seu noivo Ron. Seu irmão Todd, não aprova seu próximo cunhado. Ele quer que Melinda cancele o casamento, mas para ela fazer isso, ele deve fazer com que Ron estrague tudo. Ele espera alcançar seu plano organizando a despedida de solteiro mais louca do mundo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0jkuMFz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] She's the Man[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26D67FA0E757F48A4E70FFFCF0D5D1C33A7EE8E4</link>
<info>She's the Man é sobre Viola Hastings, uma garota cuja paixão é o futebol. O Programa de Futebol Feminino é cancelado em sua escola. Ela então tenta entrar para o time masculino, mas eles dizem a ela que as garotas não são boas o suficiente. Então, quando Viola descobre que seu irmão gêmeo fraterno, Sebastian está se esgueirando para Londres para uma turnê de música em vez de ir para a Illyria School, Viola decide que ela pode tomar o lugar dele e fingir ser ele, para poder tentar seu programa de futebol. Depois de uma reforma e da ajuda de seus amigos, ela chega a Illyria, mas descobre que gosta de seu colega de quarto, Duke. As coisas ficam confusas quando uma garota que Duke gosta se apaixona por Sebastian, que é Viola disfarçada. Quando Sebastian chega cedo de Londres, as coisas começam a desmoronar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w7dLm4Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] 100 meninas[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info>Esta comédia adolescente sexy é sobre um calouro, Matthew, na faculdade que conhece sua garota dos sonhos em um elevador de dormitório durante um apagão. Ele nunca vê o rosto dela, mas instantaneamente se apaixona. De manhã, a energia é restaurada, mas a "garota dos sonhos" desapareceu. Tudo o que Matthew sabe é que ela mora em um dormitório feminino. Ele parte em uma jornada de um semestre para encontrar sua garota misteriosa entre uma centena de mulheres suspeitas. Poderia ser Wendy? Dora? Arlene? Patty? Cynthia? Ou as outras 95 garotas, qualquer uma das quais poderia estar naquele elevador com Matthew.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AV2VtOb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Porky's[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78DB0F4F54A8E50E0FF7339156C6834F143EC4CC</link>
<info>No sul da Flórida, em 1954, Pee Wee (Dan Monahan), Billy (Mark Herrier), Tommy (Wyatt Knight) e Mickey (Roger Wilson) têm de enfrentar quatro dolorosos anos na Angel Beach High School. Mas as atividades escolares e esportivas estão em segundo plano, pois o principal interesse deles é sexo. Assim, a vida deles consiste principalmente em observar as garotas no chuveiro e transformar em um inferno a vida dos seus professores, sendo no entanto sempre perseguidos por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica. Acabam indo ao Porky's, um misto de cabaré e bordel onde o dono (Chuck Mitchell) lhes arrumará uma prostituta por um preço razoável. Mas Porky pega o dinheiro deles e os joga em um pântano, com os jovens prometendo se vingar. Mas isto não é fácil, pois o xerife Wallace (Alex Karras) é irmão de Porky e só esquecendo suas diferenças pessoais (um deles é judeu e não é totalmente aceito) eles poderão derrotar Porky e sua gangue.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BJoPsyy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Porky's II: The Next Day [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4B988C9FFA43FBC802A050F5EE7D8BFEC40AF92</link>
<info>Apenas um dia após o ato premeditado de retribuição em Porky's (1981), Pee Wee, agora sexualmente liberado, e o resto da banda, encontram-se contra uma nova ameaça imprevista. Enquanto o clube de teatro de Angel Beach High está se preparando para o próximo William Shakespeare Festival e sua versão de Romeu e Julieta (1968), o intolerante reverendo Bubba Flavel pede a ajuda de Miss Balbricker e do capítulo local da Ku Klux Klan para proibir a peça. . Claro, eles odeiam a ideia de ver um estudante Seminole interpretando Romeu para a Julieta de Wendy; no entanto, os meninos já planejaram sua segunda onda de vingança. Agora, fanáticos malévolos, racistas hipócritas e políticos lascivos vão ter o que merecem. Será que as coisas vão ser as mesmas no dia seguinte?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Od2OSOk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Porky's Revenge[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E99976B66A3C927176C4EB3F14216ECAE22781E6</link>
<info>Ainda perseguindo mulheres após os eventos de Porky's II: The Next Day (1983), Pee Wee e seus amigos viciados em hormônios da Angel Beach High se encontram com muito trabalho. Anos após a demolição da estalagem de seu arqui-inimigo lascivo em Porky's (1981), o velho e desprezível adversário da banda agora tenta forçar o treinador de basquete a consertar o torneio de basquete do ensino médio, sem que ele saiba, no entanto, que sua filha supersexual, Blossom, tem uma queda por um dos meninos. Mais uma vez, Wendy e a equipe estão em rota de colisão com Porky, e desta vez, ele fala sério. Os caras podem salvar o campeonato, ser os heróis da escola e, acima de tudo, resgatar um jovem amante de um casamento forçado?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqd1SEL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Mr. Bones[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B13EDC6EA18AC7FEB234D1D04E4F94DCF5F825AE</link>
<info>Um avião despenha-se na planície africana, salvando-se apenas um pequeno bebé, que causa a admiração de um grupo de membros da tribo Kavuki quando afasta um perigoso leão apenas com recurso à flatulência A criança é adoptada pela tribo e durante a sua infância aprende a arte de adivinhar o futuro lendo os ossos. Bones, como passa a ser conhecido por todos, é adoptado pelo rei Tsonga, que tenta desesperadamente conseguir um herdeiro macho para o suceder. Bones sossega o rei ao comunicar-lhe que tem um filho de uma antiga ligação. Querendo reunir-se o mais rapidamente com o seu herdeiro, Tsongaordena a Bones que viaje para a 'cidade do sol' para o encontrar. Mas será ele mesmo o herdeiro do trono? </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PJuAX7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Mr. Bones 2[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a4b7a765d4bccc79b8bdd404b430e5e17cccc556</link>
<info>Mr Bones 2: Back from the Past” conta-nos a história de Hekule, o Rei de Kuvukiland que recebe uma pedra preciosa de Kunji Balanadin antes de este morrer.
Mas, a pedra é amaldiçoada e faz com que Hekule seja possuído pelo temível espírito de Kunji. Cabe a Mr. Bones, o grande feiticeiro, a missão de curar o seu Rei e de se livrar dessa pedra amaldiçoada, fazendo com que a jóia regresse à sua casa, numa pequena aldeia de pescadores indianos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bLaKIri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sozinho em casa[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CC83C3B93BBF188B1C78C85CBE31BA2883426DDD</link>
<info>É época de Natal e a família McCallister está se preparando para umas férias em Paris, França. Mas o mais novo da família, Kevin (Macaulay Culkin), brigou com seu irmão mais velho Buzz (Devin Ratray) e foi mandado para seu quarto, que fica no terceiro andar de sua casa. Então, na manhã seguinte, enquanto o resto da família estava com pressa para chegar ao aeroporto a tempo, eles se esqueceram completamente de Kevin, que agora tem a casa só para ele. Ficar sozinho em casa era divertido para Kevin, comer uma pizza só para ele, pular na cama dos pais e fazer uma bagunça. Então, Kevin descobre sobre dois ladrões, Harry (Joe Pesci) e Marv (Daniel Stern), prestes a roubar sua casa na véspera de Natal. Kevin age rapidamente, conectando sua própria casa com armadilhas improvisadas para deter os ladrões e levá-los à justiça.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cokaYGY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Sozinho em casa 2 Perdido em Nova York[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3E96F357B98A8B78DAFC8B6E6D07091DDCFDD064</link>
<info>Kevin McCallister (Macaulay Culkin) e sua família estão planejando ir para Miami, Flórida, durante a temporada de férias desta vez. Kevin se separa de sua família e acaba em Nova York. Kevin usa o cartão de crédito do pai e aluga uma suíte. Enquanto em Nova York, Kevin faz amizade com EF Duncan (Eddie Bracken), um simpático dono de loja de brinquedos, e uma sem-teto Pigeon Lady (Brenda Fricker). Então Kevin encontra seus velhos inimigos Harry (Joe Pesci) e Marv (Daniel Stern), que escaparam da prisão e planejam roubar a loja de brinquedos do Sr. Duncan na véspera de Natal. Kevin faz planos para detê-los. A mãe de Kevin, Kate (Catherine O'Hara), ao perceber que ela e a família se separaram de Kevin, tenta freneticamente encontrar Kevin.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7nqcmEv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sozinho em casa 3[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7D37AE51F3C820FFBFF9D83018520F143A88CD8E</link>
<info>Peter Beaupre é o líder de um grupo de ladrões que roubaram um valioso chip de computador da Força Aérea. Quando uma confusão de malas no O'Hare Grouchy, a velha Sra. Hess acidentalmente traz para casa do aeroporto um carro de brinquedo de controle remoto com um microchip ultra-secreto escondido dentro. Beaupre e seus seguidores: Alice Ribbons, Earl Unger e Burton Jernigan, começam a revistar o bairro da Sra. Hess e a invadir casas em busca do chip. Alex Pruitt, de 8 anos, relata ter visto Beaupre e seus seguidores, mas a irmã de Alex, Molly, seu irmão Stan e seus pais Jack e Karen se recusam a acreditar nele. Beaupre e seus seguidores descobrem que o chip está na casa de Pruitt, porque a Sra. Hess deu a Alex o carro de controle remoto. Alex fica sozinho em casa com varicela quando Karen vai trabalhar, Jack sai da cidade em viagem de negócios, e Molly e Stan vão para a escola. Quando Beaupre e seus seguidores invadem a casa de Pruitt, Alex está pronto com algumas das armadilhas mais dolorosas que a gangue de Beaupre já enfrentará.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l5y461V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Yankee zulu[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4C00BA54C26E0E8AABD9CDE1353DA265C13D28D7</link>
<info>Quando crianças, Rhino e Zulu eram melhores amigos , até que um incidente faça com que eles sigam caminhos separados. Eles se reencontram quando adultos quando Zulu, que passou anos nos Estados Unidos, se tornou um criminoso procurado. Eles se envolvem em uma perseguição maluca envolvendo muito dinheiro e os membros ineptos de um grupo racista chamado TURD</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NTCcKgb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] You Again[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78B556FA7589560FB4100131C5040BBDFA0E0015</link>
<info>Marni Olivia Olsen (Kristen Bell) foi capaz de superar o bullying na Ridgefield High School, particularmente pelo grupo liderado pela líder de torcida JJ Clark (Odette Annable), o que a levou a ser insegura e nerd na época, para florescer em uma alta. executiva de relações públicas, ela acabou de ser promovida a vice-presidente no escritório de sua empresa em Nova York. Entre a mudança de Los Angeles para Nova York, Marni volta para casa em Ridgefield, no norte da Califórnia, para assistir ao casamento de seu irmão mais velho Will Olsen (James Wolk), ele que foi seu principal protetor quando ela era criança, ele forneceu seu amor incondicional, apoio e encorajamento. Ela conhecerá a noiva de Will, Joanna, pela primeira vez, até descobrir que Joanna é o mesmo JJ que a atormentou no ensino médio. Apesar de não estar ansioso para encontrar JJ novamente, tudo o que Marni quer de JJ é um sincero pedido de desculpas por aquele tormento. O que pode ser pior para Marni é que ela não apenas não recebe esse pedido de desculpas, mas Joanna parece não se lembrar de Marni. Quando Marni descobre que o esquecimento de Joanna sobre o ensino médio é tudo uma encenação, Marni e JJ vão para meios mais subversivos um para o outro, Marni em uma tentativa de expor Joanna como o JJ que fez sua vida um inferno tanto como vingança quanto para proteger Will. , e Joanna para esconder esse passado especialmente de Will enquanto aparentemente continuam a atormentar Marni. O que acontece é afetado por: outras relações ocultas entre as famílias Olsen e Clark, nomeadamente entre a mãe de Marni Gail Byer Olsen (Jamie Lee Curtis) e a agora rica e bem sucedida tia de Joanna Ramona (Jamie Lee Curtis), as duas que costumavam ser amigas "até;"</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hv8He22.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Reno 911! Miami[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1A575905375FFD6D64758C5E93AE7188968BD261</link>
<info>Uma equipe de policiais de Reno é chamada para salvar o dia depois que um ataque terrorista interrompe uma convenção nacional da polícia em Miami Beach durante as férias de primavera. Baseado na série Comedy Central.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4fAPHBg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>