<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Tolerância Zero  [COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>j3SdOIKxxPc</utube>
<info>Jeff é um agente do FBI enviado para pegar Manta Ray, um membro do cartel de drogas da Mão Branca, a partir de uma cadeia mexicana.Manta foge, e se vinga matando a família de Jeff.Kowalski, um outro membro do Mão Branca, é simpático para Jeff que ele persegue os outros membros da mão um por um, ficando a vingança de sua família, o que levou a uma batalha com Manta.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t5pX9DB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Lady Dragon 2[COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<utube>zrTQd3OHVhI</utube>
<info>Uma mulher busca vingança contra os homens que a estupraram e assassinaram seu marido.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AxYvPrH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Crackerjack Resgate Suicida[COLOR yellow](1994 )[/COLOR]</title>
<utube>KnNyXwHfdwo</utube>
<info>Um policial em férias num resort nas montanhas vem para salvar os reféns, quando o local é tomado por violentos criminosos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b1doHQf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Gladiador Imortal 2[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>49tTPvdDRuc</utube>
<info>Um detetive que reencarnou com a alma de Alexandre, O Grande, enfrenta um inimigo que ele matou há dois mil anos atrás.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/354P1cI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fuga Mortal[COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<utube>gyejcwDeTNc</utube>
<info>Ladrão de carros é sentenciado a cumprir pena em prisão de segurança máxima. Consegue fugir, rouba uma Ferrari e leva como refém Rita, a delegada local - de quem desconhece a real identidade - sendo perseguido pela polícia.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ltzzwEp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Guerreiro do Apocalipse [COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<utube>HLXG0Jb2aSk</utube>
<info>Às vésperas do ano 2000, chave que abre as portas do inferno é encontrada em Los Angeles e cai nas mãos erradas. Lukas, guerreiro do Templo dos Cavaleiros, é incumbido da missão de recuperar as chaves para evitar o apocalipse.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zso2cNw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Operação Nervos de Aço[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>hO-d6s7PkUM</utube>
<info>O tira Max Dire entra em crise após seu parceiro ser baleado e entrar em coma, ao mesmo tempo em que vê seu próprio casamentos sofrer abalos por causa de sua profissão. Quando o parceiro ferido reaparece, totalmente refeito e com força e agilidade fora do normal, para logo em seguida suicidar-se, Max desconfia de algo errado, quando é procurado por Adam Garou, policial de outro departamento. Garou está formando um grupo de supertiras mantidos através de uma estranha droga injetável que os transformam em criaturas animalescas quase imbatíveis, voltadas para combater o crime como uma espécie de grupo de extermínio. Max recusa-se a participar do grupo, mas, seduzido pela bela Casey Spencer, amante de Garou e também membro de seu grupo, se deixa drogar. Logo ocorrem mudanças em seu organismo e em seu comportamento, e, quando Max tentar voltar atrás, será tarde.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AhZnt9c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Mercenário [COLOR yellow](1996)[/COLOR]</title>
<utube>A4-9ZHIwwJk</utube>
<info>Jonas Ambler é um homem de negócios rico cuja esposa é morta por sequestradores. Então ele decide se vingar. Ele contrata um mercenário para encontrar e matar os sequestradores. Há apenas uma captura, ele quer ir com eles.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ds8mcP4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Luta Final [COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>frFxKlXy6X0</utube>
<info>Milionários se divertem apostando grandes quantidades de dinheiro num jogo mortal transmitido ao vivo: pessoas comuns são aprisionadas e caçadas até a morte dentro de uma zona industrial abandonada. Mas os caçadores começam a virar caça quando seu novo alvo é Tyler Verdiccio, um mecânico bom de briga.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wXLL52z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Dois Tiras Fora De Ordem[COLOR yellow](1977 )[/COLOR]</title>
<utube>-lIUEH-D7b4</utube>
<info>Matt Kirby (Terence Hill) e Wilbur Walsh (Bud Spencer) são dois vigaristas e trapaceiros que, após uma série de desventuras e eventos improváveis, se veem obrigados a trabalhar em conjunto com as forças policiais de Miami. Eles começam em turnos tranquilos como patrulheiros das ruas da cidade mas logo acabam tendo que enfrentar o poderio das gangues locais.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Fl3dUE0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Caçada Sem Fim [COLOR yellow](1998)[/COLOR]</title>
<utube>BJk0TI7I3lw</utube>
<info>Caçada sem fim é a explosiva história de Johnny Del Grisson (Patrick Muldoon), um fracassado piloto de carros que inevitavelmente é arrastado para uma violenta e feroz batalha e tem que provar sua inocência para a polícia, que o culpa por um crime que não cometeu. Em paralelo, seu destino é salvar sua linda namorada que foi sequestrada pelos terríveis fugitivos de uma prisão.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w5XZ967.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Um Ninja Americano 5[COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<utube>N_moq6eXGSY</utube>
<info>Joe Kastle (David Bradley), um exímio lutador faixa preta nas artes marciais, se une a Hiro (Lee Reyes) um órfão ninja de 12 anos numa sensacional luta para libertar um cientista e sua filha das garras de um industrial que quer roubar a fórmula de um produto químico, capaz de liquidar a humanidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S346A8b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Depois do Apocalipse[COLOR yellow](2018)[/COLOR]</title>
<utube>XrKuJX1_JZg</utube>
<info>Lutando contra a fome, a sede, uma perna quebrada e uma série de criaturas saídas dos piores pesadelos, Juliette (Brittany Ashworth) é uma solitária sobrevivente de uma era apocalíptica. Em busca de alimento e água, ele se acidenta e perde todos os sentidos. Ela acorda quando já é noite, hora em que as criaturas saem para caçar.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l5uK8zr.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Kickboxer[COLOR yellow](1989)[/COLOR]</title>
<utube>n5ty0XgCFzE</utube>
<info>Acompanhado por seu irmão Kurt (Van Damme) o campeão de Kickbox americano, Eric Sloane (Dennis Alexio), chega à Tailândia para enfrentar os lutadores orientais em seu próprio esporte. Seu oponente: o cruel campeão de Thai, Tong Po. Tong não só derrota Eric, como tambem o paraliza para sempre. Enlouquecido pelo ódio, Kurt clama por vingança. Depois de um difícil treinamento nas antigas técnicas de kickbox com o mestre tailandês Xian Chow, Kurt desafia Tong. Sua luta final, nascida de lexúria, poder e vingança, deixará apenas um homem de pé.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sIP34rl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Kickboxer a vingança do dragão[COLOR yellow](2016)[/COLOR]</title>
<utube>F8qlbS1BHfk</utube>
<info>Que tal ganhar dinheiro em uma competição sem regras, sem juízes e ter a chance de ser eternizado? Eric Sloane (Darren Shahlavi), lutador campeão na Califórnia, vai parar em Hong Kong atraído pela proposta, ignorando que tudo pode dar errado e acabar em morte. É o que acontece e então seu irmão Kurt Sloan (Alain Moussi) decide se vingar do carrasco assassino, de nome Tong Po (Dave Bautista).</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7tWZvHI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Blackjack[COLOR yellow](1998)[/COLOR]</title>
<utube>kpi5gnc6vaA</utube>
<info>Jack Devlin é um ex-oficial de justiça que se tornou um especialista em proteção. Contratado para proteger a filha única de um importante dono de cassino, ele é seriamente ferido após uma frustrada tentativa de sequestro. Recuperado, Jack volta à ação com a missão de proteger a modelo Cinder James, que foi contratada para desfilar com um valioso colar de diamantes. Cinder é perseguida por um atirador profissional e maníaco, determinado a matá-la a todo custo. Telefilme dirigido e produzido por John Woo, piloto de uma série de TV que acabou nunca sendo realizada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uIw2jOu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Um tira muito suspeito[COLOR yellow](1999)[/COLOR]</title>
<utube>lKZQ8GmM_Zg</utube>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qlVLKXj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Loucuras na Idade Média [COLOR yellow](2001)[/COLOR]</title>
<utube>niNc5A9FCQo</utube>
<info>Jamal Sky Walker (Martin Lawrence) é um homem tagarela que tem grandes planos para sua vida. Mas, no momento, ele precisa se concentrar em seu trabalho em um parque temático sobre a Idade Média. Entretanto, num dia Jamal leva uma bolada na cabeça e desmaia. Ao acordar, percebe que está em pleno ano 1328, em um mundo repleto de cavaleiros em suas armaduras e donzelas a serem salvas. Jamal então resolve ajudar um ex-cavaleiro e uma bela camponesa contra um rei malvado, usando para isso seus conhecimentos do século 21 em plena Idade Média.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9KAdnou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Wraith A Aparição [COLOR yellow](1986)[/COLOR]</title>
<utube>qLtbVkmFCnQ</utube>
<info>Em uma cidade do Arizona, Jamie Hankins é um jovem que é morto pelo líder de uma gangue local. Um tempo depois, um misterioso visitante aparece dirigindo um carro futurista, ao mesmo tempo em que um forasteiro chega à cidade e se apaixona pela garota que Packard, líder da gangue, deseja ter como namorada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8DKUwPM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Retorno dos Vermes Malditos [COLOR yellow](2010)[/COLOR]</title>
<utube>qNo16zWHnRM</utube>
<info>Quando uma empresa americana faz uma perfuração para verificar se há petróleo nos vastos desertos da Mongólia, um ninho de vermes é despertado. As criaturas que vivem embaixo da terra começam a se reproduzir e se espalhar, exterminando quem atravessa o caminho. A única pessoa que pode acabar com elas é um aventureiro e caçador de tesouros que passou sua vida procurando uma lendária tumba, protegida pelos Vermes da Morte. Ele sabe que terá que, ao fazer tudo o que estiver ao seu alcance para exterminar essas criaturas, também pode colocar em risco o trabalho de toda a sua vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zQ78Za7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Os Sobreviventes[COLOR yellow](2014)[/COLOR]</title>
<utube>K_gNseIAmpo</utube>
<info>A jovem Kate Mitra descobre um planeta habitável para o que resta da humanidade, mas uma chuva de meteoros avaria sua nave espacial e eles são abrigados a fazer um pouso forçado em lugar desconhecido. Kate, o capitão Hunter, e os outros tripulantes acabam sendo emboscados por um bando de guerreiros pós-apocalíptico. Presa em uma caverna pelos guerreiros Kate está separada do restante da tripulação e para evitar que seu capitão e seus amigos sejam devorados pelas misteriosas criaturas do planeta, Kate terá que con?ar em seus algozes para superar uma horda de alienígenas sedentos de sangue.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/axJG6Hi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Duelo Final[COLOR yellow](2016)[/COLOR]</title>
<utube>CTlwqjY8N4U</utube>
<info>Rebecca (Amy Johnston) é uma lutadora aposentada. Quando sua irmã se envolve em um clube de luta feminina clandestina comandado por um maníaco, ela se vê obrigada a retornar ao mundo da luta para ajudar sua irmã a sobreviver.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPKcH7g.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Mandando Bala[COLOR yellow](2007)[/COLOR]</title>
<utube>o04eDysGFoo</utube>
<info>Em um beco escuro, o misterioso Smith (Clive Owen) tenta salvar uma mulher que acaba de dar à luz. Smith não consegue salvá-la, que morre em meio ao tiroteio ocorrido, mas consegue resgatar o bebê. Logo ele percebe que o alvo dos matadores é o bebê, e não sua mãe. Smith consegue fugir e busca a ajuda de Donna Quintano (Monica Bellucci), uma prostituta que abortou recentemente e tem leite suficiente para alimentar o bebê. Juntos eles tentam decifrar o porquê dos matadores estarem atrás da criança.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/doUNCEC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Waterworld - O Segredo das Águas[COLOR yellow](1984)[/COLOR]</title>
<utube>OOzBtdoHXZE</utube>
<info>Em meados do terceiro milênio, em razão do derretimento das calotas polares, a Terra se tornou um lugar sem terra sólida e a população vive em barcos ou em ilhas artificiais. Neste contexto, um ser anfíbio (Kevin Costner) vive comercializando tudo que é possível, inclusive terra pura e, após ser preso injustamente, é libertado por uma comerciante (Jeanne Tripplehorn) que exige que ele a leve embora e junto com eles uma garota (Tina Majorino), que tem nas costas o mapa para se chegar a Terraseca, o único local com terra firme. Mas o chefe (Dennis Hopper) de uma gangue resolve persegui-los, pois também deseja encontrar este local.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/etH0tZ2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Vingança Fatal[COLOR yellow](2014)[/COLOR]</title>
<utube>mj4HbOeqRPY</utube>
<info>Em Vingança Fatal, acompanhamos a história de John 'Falcon' Chapman (Michael Jai White), um ex-fuzileiro naval que sofre de estresse pós-traumático. Quando a sua irmã é brutalmente atacada durante uma missão no Brasil, Chapman viaja para São Paulo com o objetivo de rastrear os agressores. Em sua caçada implacável, ele acaba descobrindo um mundo obscuro dominado por drogas e pelo comércio do sexo, onde policiais corruptos e o sindicato do crime lutam pelo controle.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ndiyoJU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Caçador de Recompensas[COLOR yellow](1999)[/COLOR]</title>
<utube>nQNa3ZmhnjY</utube>
<info>Assistir O Caçador de Recompensas Dublado hd online – Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy terá que enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FsFVRf0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Romeu Deve Morrer[COLOR yellow](2016)[/COLOR]</title>
<utube>AnhQZT_4sao</utube>
<info>O chinês Chen Zhen (Jet Li) estuda engenharia em Kyoto e está apaixonado por Mitsuko Yamada, a filha do diretor. Ele retorna para Shangai, ocupada pelos japoneses, após descobrir que o seu mestre de kung fu morreu em uma luta contra o campeão japonês Ryuichi Akutagawa. Zhen tenta provar que o guerreiro morreu envenenado, começando uma disputa que vai colocar a honra da China e do Japão em teste.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iHQKaqG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Justiceiro[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>Meao4dHWljo</utube>
<info>Kung Wei (Jet Li) é um agente infiltrado em uma terrível gangue chinesa. Durante uma operação secreta, em que está disfarçado, ele é preso. O filho de Kung Wei é humilhado pelos colegas e sua esposa fica cada dia mais doente. Para piorar, o policial precisa escapar da detetive de polícia que está no seu encalço. Pai e filho vão precisar lutar juntos para vencer os bandidos e acabar com o crime na cidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/82DCBel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Caça às bruxas[COLOR yellow](1999)[/COLOR]</title>
<utube>jBvq7V61gwk</utube>
<info>Behmen (Nicolas Cage) lutou por vários anos nas Cruzadas, perdeu batalhas, amigos e também a fé. Ao desistir de ajudar a Igreja em sua luta pelo poder, ele só encontra devastação, fome e a peste negra. Ao lado de seu fiel escudeiro Felton (Ron Perlman), ele torna-se inimigo dos governantes, mas acaba recebendo uma missão que pode liquidar seus débitos: levar uma jovem, suspeita de ser uma bruxa, para um monastério distante. Mas o caminho será bastante tortuoso e mesmo antes de chegar ao destino, eles descobrirão que estão diante de forças sobrenaturais e que o mal está além de toda e qualquer compreensão.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CnuxqjR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Todo Poderoso[COLOR yellow](2003)[/COLOR]</title>
<utube>s8xlJfSPkFM</utube>
<info>Bruce Nolan (Jim Carrey) é um jornalista que tem um bom emprego na TV e uma bela namorada, Grace (Jennifer Aniston). Num acesso de fúria ele começa a xingar e questionar Deus e seu modo de fazer tudo funcionar, o que faz com que ele próprio (Morgan Freeman) resolva descer à Terra como um homem comum e lhe entregar o poder de comandar o planeta da forma como desejar durante um dia. É quando Bruce percebe o quão difícil é ser Deus e tomar conta de tudo o que ocorre no planeta.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osAsVc2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A Ilha do Diabo[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>N17TndQmQcI</utube>
<info>Mercenário e seu grupo de experts em artes marciais tem como missão resgatar os atletas do time de ginástica olímpica americano, mantidos como reféns por Gallindo, perigoso rei do narcotráfico.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQ4Szzq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Gente Grande 2[COLOR yellow](2012)[/COLOR]</title>
<utube>Fpt5wl8GTD0</utube>
<info>Três anos após os eventos do primeiro filme, Lenny Feder mudou-se com a família para sua cidade natal em Connecticut, onde ele e seus amigos cresceram.

Na abertura do filme na casa dos Feder, Lenny acorda em seu quarto e encontra um cervo selvagem ao lado de sua cama. Lenny tenta alertar calmamente sua esposa Roxanne, que, ao acordar, se assusta com o cervo e grita, fazendo o animal urinar nos dois. Eventualmente, Lenny é capaz de obter o cervo para fora de casa a tempo de levar seus filhos Greg, Keith, e Becky ao seu último dia de aula. Roxanne traz a idéia de sua família ter um outro bebê, mas Lenny diz que sua família é perfeita como é, deixando-a irritada.

Na casa dos Lamonsoff, Eric e sua esposa Sally estão em desacordo um com o outro sobre como criar seus filhos - Sally acredita no apoio incondicional enquanto Eric prefere ser mais prático com eles. Na casa dos McKenzie, Kurt surpreende sua esposa Deanne com um presente aniversário de casamento, que estava escondido na fralda do filho pequeno dos dois, Ronnie, apenas para descobrir que ela se esqueceu da data. Enquanto isso, Marcus Higgins está em uma estação de trem, depois de ter recebido uma carta de uma antiga namorada, que lhe diz que ele tem um filho de dezessete anos de idade, Braden. Marcus fica chocado ao ver, um menino alto e tatuado, que acaba por ser Braden. Marcus tenta ser agradável e levá-lo para a escola, mas Braden mostra uma antipatia imediata com ele.

Depois de deixarem os filhos e as esposas, Lenny, Eric, Kurt, e Marcus passam o dia vagando pela cidade, indo ao mercado K-Mart e relembrando os verões incríveis que costumavam ter quando eram crianças e um valentão da infância de Lenny, Tommy Cavanaugh. Lenny então argumenta que ainda pode brigar com Cavanaugh. Eventualmente, os amigos vão ver o recital de balé de Becky (apenas para verem a sexy professora de dança em ação), onde Lenny reencontra Cavanaugh, ficando visivelmente amedrontado. Cavanaugh adiverte-o de, que, se souber que Lenny anda espalhando pela cidade que pode vencê-lo na briga, ele terá de comprovar isso.

Uma vez que as crianças estão fora da escola, Lenny, Eric, Kurt, e Marcus decidem visitar a antiga pedreira, onde costumavam nadar quando crianças. Lá eles se deparam com um monte de meninos numa festa de fraternidade que forçá-los a saltar para a pedreira nus. Braden, que estava festejando com os meninos da fraternidade, testemunha e vai para vandalizar sua fraternidade. Quando os meninos da fraternidade voltam, eles juram vingança.

Lenny chega em casa para ajudar Roxanne a configurar uma festa dos anos 1980 com temas para os seus amigos. Enquanto isso, Marcus começa a se relacionar com Braden, que percebe que ele estava errado sobre seu pai. Como todos os seus amigos começam a chegar, Roxanne tenta pedir a Lenny novamente a considerar ter outro bebê. Lenny continua a protestar contra a idéia e fica pasmo quando Roxanne revela que ela está grávida. Lenny, sentindo-se oprimido por esta descoberta, sai para beber com os amigos. A festa de Feder vai bem maior parte da noite até Tommy Cavanaugh aparece e desrespeita Lenny na frente de todos, por isso Lenny desafia Tommy para uma luta. Em uma virada surpreendente, Tommy decide dar um mergulho para que Lenny pode parecer duro para seus filhos, e os dois desenvolvem um respeito mútuo. Logo depois, os meninos da fraternidade irritados chegam na casa à procura de retribuição pelos danos à sua casa de fraternidade. Eles vão para insultar os moradores locais da cidade, incitando uma briga. Os habitantes organizam os seus próprios contra os rapazes da fraternidade e, eventualmente, enviar-lhes a fugir derrotados.

Depois de toda a comoção diminui, os quatro amigos têm panquecas na casa da mãe de Eric. Sra. Lamonsoff tranquiliza Lenny que um novo bebê é uma coisa maravilhosa e, eventualmente, ele nunca vai ser capaz de imaginar a vida com apenas três crianças (e também menciona que Eric era um bebê acidental, porque eles estavam no banheiro em um jogo do New England Patriots). Lenny tem uma mudança de coração e de volta para casa, dizendo a Roxanne que ele está arrependido e animado com o novo bebê, e eles se reconciliam.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/smaEyFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Guerreiros de Fogo[COLOR yellow](1985)[/COLOR]</title>
<utube>Pr6vfi250ow</utube>
<info>Inspirado numa clássica historia em quadrinhos, Guerreiros do Futuro traz Schwarzenegger em mais uma aventura sensacional ao lado da exuberante Brigitte Nielsen. Em busca do poder absoluto num mundo governado pela barbarie, uma ambiciosa ditadora invade uma cidade, mata o guardião de um talisma que daria a ela enorme poder. Red Sonja (Brigitte Nielsen), irma do guardiao morto, prepara um feitiço para destruir a invasora do trono, enquanto e protegida por Kalidor (Arnaldo Schwarzenegger), o verdadeiro mestre do Talismã. Evolvidos, os dois se apaixonam, mesmo com a promessa feita por Sonja que não se entregaria a nenhum homem.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/grixIdm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Rochedo[COLOR yellow](1996)[/COLOR]</title>
<utube>7mGDbtWjNbk</utube>
<info>Alguns militares ocupam a ex-prisão de Alcatraz, ameaçando bombardear a zona urbana fronteira. Um ex-recluso é chamado a colaborar na neutralização do ataque</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3ZixcSx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Justiceiro: Em Zona de Guerra[[COLOR yellow](2008)[/COLOR]</title>
<utube>hgIbGR-x7BI</utube>
<info>Punisher: War Zone (no Brasil, O Justiceiro: Em Zona de Guerra, em Portugal, Punisher: Em Zona de Guerra) foi o terceiro filme baseado nesse personagem da Marvel, O Justiceiro, que foi criado por Gerry Conway, Ross Andru e John Romita. O filme, dirigido por Lexi Alexander, não tem qualquer ligação com O Justiceiro de 2004. O protagonista é o ator britânico Ray Stevenson que interpreta Frank Castle / O Justiceiro. O filme foi lançado nos E.U.A. pela Lions Gate Entertainment e em outras partes do mundo pela Columbia Pictures. As filmagens do longa-metragem começaram em Montreal, no Canadá. O filme estreou no dia 5 de dezembro de 2008 nos Estados Unidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xRlkZme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Soldier Boyz[COLOR yellow](2008)[/COLOR]</title>
<utube>ITbmTSBUGQQ</utube>
<info>O veterano Howard Toliver (Michael Dudikoff) trabalha em uma prisão para jovens delinquentes extremamente perigosos. Recrutado para resgatar uma jovem rica que está em cativeiro no Vietnã, ele monta um grupo composto pelos detentos mais violentos, muitos deles inimigos entre si. Depois de enfrentar a selva, o grupo chega ao forte do brutal Vinh Moc (Cary-Hiroyuki Tagawa), que mantém a refém escondida. O jovens trabalharão em equipe ou serão vencidos pela rivalidade?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zm56tde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]KRULL [COLOR yellow](1983)[/COLOR]</title>
<utube>YMtzanTVBIc</utube>
<info>Um príncipe e uma irmandade de companheiros partem para resgatar sua noiva de uma fortaleza de invasores alienígenas que chegaram ao seu planeta natal.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZkTYKp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Garras do Dragão[COLOR yellow](1978)[/COLOR]</title>
<utube>3shN3WeInyc</utube>
<info>Na China feudal, os grandes mestres de Shaolin, reúnem-se a cada dez anos, para trocar e mostrar as técnicas de seus estilos de luta. Oito mestres de Kung-Fu reúnem-se para fazer um livro, contendo os segredos de cada um dos seus estilos. Quando eles morrem, de forma inesperada, o livro acaba parando nas mãos de Jackie Chan. Todos querem o livro, mas claro, precisam lutar para conquistá-lo. Jackie, aprendeu todas as técnicas do livro, usando o estilo da serpente com uma mão e o da garça com a outra, então vence a todos facilmente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2gotuM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Máscara da Vingança [COLOR yellow](1996)[/COLOR]</title>
<utube>upy_2YNZkmo</utube>
<info>Enquanto tentava fugir do FBI, o criminoso Frank Dallio mata a esposa do detetive McKenna, Rachel. O próprio McKenna leva um tiro no rosto do assassino profissional Lyle Mason, que morre em um acidente de carro pouco tempo depois. O FBI convence McKenna a se submeter a uma cirurgia facial e tomar o lugar de Lyle Mason para encontrar Dallio e um valioso microchip.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fn2GzML.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Rebeldes de Aço[COLOR yellow](2000)[/COLOR]</title>
<utube>OFEdvL1fF1I</utube>
<info>Rebeldes de um planeta que está com sua água contaminada lutam contra um pequeno grupo que detém o método de descontaminação.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wL5q7HN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A Vingança do Falcão[COLOR yellow](1996)[/COLOR]</title>
<utube>dnompk-Trzc</utube>
<info>Policial retorna a Nova York a fim de investigar o assassinato do irmão, também detetive. Sua busca o leva a uma rede de traficantes de órgãos humanos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CvZHHs2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Proteus O Mutante[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>_n1iU5dgvIs</utube>
<info>Traficantes perdidos em alto mar encontram uma plataforma habitada por um monstro criado geneticamente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AP5KBmg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Kickboxer Combate decisivo[COLOR yellow](1993)[/COLOR]</title>
<utube>0eZ6TqIwiX8</utube>
<info>Um membro da equipe de kickboxing EUA recruta seu pai e seus companheiros de time para ajudar a parar um jogador implacável no Campeonato Mundial de Kickboxing, em Las Vegas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cu7ieay.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fúria Assassina[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>cWzkJiOy_V8</utube>
<info>Laboratório clandestino utiliza cobaias humanas para testar droga que transforma pessoas pacatas em assassinos. Uma das cobaias consegue fugir e enfrenta uma caçada impiedosa da polícia, que acredita ser ele um elemento de extrema periculosidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oCidFZO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Invasão Mortal[COLOR yellow](1995)[/COLOR]</title>
<utube>1PaLYUkejhM</utube>
<info>Pequena cidade americana é invadida por enxame de abelhas assassinas. Médico local lidera a corrida para encontrar a rainha mãe e exterminá-la, antes que suas comandadas destruam o lugar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ygk0JrT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Pânico no Shopping[COLOR yellow](1998)[/COLOR]</title>
<utube>92Ni76p3UGw</utube>
<info>Uma chuva torrencial causa a ruptura de uma represa. A água invade uma área da cidade, onde esta localizado o shopping. Ali, seis pessoas vão lutar para sobreviver a fúria da água.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Rx5s4Sd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Ameaça Vermelha [COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>q77hzGsgKuU</utube>
<info>Greg participa do comando de Alexei, que destrói o quartel-general de perigosos traficantes de armas. Mas Greg se rebela quando Alexei mata a sangue frio as testemunhas. Anos mais tarde Greg vive nos EUA com uma nova identidade e é convocado por Alexei para eliminar os bandidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQnG6Ct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A Grande Fuga[COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>FkcX1nnJBas</utube>
<info>Nelson usa seu talento para o crime de forma inusitada: rouba bancos para mostrar aos donos as falhas de segurança dos mesmos. Mas um investigador e dois membros da antiga gangue podem complicar sua vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e6R2GXX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Crackerjack 3[COLOR yellow](2000)[/COLOR]</title>
<utube>W7ILpo027Ys</utube>
<info>Um grupo de espiões aposentados, uma vez antigos inimigos, são forçados a trabalhar juntos na tentativa de recuperar uma bomba de nêutrons roubada por um grupo de agentes de alta tecnologia da nova onda que os suplantaram no jogo de inteligência pós-Guerra Fria.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YfijRvm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Jornada Mortal[COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>U83Je6FBvg4</utube>
<info>De passagem pelo interior, rapaz bom de briga se envolve numa luta. Sua perícia chama a atenção de fazendeiro que gosta de apostar em lutas. Ele recusa-se a participar dos embates locais e o fazendeiro seqüestra sua namorada para forçá-lo a lutar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eun7owm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Sem Amanhã[COLOR yellow](1999)[/COLOR]</title>
<utube>brBMAp77jms</utube>
<info>Jason (Gary Daniels), um agente secreto com um passado misterioso, recebe a missão de se infiltrar no bando de Noah (Gary Busey), um excêntrico rei do crime que está negociando um enorme carregamento de armas... com três grupos diferentes! Dirigido pelo rapper Máster P e com participações especiais de Pam Grier (de Jackie Brown), Jeff Faheye o também rapper Silkk The Shocker, esta eletrizante aventura não vai deixar você tirar os olhos da tela um momento sequer.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V1xGmFW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Caçador do Passado[COLOR yellow](1997)[/COLOR]</title>
<utube>nPfp9TYif8c</utube>
<info>O agente especial do FBI Nick Travis (Lorenzo Lamas) tem a missão de prender um serial killer que está atrás de grandes nomes da política. Após uma emboscada, a agente inexperiente Kelly McCord (Kristen Cloke) acaba se unindo a Nick nesta busca. Mas a situação fica ainda mais complicada quando eles descobrem que o assassino em série é, na verdade, é um grupo de mercenários da CIA vingativos após a Guerra do Vietnã.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DHKne6I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Mistura Explosiva[COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>JAs6dp2byRA</utube>
<info>Jersey Bellini e sua rival, a bela B.B. Barrington, são caçadores de recompensa com o mesmo objetivo: capturar ladrão de carros e ganhar bela recompensa. Mas o criminoso foge e os dois têm que unir esforços para capturá-lo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FhdwIq8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Esquadrão de Elite[COLOR yellow](1998)[/COLOR]</title>
<utube>VZsJS9VeMxU</utube>
<info>Agente especial do FBI é escalado para desvendar série de massacres e descobre que precisará lutar contra um esquadrão da morte criado por grupo de elite da polícia. O filme contou com a ajuda de equipes reais da SWAT.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W2nPJaJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Segurança Máxima[COLOR yellow](1997)[/COLOR]</title>
<utube>aTpI9K6EJpc</utube>
<info>O policial Mace Richter é sentenciado injustamente quando descobre que alguns terroristas implantaram uma bomba no presidio de segurança máxima.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Svym47B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Sangue de Vingança[COLOR yellow](1994)[/COLOR]</title>
<utube>4SBDBngNvps</utube>
<info>Ray Trueblood é membro de uma gangue e é enganado por Billy “Spider” Master um membro de uma gangue rival.Ray é acudaso pela morte de um policial e tem que fugir deixando para trás Donny seu irmão mais novo.Dez anos depois ray retorna á vizinhança para reencontrar seu irmão,mais as coisas são piores do que ele esperava.Seu irmão agora com 18 anos o odeia e virou membro da gangue de Billy.Ray terá de provar sua inocência,se vingar de Billy e recuperar o amor seu irmão.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeuAjs8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Apartamento do Mal[COLOR yellow](2019)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>trlwZs3KACw</utube>
<info>Sinopse: O belíssimo e bem-localizado apartamento de luxo no 13º deste prédio evoca uma atmosfera de calma e tranquilidade – mas isso está longe de ser a mais pura verdade. Afinal, o tumultuado relacionamento de amor e ódio entre a mãe e a filha que lá residem acaba culminando no aparente suicídio da jovem. Enquanto a mãe enlouquece com a morte da filha, a irmã mais nova resolve desvendar os misteriosos detalhes sobre a perda, descobrindo muito mais do que gostaria sobre as histórias a respeito do tal apartamento.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Or12X4B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Joao e Maria e a Bruxa da Floresta Negra [COLOR yellow](2013)[/COLOR] - [COLOR red](HDCAM)[/COLOR] </title>
<utube>e0cm8nh0vpk</utube>
<info>O maconheiro Ashton Crawford e sua namorada Gretel estão no seu quarto fumando uma maconha especial, produzida por uma velha chamada Agnes. Quando o irmão de Gretel, Hansel, volta para casa, ela resolve fazer biscoitos de gengibre, enquanto Ashton vai comprar mais maconha de Agnes. O que eles não sabem é que Agnes é uma bruxa, e planeja devorar Ashton para recuperar a juventude. Gretel busca ajuda da polícia, mas eles sabem que Ashton é um maconheiro, então não a levam a sério.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Xoc0hV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Scanners I [COLOR yellow](- 1981 )[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>9yowmjM-J4s</utube>
<info>Nascido de uma experiência num laboratório, os Scanners são pessoas com extraordinários poderes telecinéticos e mentais, capazes até de matar com a força da mente. O filme conta a batalha que se estabelece quando algumas dessas pessoas passam a utilizar seus poderes de maneira destrutiva e eles só podem ser detidos por alguém que tenha os mesmos poderes. Não se pode falar nos filmes de David Cronenberg sem citar os efeitos especiais, que sempre são um destaque à parte. Em Scanners, Cronenberg conseguiu realizar uma produção com efeitos de maquiagem excepcionais. Muito antes dos atuais recursos digitais, Scanners apresentou técnicas inovadoras que acrescentam um impressionante realismo às cenas de cabeças explodindo e às transformações dos personagens. A partir deste trabalho David Cronenberg conseguiu abrir as portas de Holywood para seu ousado estilo de direção: uma mistura exótica de horror e beleza.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lUPW72S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Scanners II [COLOR yellow](- 1981 )[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>ERplWoNOPEA</utube>
<info>Nascido de uma experiência num laboratório, os Scanners são pessoas com extraordinários poderes telecinéticos e mentais, capazes até de matar com a força da mente. O filme conta a batalha que se estabelece quando algumas dessas pessoas passam a utilizar seus poderes de maneira destrutiva e eles só podem ser detidos por alguém que tenha os mesmos poderes. Não se pode falar nos filmes de David Cronenberg sem citar os efeitos especiais, que sempre são um destaque à parte. Em Scanners, Cronenberg conseguiu realizar uma produção com efeitos de maquiagem excepcionais. Muito antes dos atuais recursos digitais, Scanners apresentou técnicas inovadoras que acrescentam um impressionante realismo às cenas de cabeças explodindo e às transformações dos personagens. A partir deste trabalho David Cronenberg conseguiu abrir as portas de Holywood para seu ousado estilo de direção: uma mistura exótica de horror e beleza.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2zyXeFv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Scanners III [COLOR yellow](- 1981 )[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>oaW2f_EsK8w</utube>
<info>Nascido de uma experiência num laboratório, os Scanners são pessoas com extraordinários poderes telecinéticos e mentais, capazes até de matar com a força da mente. O filme conta a batalha que se estabelece quando algumas dessas pessoas passam a utilizar seus poderes de maneira destrutiva e eles só podem ser detidos por alguém que tenha os mesmos poderes. Não se pode falar nos filmes de David Cronenberg sem citar os efeitos especiais, que sempre são um destaque à parte. Em Scanners, Cronenberg conseguiu realizar uma produção com efeitos de maquiagem excepcionais. Muito antes dos atuais recursos digitais, Scanners apresentou técnicas inovadoras que acrescentam um impressionante realismo às cenas de cabeças explodindo e às transformações dos personagens. A partir deste trabalho David Cronenberg conseguiu abrir as portas de Holywood para seu ousado estilo de direção: uma mistura exótica de horror e beleza.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aAxnUEI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Joao e Maria Cacadores de Bruxas  [COLOR yellow](2013)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR] </title>
<utube>9Km_LOXKZGs</utube>
<info>João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KBndHXi.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Espantalho [COLOR yellow](2011)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>PwTDYHIwbi4</utube>
<info>Um grupo de jovens está fazendo uma viagem de carro. De repente, os amigos ficam presos em uma sombria plantação de milho onde espantalhos têm vida própria, e coisas terríveis começam a acontecer.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WgJ75gU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Grito 1 [COLOR yellow] (2004)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>JqEBqFdqrFg</utube>
<info>A vida de uma família de Chicago, amaldiçoada pelo espírito diabólico de Kayako, depende de uma jovem japonesa que tem o segredo para deter o fantasma que tomou conta do prédio onde eles moram.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RPNc2tW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Grito 2 [COLOR yellow](2006)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>u_AJkyTLTss</utube>
<info>A vida de uma família de Chicago, amaldiçoada pelo espírito diabólico de Kayako, depende de uma jovem japonesa que tem o segredo para deter o fantasma que tomou conta do prédio onde eles moram.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g2GJ6dY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Grito 3 [COLOR yellow](2018)[/COLOR] - [COLOR red](HD)[/COLOR]</title>
<utube>i02Jlu_PW7M</utube>
<info>A vida de uma família de Chicago, amaldiçoada pelo espírito diabólico de Kayako, depende de uma jovem japonesa que tem o segredo para deter o fantasma que tomou conta do prédio onde eles moram.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I2JaGwt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>
