<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fast Five[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ADEB7F19F766C221942A2C79177222292C3320B3</link>
<info>O ex-policial Brian O'Conner faz parceria com o ex-presidiário Dom Toretto no lado oposto da lei. Desde que Brian e Mia Toretto tiraram Dom da custódia, eles atravessaram muitas fronteiras para enganar as autoridades. Agora encurralados no Rio de Janeiro, eles devem fazer um último trabalho para ganhar sua liberdade. Enquanto montam sua equipe de elite dos melhores pilotos, os aliados improváveis ​​sabem que sua única chance de sair para sempre é confrontar o empresário corrupto que os quer mortos. Mas ele não é o único no encalço deles. O durão agente federal Luke Hobbs nunca erra seu alvo. Quando ele é designado para rastrear Dom e Brian, ele e sua equipe de ataque lançam um ataque total para capturá-los. Mas enquanto seus homens rasgam o Brasil, Hobbs descobre que não pode separar os bons dos maus. Agora,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yuC5bFb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Velozes  Furiosos 6[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99D461C4746D590E8D91B43DA17C53C7B435DB2E</link>
<info>O agente Hobbs (Dwayne Johnson) convoca Dom (Vin Diesel) e sua equipe para Londres para enfrentar uma equipe de motoristas mercenários que causaram estragos em uma dúzia de países nesta parte do pedal ao metal da queima de borracha. franquia de ação. Tendo acabado de ganhar 100 milhões de dólares por derrubar um chefão do crime implacável, Dom e Brian (Paul Walker) decidiram ficar quietos por um tempo. Fugitivos da lei, eles estão constantemente olhando por cima dos ombros, não importa para onde viajem. Enquanto isso, o líder malévolo de um grupo criminoso indescritível (Luke Evans) incorreu na ira do agente Hobbs, que decidiu que a única maneira de desligá-los é vencê-los em seu próprio território. Percebendo que Dom conhece os únicos motoristas do mundo com as habilidades para fazer o trabalho, O agente Hobbs oferece a todos perdões completos se eles vierem a Londres e voltarem ao volante. Quanto mais os motoristas renegados se aproximam da organização, no entanto, mais aparente fica que a ex-amante de Dom, Letty (Michelle Rodriguez), não apenas ainda está viva, mas é uma figura-chave entre suas fileiras. Agora, com sua liberdade finalmente ao alcance, Dom e a equipe se reúnem para sua missão mais perigosa até hoje.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Znt4oyK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Furioso 7[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FC5BFFF2D39A97FE4A622C5B76D28A276CF2D8A</link>
<info>Dominic e sua equipe pensaram que haviam deixado a vida criminosa de mercenário para trás. Eles derrotaram o terrorista internacional Owen Shaw e seguiram caminhos separados. Mas agora, o irmão de Shaw, Deckard Shaw, está matando a tripulação um por um por vingança. Pior ainda, um terrorista somali chamado Jakarde e um funcionário do governo obscuro chamado "Sr. Ninguém" estão competindo para roubar um programa de terrorismo de computador chamado "Olho de Deus", que pode transformar qualquer dispositivo tecnológico em uma arma. Torretto deve se reunir com sua equipe para parar Shaw e recuperar o programa Olho de Deus enquanto está preso em uma luta pelo poder entre o terrorista e o governo dos Estados Unidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQ7H10F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fate of the Furious 8[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11334535AFDBF65619FB1A31E79EED2B9EAAE287</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) e Letty Ortiz (Michelle Rodriguez) estão em lua-de-mel em Havana quando o primo de Dom, Fernando (Janmarco Santiago) se mete em apuros devendo dinheiro ao piloto local Raldo (Celestino Cornielle). Sentindo que Raldo é um agiota, Dom desafia Raldo para uma corrida, colocando o carro retrabalhado de Fernando contra o de Raldo e apostando seu próprio carro show. Depois de vencer a corrida por pouco, Dom permite que Raldo fique com seu carro, ganhando seu respeito e, em vez disso, deixa seu primo com seu show car. No dia seguinte, Dom é abordado pela evasiva terrorista Cipher (Charlize Theron), que o coage a trabalhar para ela. Pouco depois, Dom e sua equipe, composta por Letty, Roman Pearce (Tyrese Gibson), Tej Parker (Ludacris) e Ramsey (Nathalie Emmanuel), são recrutados pelo agente do Serviço de Segurança Diplomática (DSS) Luke Hobbs (Dwayne "</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JH7V5zr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] F9: The Fast Saga[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:697B56F7855FE91195BA1B015338E9C27A1C733E</link>
<info>Dom and the crew must take on an international terrorist who turns out to be Dom and Mia's estranged brother.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b2EF57U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Fast  Furious Presents: Hobbs & Shaw[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:053842B766CC919B3FF2EFD7A443EC7EAAC2530E</link>
<info>O homem da lei Luke Hobbs (Dwayne "The Rock" Johnson) e o proscrito Deckard Shaw (Jason Statham) formam uma aliança improvável quando um vilão geneticamente aprimorado cibernético ameaça o futuro da humanidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wWMHYDg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] San Andreas[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8BB36B5199EB989D49828460CF90019958A3F4C</link>
<info>O piloto de helicóptero Raymond Gaines lidera uma equipe de resgate de veteranos militares no LAFD, incluindo Joby O'Leary. Gaines relutantemente perde um fim de semana com sua filha Blake, que anuncia estar noiva do arquiteto Daniel Riddick e morar com ele em San Francisco. Depois que a equipe do sismólogo da Caltech, Dr. Lawrence Hayes, detecta dados preocupantes de previsão de terremotos, seu colega Dr. Kim Park segue na represa Hoover, onde ele morre quando se rompe. Como Hayes avisa na TV, os parâmetros persistentes indicam que toda a falha de San Andreas vai tremer da mesma forma, destruindo as metrópoles de Los Angeles e São Francisco. Pegando sua ex Emma, ​​Gaines abandona seu dever de procurar Blake, mesmo depois que o celular dela quebrar sugere que ela provavelmente já está enterrada. Felizmente para ela,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VVYS0p6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Mummy Returns[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9FF873AE0E01D06EB75345AE031C68CE58C5DA87</link>
<info>Outra lenda. Outro monstro. Mais uma busca pelo mundo! O Escorpião Rei. Um guerreiro lendário que vendeu sua alma para Anubis foi apagado do registro no antigo reino. Sua existência se perdeu nas areias, preservada apenas na mitologia. Mas há verdade no mito. No deserto de Ahm Shere, em uma pirâmide dourada, dorme o Escorpião Rei. E ele, ou quem quer que o mate, pode comandar o demoníaco e invencível Exército de Anúbis! Dez anos depois que o amaldiçoado sumo sacerdote Imhotep foi ressuscitado e derrotado por Rick O'Connell e Evelyn e Jonathon Carnahan, ele é ressuscitado mais uma vez por uma misteriosa mulher Meela armada com o conhecimento de séculos! Juntos, Imhotep e Meela têm um objetivo: derrotar o Escorpião Rei e usar seu exército para destruir a humanidade! Enquanto isso, Rick e sua esposa, Evelyn, estão ocupados criando seu filho, Alex. No Ano Novo egípcio, Evie começa a ter sonhos com o antigo Egito, que a levam direto para a Pulseira de Anúbis. O capanga de Meela vem para isso, mas Ardeth Bey aparece também. Ardeth explica a lenda, o mito e o problema. Agora torna-se uma corrida contra o tempo para chegar a Ahm Shere. Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global? Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global? Rick derrotará o Escorpião Rei e enviará o Exército de volta ao submundo? Ou Imhotep fará isso e governará o mundo? Ou pior... O Escorpião Rei é tão poderoso que não pode ser derrotado, e ele mesmo vai levantar o Exército para a vitória global?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EFrHChG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Playhouse[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

</menus>