<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Comando [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5732F77618D381A4A39056775853025078E18E29</link>
<info>Um agente da DEA volta para casa com TEPT após uma missão fracassada e agora deve proteger sua família de uma invasão domiciliar quando um condenado recentemente libertado e seus capangas vêm atrás de seu estoque de milhões escondido dentro da casa do agente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fxe1nJM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Dinamite Negra [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77DADCAA4146992C394CFA69545A892931019FF1</link>
<info>Esta é a história da lenda de ação afro-americana dos anos 1970, Black Dynamite. O Homem matou seu irmão, injetou heroína em orfanatos locais e inundou o gueto com licor de malte adulterado. Black Dynamite foi o único herói disposto a lutar contra The Man desde as ruas encharcadas de sangue da cidade até os salões sagrados da Honky House.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y7fPqu6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sexta-feira preta [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3936089BA32962F7F64E5E591DDF2A02DBEC854E</link>
<info>Vários funcionários de uma grande loja de brinquedos são infectados por uma substância alienígena enquanto se preparam para a Black Friday. No dia, e depois que os clientes são autorizados a entrar, os funcionários restantes descobrem que os infectados se transformaram em zumbis. Enquanto alguns funcionários trabalham para fechar as portas e eliminar os infectados, outros se defendem de um zumbi no banheiro. O grupo percebe que os infectados estão construindo algo no meio da loja. O que pode ser mais perigoso do que zumbis?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rU3B3LP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Refém desonesto [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E394701571773D79CD76EE5C96BFAF7A73470B7</link>
<info>Pai solteiro e ex-fuzileiro naval Kyle Snowden, em uma parada de rotina para seu trabalho nos Serviços de Proteção à Criança, encontra-se e um grupo de clientes inocentes presos dentro da loja de seu padrasto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fa2EMLZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Pegue de volta [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92EE45944DC2915016DE68FEEF775772B904137D</link>
<info>Zara (Gillian White) e Brian (Michael Jai White) estão vivendo a vida perfeita de uma pequena cidade quando um misterioso estranho do passado secreto de Zara sequestra sua filha e agora eles devem correr para salvar sua vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QMxgxtf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Envie isto! [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4F62155D9111E98D6854CDA48E343CC936FAE878</link>
<info>A vida de um esportista radical muda para sempre ao deixar suas raízes simples no Texas para competir no mais prestigiado campeonato de kitesurf do mundo. Ao longo do caminho, uma garota esperta e esperta nas ruas o desafia muito além de apenas andar de kite.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mqUWzXo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Soldado Universal: O Retorno [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10B97B0B7F187543F7BA2B1AE867A629F200231D</link>
<info>Luc Devereux é agora um especialista técnico que está trabalhando com o governo com sua parceira Maggie, que passou por inúmeras horas de treinamento e combate com ele, para refinar e aperfeiçoar o programa UniSol em um esforço para criar uma nova e mais forte raça de soldado que é mais sofisticado, inteligente e ágil. Todos os novos Unisols, que são mais rápidos e mais fortes que seus antecessores, estão conectados por meio de um sistema de computador artificialmente inteligente chamado SETH, um Self-Evolving Thought Helix. Quando SETH descobre que o programa Soldado Universal está programado para ser encerrado por causa de cortes no orçamento, ele toma o assunto em suas próprias "mãos" para se proteger. Matando aqueles que tentam desligar seu poder e liberando seu pelotão de super-soldados, liderados pelo musculoso Romeu, SETH poupa Deveraux, só porque Deveraux tem o código secreto necessário para desativar um programa embutido que desligará o SETH em questão de horas. Com a ajuda de um hacker chamado Squid, SETH toma forma humana. Não só Luc deve enfrentar a ambiciosa repórter Erin, que não vai sair do seu lado, mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para parar SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta. mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para impedir SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta. mas Luc também deve enfrentar o general Radford, que quer tomar medidas extremas para impedir SETH. SETH também sequestrou a filha de 13 anos de Luc, Hillary, e agora a mantém refém. Luc é a única pessoa que pode resgatar Hillary, porque Luc sabe em primeira mão como um UniSol pensa, sente e luta.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UK9tpGE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Tyler Perry Por que me casei? [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21D5E133BA876A2FE4B5B47BF0EA88254A11FC05</link>
<info>Misturando comédia e romance o filme mostra de uma forma nada convencional como manter um casamento. Uma vez por ano quatro casais amigos viajam juntos para renovar seus votos de casamento. Desta vez, uma surpresa, a presença de uma linda jovem solteira cria situações inusitadas e hilárias, com a revelação de segredos que jamais devem ser revelados entre homem e mulher. É aí que vão ficar evidentes quais são as verdadeiras bases de uma relação duradoura.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2W9K9zh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Assalto ao VA-33 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3DAD09721FA7B5C33137D23E6E21D334C0F96D7E</link>
<info>Jason Hill, veterano condecorado e sofredor de PTSD, encontra sua esposa, Jennifer, para almoçar no hospital Veteran's Affairs, onde ela trabalha. Depois que Jennifer é chamada para uma consulta de emergência com o chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas dos EUA, o hospital e todos nele são feitos reféns por terroristas fortemente armados. Jason se torna a última linha de defesa e deve lutar contra os terroristas e seus próprios demônios induzidos por TEPT para salvar sua esposa, o General, a equipe do hospital e os pacientes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0GUNV7I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Bem-vindo à Morte Súbita [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FF95A91587E3C0D2A859F33E252782E1FBCC5134</link>
<info>Um segurança (ex-forças especiais) traz seus dois filhos para trabalhar em uma arena de basquete no dia, o governador, prefeito, milhares de outros espectadores e 8 terroristas estão lá.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MxChK1o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Irmão disfarçado 2 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6B2B37335C575267ECF6F6445E0A97423DC8C13F</link>
<info>Uma sequência da comédia de 2002, "Undercover Brother".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TYu3OCq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Fazendo uma matança [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4D37835ED928387D6AE062C570DE67DE49F56E88</link>
<info>Arthur Herring (Mike Starr) é o prefeito, padre e agente funerário de uma pitoresca cidadezinha situada nas montanhas do Novo México. Ele e seu irmão, Vincent (Jude Moran), são pilares respeitados da comunidade. Arthur e Vincent uma vez concordaram em proteger a coleção de moedas raras do colega agente funerário Lloyd (Christopher Lloyd) que valia uma pequena fortuna enquanto ele cumpria pena na prisão, mas quando Lloyd é libertado e pede que suas moedas sejam devolvidas, os irmãos criam um esquema elaborado para manter seu tesouro para si.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eEaOmU8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Comércio de Pele [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9F06088AF74132D3045B539879F4AE1A3FCCC659</link>
<info>O detetive de Nova Jersey Nick Cassidy vai para Bangkok, onde se une ao detetive tailandês Tony Vitayakui para caçar Viktor Dragovic e destruir sua rede de tráfico humano. Nick inadvertidamente matou o filho de Dragovic em uma operação policial nas docas de Nova Jersey, e Dragovic respondeu tentando matar Nick e sua família. Nick sobreviveu milagrosamente ao ataque brutal, mas sua esposa e filha foram mortas. Com nada além de vingança para viver, Nick e Tony atravessam o submundo de Bangkok em busca do indescritível Dragovic. Enquanto isso, o agente do FBI Eddie Reed é enviado para trazer Nick para casa. Mas à medida que o fogo cruzado continua, Nick precisa determinar quem são seus verdadeiros aliados.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E7VC7a0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Arrastado pelo concreto [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4454ED60CB0DC44FC8CADD8B0D0070EB4B7FE8BE</link>
<info>Que coisas ruins os homens bons farão por suas famílias? Um impassível policial da velha guarda, Ridgeman (Gibson) e seu volátil parceiro mais jovem, Lurasetti (Vaughn), encontram-se suspensos quando um vídeo deles forçando um suspeito se torna o especial du jour da mídia. Com pouco dinheiro e sem outras opções, esses dois soldados amargurados descem ao submundo do crime para ganhar o que merecem. Do outro lado da lei, Henry Jones volta para casa depois de anos de prisão para encontrar sua mãe e irmão deficiente vivendo na miséria. O ex-presidiário precisa de uma maneira de ajudar e, para isso, seu amigo de infância Biscuit o apresenta a um implacável chefe do crime cujos planos ambiciosos colocam ele e seu amigo em conflito direto com os dois oficiais renegados. No mundo duro de DRAGGED ACROSS CONCRETE, quem vive, quem morre,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Kxg1hE9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Ameaça tripla [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8426F147B861B8A86CD839B97D9FA0426C728DBE</link>
<info>Quando a filha de um bilionário com a intenção de derrubar um grande sindicato do crime é alvo de um grupo de assassinos profissionais, uma equipe de mercenários deve detê-los antes que eles a matem.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6XyqpCB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O garoto da Filadélfia [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4134DBA023860FD2BC22617BD328017659D8B9A1</link>
<info>Uma tentativa de comprar cerveja torna-se um pesadelo para os amigos menores de idade Chase, Jake e Dillon quando Chase acaba morto, Jake é baleado nas costas e Dillon - um lutador campeão - vai para a prisão por homicídio culposo. Lançado após dez anos, Dillon é recebido por Jake, que o alinha com um emprego e o apresenta ao mundo das lutas de MMA das ligas menores. Devido à dívida de jogo de Jake, Dillon concorda em três lutas para cobri-lo e literalmente salvar a vida de Jake, mas se vê preso entre gângsteres, policiais sujos, um promotor obscuro, um oficial de condicional sarcástico e a irmã desaprovadora de Jake.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fjNyWzi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] A conexão asiática [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4865E4F1A2F364794C29CFB441FFFFF24AF408AF</link>
<info>Dois expatriados americanos, Jack e Sam, involuntariamente roubam o dinheiro de um traficante quando roubam uma série de bancos no sudeste da Ásia e se tornam alvo da vingança da gangue. Quando Sam é morto, Jack se volta para o amor de sua vida, Pom, e o casal se torna uma Bonnie e Clyde moderna que leva a luta para a gangue. Juntos, eles devem fazer o trabalho enquanto ainda protegem o sobrinho e o sobrinho de Jack.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/49nca9K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Nunca recuar: não se render [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78DF52EF728F263217377D245E990B6758B237C1</link>
<info>Após os eventos de Never Back Down 2, o ex-campeão de MMA Case Walker está na trilha de retorno para se tornar campeão mais uma vez.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g5En57O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Homem do acidente [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B464506F84E7A2702D2D5BD315D4F4AAEC1BC9C4</link>
<info>Mike Fallon, o Homem do Acidente, é um assassino frio, cujos golpes metódicos confundem a polícia e encantam seus clientes. Ele é o melhor no que faz. Mas quando um ente querido é arrastado para o submundo de Londres e assassinado por sua própria equipe, Fallon é forçado a destruir a vida que conhecia para responsabilizar aqueles e vingar a única pessoa que realmente significou algo para ele.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5ydb8Kh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] SWAT: Sob cerco [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8C35D118C5B78B2EF3B658A365F5600C180AE79B</link>
<info>Um complexo da SWAT é atacado por um terrorista internacional que persegue implacavelmente e violentamente um homem misterioso que foi preso pela SWAT de Seattle depois que um ataque deu terrivelmente errado.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UcUbPMe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Spawn [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5F180F6DC812064F5DB67BF1583804529BBDE8AD</link>
<info>Al Simmons, é um soldado/assassino militar, que foi traído por um chefe de agência governamental secreto chamado Jason Wynn. Wynn ordena que sua principal assassina, Jessica Priest, o assassine. Depois que Simmons morre, ele é imediatamente transportado para o Inferno, onde Malebolgia, um governante demoníaco dos vários reinos, oferece a ele um acordo faustiano. Se Simmons se tornar seu eterno servo e líder do exército do Inferno no Armageddon, ele poderá retornar à Terra para ver sua amada noiva, Wanda Blake. E Simmons aceita a oferta e é transformado em um Hellspawn, que é um servo de Malebolgia em um traje de necroplasma que não é apenas uma criatura viva que respira, mas também é sua única proteção no mundo. Simmons (em breve apelidado de "Spawn" pelo amigo de Malebolgia, The Violator) retorna à Terra e tenta se reunir com Wanda, sem saber que cinco anos se passaram. Ele também busca vingança contra seu ex-chefe e assassino, Jason Wynn, que fez um acordo com o Violador para desenvolver um vírus letal para dominar o mundo, onde Wynn promete ser rei.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DpVzQeV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Diários do Vigilante [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D0C07228166945231278EB4D859C4E349AD9E795</link>
<info>The Vigilante Diaries é uma aventura de ação de alta octanagem que segue The Vigilante (Paul Sloan) e The Kid (Kevin L. Walker) em aventuras perigosas, desde as megamansões e o submundo de Los Angeles até lugares distantes como Iraque, Armênia, Rússia e Reino Unido. Todos os quais são transmitidos online pelo cineasta Mike Hanover (Jason Mewes). Um trio de femme fatales asiáticas, a mafiosos armênios implacáveis, a um par de super espiões de capa profunda empenhados em jogar o mundo no caos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rHASZ4a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Indiscutível 2: Último homem em pé [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:23D2986A550C1787A2A3A8A4178D9EE684296A2A</link>
<info>Sequência do filme de 2002. Desta vez, o campeão peso-pesado George "Iceman" Chambers é enviado para uma prisão russa por acusações forjadas de drogas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZIIhVDh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Ascensão do Falcão [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5E8C98DE883A823D76E5404C7A4EFF49815D01BC</link>
<info>FAVELA, a primeira parte da franquia CODENAME: FALCON, apresenta o ex-fuzileiro naval John "Falcon" Chapman, um anti-herói sombrio movido pela culpa e sofrendo de transtorno de estresse pós-traumático, que se destruirá a menos que receba outra coisa para destruir - um arma útil de último recurso para o Departamento de Estado dos EUA. Quando a irmã de Chapman é brutalmente atacada durante uma missão no Brasil, Chapman voa para São Paulo para rastrear seus agressores, entrando rapidamente no submundo da cidade e descobrindo um mundo de drogas, comércio sexual, policiais corruptos e sindicatos do crime organizado lutando pelo controle .</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gSXCNcY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sair de Ferimentos [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D8AE5A0AC7670857B819ED11863964D7A006B235</link>
<info>Orin Boyd é um policial que trabalha na 21ª delegacia de Detroit, e sua atitude e meios ásperos de fazer cumprir a lei sempre acabam irritando o capitão da delegacia, Frank Daniels. Quando os terroristas tentam matar o vice-presidente dos Estados Unidos, Orin mata os terroristas. Mesmo que Orin tenha salvado a vida do vice-presidente, Frank não gosta do jeito que Orin fez isso, então Frank transfere Orin para o 15º distrito - o pior distrito de Detroit. A nova capitã de Orin, a ex-agente de assuntos internos Annette Mulcahy, sabe de sua reputação e diz a ele que ela não vai tolerar isso, e ela envia Orin para uma aula de controle de raiva onde ele conhece Henry Wayne, o anfitrião tenso de uma palestra local. show chamado "Detroit AM". Apesar dessa medida, Orin não muda sua forma de fazer seu trabalho, e Não muito antes de ele se deparar com o traficante de drogas local Latrell Walker e seu ajudante de fala rápida TK Johnson fazendo um acordo obscuro com um homem chamado Matt Montini. Depois de uma breve briga, Orin descobre que Montini está trabalhando disfarçado tentando pegar Walker, e Orin estragou tudo, um ponto que não se encaixa bem com o parceiro musculoso de Montini, Useldinger. Nem todos os policiais da 15ª delegacia dão trabalho a Orin. O sargento Lewis Strutt intervém para acalmar as coisas quando Orin briga com Useldinger, e George Clark é designado para ser o parceiro de Orin. Depois que Orin se depara com o roubo de US $ 5.000.000 em heroína da Piper Tech, um lugar onde as evidências são armazenadas, Orin e George começam a concentrar seus esforços em Latrell e TK, e também em Shaun Rollins, um homem que Latrell está visitando na prisão local. . Orin pede a Henry para investigar o passado de Latrell. O que Henry descobre é que Latrell não é um traficante de drogas. Latrell é um especialista em computadores e bilionário cujo nome verdadeiro é Leon Rollins - ele é o irmão de Shaun Rollins. Orin confronta Leon, que explica que um grupo de policiais corruptos estava em perigo de perder um de seus traficantes, então os policiais corruptos plantaram heroína em Shaun, preparando Shaun para levar o rap para que eles não perdessem seu traficante. O sargento Lewis Strutt é o líder do grupo de policiais corruptos, que também inclui Montini e Useldinger, e Strutt e sua gangue são os que roubaram a heroína da Piper Tech. Leon e sua amiga Trish estão filmando a corrupção, esperando que isso possa ajudar a provar a inocência de Shaun e tirá-lo da prisão. Orin se encontra com Annette em um estacionamento e ele entra na caminhonete de Annette e conta a Annette o que está acontecendo. Quando Montini e Useldinger e um monte de seus homens aparecem e tentam matar Orin e Annette, Annette sai do estacionamento com Orin ainda em sua caminhonete. Orin e Annette são perseguidos, e Annette é morta na perseguição quando seu caminhão bate na traseira de um caminhão maior, enviando-a para o pára-brisa. Orin diz a Frank que Strutt terá uma reunião em um armazém em cerca de uma hora, para vender a heroína que foi roubada da Piper Tech. Strutt planeja tentar vendê-lo para Leon e TK, sem saber que Leon está trabalhando contra ele. Frank promete que estará lá com algum apoio. Orin então vai à casa de George e conta a George o que está acontecendo. George concorda em ajudar Orin a derrubar Strutt e sua gangue.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SgsesNN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Polícia Android [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DBF441C246840512F8629D6E2BF647C8DF13A738</link>
<info>No ano de 2045, um detetive do Departamento de Polícia de Los Angeles e seu novo parceiro Android entram na Zona, uma seção proibida da cidade atormentada por uma doença desconhecida. Lá, eles descobrem a origem da doença e descobrem uma preocupante conspiração governamental no centro.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HK89lmp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sangue e osso [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8B0AB882818E664123D315EDB50D7B254D3C0D6C</link>
<info>Em Los Angeles, um ex-presidiário toma o mundo da luta clandestina de assalto em sua busca para cumprir uma promessa a um amigo morto.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uYioIer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Força Tática [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1E48954C13E28D54CCF7259B1B176312984A01A0</link>
<info>Um exercício de treinamento para o LAPD SWAT Team dá terrivelmente errado quando eles se encontram contra duas gangues rivais enquanto estão presos em um hangar abandonado, armados com nada além de espaços em branco.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JaEgnmN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Quebrando Regras 2 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c5514eca84552d96b1a0a709074b07ae07fde961</link>
<info>Quebrando Regras 2 “O ex-boxeador Zack (Alex Meraz), o talentoso lutador de MMA Tim (Todd Duffee), o atendente de loja vítima de bullying Justin (Scott Epstein), e o lutador de luta-livre Mike (Dean Geyer) tem histórias muito diferentes, mas eles compartilham uma paixão pela ‘ciência selvagem’ e rapidamente se tornam leais a seu treinador nada ortodoxo, Case (Michael Jai White), um brilhante ex-campeão de UFC que anda na pior. Ensinando a eles muito mais do que a luta, Case prepara os jovens para uma competição chamada The Beatdown, comandada por um universitário e empresário de lutas local chamado Max (Evan Peters). Quando seu mentor cai numa armadilha de policiais, os jovens se unem para achar qual deles é o traidor.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y2iLuqE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Lutador [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:838B2D03C87A516DD944BFFECD7BC1E8616FCEB6</link>
<info>Um título de caixa da categoria peso-pesado é enviado para uma prisão injusta depois de uma acusação falsa contra o tráfico de drogas. Agora, ele está sozinho em um ambiente hostil e sem ter o que fazer além de ficar bem atento para salvar a própria pele. Contra a vontade, ele ira lutar e usar sua técnica e sua mesma situação, mesmo que você tenha vontade de usar os toques para essa crítica, ao tempo em que vai tentar provar a sua própria inocência.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mtqpWQl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Crooked Man [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FA2BD2333C78B491D4C185687FCE5524F2C3283</link>
<info>A morte misteriosa de uma amiga durante uma inocente festa de pijama entre crianças traumatizou a jovem Olivia (Angelique Rivera) por toda sua adolescência. Na ocasião, ela foi considera suspeita por ter entoado uma estranha canção de ninar, de conteúdo sombrio. Anos depois, diante dos novos assassinatos que estão ocorrendo em sua cidade local, Olivia volta a ser atormentada por visões assustadoras e começa a investigar a ligação da canção demoníaca com a aparição do sobrenatural "Crooked Man". </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oqYUluk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Mortal Kombat: Rebirth [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55A6D67385506BC15913371638978FE02FABBFBE</link>
<info>O curta-metragem apresenta uma versão alternativa do universo Mortal Kombat . Os personagens do jogo são retratados com origens muito diferentes, fundadas no realismo. Não há menção de Outworld ou qualquer outro elemento sobrenatural, embora o torneio em si seja uma parte principal do enredo.

O filme segue o capitão Jackson Briggs enquanto ele informa um assassino chamado Hanzo Hasashi sobre os criminosos Reptile e Baraka, o novo Reptile sendo um homem com ictiose do tipo arlequim, e Baraka um cirurgião fracassado que anexa cirurgicamente lâminas de 2 10 polegadas em seus braços, o último dos quais recentemente matou o ator que virou policial disfarçado Johnny Cage em uma briga. Briggs acreditava que ambos estavam trabalhando para um homem chamado Shang Tsung, e pede a Hasashi para matá-los em um misterioso torneio organizado por Tsung. Hasashi pergunta com o que ele será recompensado por realizar tais tarefas, e ele é oferecido a Sub-Zero, que ele acha que está morto. Sonya Blade então chega com uma pasta e informa a Hasashi que seu inimigo Sub-Zero está vivo e aquele que ele matou era seu irmão mais velho. Já que o verdadeiro Sub-Zero estará no torneio, Hasashi, agora chamando a si mesmo de Scorpion,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IKLeHfe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>