<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Working Girl[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:373B35A21DB962A41DBA98AD8D04B38A6455195E</link>
<info>Tess McGill é uma jovem trabalhadora que está determinada a alcançar o topo do mundo do mercado de ações pelo trabalho duro, mas quando completa 30 anos ela está presa no trabalho de secretária, então quando ela começa a trabalhar para Katherine Parker ela está feliz que Katherine está disposta a aceitar contribuições e ideias dela. No entanto, quando Katherine sai de férias e quebra a perna, ela pede a Tess para cuidar das coisas e isso faz com que Tess descubra que Katherine vai beliscar sua grande ideia que salvaria uma grande empresa de uma aquisição estrangeira. Enfurecida porque seu namorado também a está traindo, Tess decide fazer um acordo usando sua ideia enquanto Katherine está fora. Ela se une a Jack Trainer para fechar o negócio antes do retorno de Katherine e os dois lentamente se apaixonam sem saber que Jack é o namorado de Katherine...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5FmQPgU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Raiders of the Lost Ark[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6C47E9A84E8CA61C5273E9588FC3CEC4C09B46BD</link>
<info>Com rumores de que os nazistas de Adolf Hitler identificaram o local de descanso secreto da lendária Arca da Aliança, o artefato sagrado que contém os Dez Mandamentos, o governo dos EUA pede a ajuda do arqueólogo americano, professor universitário e homem de aventura, Indiana Jones. . Supostamente contendo uma força destrutiva insondável, Indiana viaja para as perigosas montanhas do Nepal e depois para o misterioso Cairo, onde se junta a sua antiga paixão, Marion, e seu amigo, Sallah. Mas, esta é uma corrida frenética contra o tempo, e o caminho para a cobiçada relíquia passa pelo intrigante arquirrival de Indy, Dr. Indiana Jones pode impedir que a Arca caia em mãos erradas?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uJFcuNJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Temple of Doom[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EE10881F4AB5DF0ACE87AEB4A370642D70B0372E</link>
<info>O eminente arqueólogo Indiana Jones está de volta em sua segunda aventura, desta vez para enfrentar o grande terror que cerca o misterioso Templo da Perdição. Após o pouso forçado na Índia, Indiana Jones e seus companheiros Short Round e Willie Scott acabam em uma pequena vila angustiada onde os moradores alegam que um poder sombrio roubou sua pedra preciosa... e seus filhos! Concordando em ajudar a vila, Indiana e seus amigos vão até um palácio próximo e investigam mais sobre os estranhos acontecimentos. Assegurando a Indiana que ele não tem ideia do que está falando, o primeiro-ministro Chatter Lal os oferece para passar a noite no palácio. No entanto, é naquela noite que Indiana descobre uma passagem secreta em um templo cheio de armadilhas e tropeça em algo que ele pensava estar extinto há muito tempo. Parece que o antigo corte do culto Thuggee está tentando se erguer mais uma vez, acreditando que com o poder das cinco pedras Sankara eles podem governar o mundo. Agora, cabe a Indiana acabar com a campanha Thuggee, resgatar as crianças perdidas, conquistar a garota e conquistar o Templo da Perdição.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lZeessr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Last Crusade[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4587F3E586F2FD172240E2EE61861B5FB33EBAE5</link>
<info>Em 1938, apenas dois anos após a caça à Arca da Aliança e seu encontro com os nazistas de Adolf Hitler em Caçadores da Arca Perdida (1981), o intrépido arqueólogo empunhando um chicote, Indiana Jones, arrisca a vida em sua busca para seu pai desaparecido, o professor Henry Jones. Continuando de onde seu pai distante parou enquanto procurava o Santo Graal, Dr Jones, junto com a figura paterna acadêmica e substituta, Marcus Brody, fazem uma parada em Veneza, na Itália, e então ele vai para a fria Áustria com o arqueóloga escultural, Dra. Elsa Schneider. Mas, lá, um perigoso confronto com o comandante da SS, coronel Ernst Vogel, só pode significar mais problemas, já que o megalomaníaco obcecado pelo poder está empenhado em encontrar a localização do artefato sagrado primeiro. Os Joneses podem frustrar seu plano maligno na última cruzada?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZbV8C1V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Kingdom of the Crystal Skull[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BBBC03F554DEF0EF10A92CB4310B4118FEA197DB</link>
<info>Vinte e sete anos inteiros após a busca pela Arca da Aliança em Caçadores da Arca Perdida (1981), e dezenove anos após a busca pelo Santo Graal em Indiana Jones e a Última Cruzada (1989), o infatigável professor de arqueologia , Dr. Indiana Jones, está finalmente de volta à ação. Desta vez, em 1957, já com dez anos de Guerra Fria, o jovem e arrogante motorista de Harley-Davidson, Mutt Williams, pede a ajuda de Jones para localizar o paradeiro do amigo de Indy, o professor Oxley. Em pouco tempo, uma perigosa busca pelo misterioso Crânio de Cristal de Akator, um artefato pré-colombiano feito de quartzo diáfano, arrastará os exploradores nas selvas impenetráveis ​​do Peru e na lendária Cidade Perdida de Ouro, como um esquadrão assassino de soviéticos liderados por a obcecada cientista militar, Irina Spalko, está no seu encalço. No entanto, o que começou como uma missão de resgate sensível ao tempo, logo se transformará em uma caça ao tesouro carregada de adrenalina. Indy está preparada para o segredo do antigo templo?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rpPw7GB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>