<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Grindhouse [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57A098EAEDAF4052EFA0BBBA4C9023936E8D6CD5</link>
<info>Prestando homenagem aos filmes de exploração sem remorso da década de 1970, muitas vezes exibidos nos cinemas "grindhouse" agora extintos, Quentin Tarantino, o diretor de Pulp Fiction (1994), e Robert Rodriguez, o diretor de Sin City (2005), equipe para oferecer um emocionante passeio cinematográfico, exatamente como eles costumavam fazê-los. Intercalado com cinco trailers falsos descaradamente ultrajantes - Machete (2010), Werewolf Women of the SS (2007), Don't (2007), Thanksgiving (2007) e Hobo with a Shotgun (2011) - o recurso duplo consiste em dois filmes diversos e independentes. Em Planet Terror (2007), um dançarino mal-humorado e um punhado de sobreviventes lutam com um exército cada vez maior de zumbis canibais famintos, enquanto em Death Proof (2007), um misógino ex-dublê de Hollywood tem grande prazer em jogar jogos mortais de gato e rato com mulheres inocentes, dirigindo seu Dodge Charger reforçado de 1969. Você gosta de um passeio selvagem?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I4XkrVI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Skinwalkers[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E828EE7ED827C5AD2551B4C626CE23D8597DCC6B</link>
<info>Criaturas, presas pelo sangue do lobo, que podem matar com maldições e se mover na velocidade da luz, observando o céu noturno para o nascer da lua crescente vermelho-sangue. Eles são SKINWALKERS. Eles se alimentam de nossa carne e têm sede do gosto do sangue humano. A lua vermelha sinaliza cada matilha, dividida por princípios, determinada a sobreviver a uma antiga profecia. Em seu aniversário de 13 anos, Timothy um mestiço, está prestes a chegar ao momento de sua transformação. Ele tem sido guardado desde o nascimento por aqueles ao seu redor. Eles sabem o poder que ele detém. Só ele tem o poder de controlar o destino de sua família e sua espécie, um presente que colocou sua própria vida em perigo. Na terceira noite, com o nascer da lua vermelha, uma guerra será travada pelo controle de sua espécie. Existem duas facções em guerra: uma gostaria que a maldição acabasse, a outra abraça a sede de sangue, e deleita-se com a liberdade imortal da besta interior. Eles farão qualquer coisa para preservar seu modo de vida. Para sobreviver, significa encontrar o menino. Aquele com o poder de controlar sua própria sobrevivência. "Eu não sou humano", diz Varek, "eu sou melhor que isso!" Sob a lua vermelha cheia, a briga violenta coloca irmão contra irmão, amante contra amante e bem contra o mal.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nNT9NpP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Semente do Diabo[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E118B56C7EBED2539C1D07AA2E5E5B54CCCCCC44</link>
<info>Este filme é sobre Alex, uma estudante universitária que volta a morar com suas amigas após as férias. Eles saem e tomam algumas bebidas e, no caminho para casa, Alex e sua amiga Jessica vão a uma vidente, onde Alex tem um episódio e enlouquece sua amiga e a vidente. No dia seguinte, Alex não se lembra do que aconteceu e seus amigos acham que algo está acontecendo com ela. Com o tempo, ela começa a ter coisas acontecendo com ela, arranhões, visões e, finalmente, estupro de algum ser. Seus amigos começam a se preocupar ainda mais com ela e as coisas pioram quando ela perde o controle. O que está dentro dela, e todos eles vão viver?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L9LfyKf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] A mão do diabo[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:361918B79B7EF55BE7EE323D7509E772C4DDC017</link>
<info>Quando as meninas começam a desaparecer dentro de um culto religioso, os seguidores mais velhos temem uma profecia de longa data, enquanto os membros mais jovens suspeitam que os mais velhos abusivos os estão matando.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LZEqCS5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Débito do Diabo[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27A299635746AD7262BE52E09CD4994A7CF36DA9</link>
<info>A órfã Samantha se casa com Zach McCall e eles viajam em lua de mel para Santo Domingo. Em sua última noite na República Dominicana, o casal recém-casado é convidado por um taxista para ir a uma festa nos arredores de Santo Domingo. Eles bebem demais e não veem que Sam é levado a um culto estranho. Eles voltam para os Estados Unidos e logo Sam descobre que está grávida. Ao longo da gravidez, Sam muda seu comportamento e fica nervoso e agressivo. Na noite da entrega, Zach testemunha eventos estranhos em casa.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J9fSXIl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Unhuman[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F9D82DF486651811B6D07DC8B9D5E556C2965A5</link>
<info>Um grupo de estudantes do ensino médio cujo ônibus escolar cai em uma excursão. Os relacionamentos são testados quando eles percebem que estão sendo perseguidos por um atacante que pretende expulsá-los e levá-los direto para uma luta horrível para sobreviver.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CdrUqxw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Trip[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5F8FB0C72C23D4321B4B1D3B35BAC5E6D27F03F5</link>
<info>Após o suicídio de sua filha, uma mãe aflita é visitada por um terapeuta não convencional que oferece uma droga alucinógena que permitirá a comunhão com os mortos. Desesperada para entender a psique de sua filha, ela aceita a oferta e logo se vê aterrorizada pelas experiências idênticas de sua filha.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GnDUrO9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Terror na Universidade[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FA3A58F514D04DD07F9944E1BDDA8C061C3BB35E</link>
<info>Um paciente escapa de um hospital psiquiátrico, matando um de seus guardiões e depois um professor universitário depois que ele se dirige para a faculdade local. No próximo semestre, a substituição do falecido professor e um novo grupo de alunos têm que lidar com um novo lote de assassinatos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mYRcqNy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Brightburn - O Filho do Mal[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F27C23B49478A13AA27CB5603E89300BF31F38FB</link>
<info>Tori e Kyle Breyer sempre sonharam constituir uma grande família na propriedade rural para onde se mudaram depois do casamento. Mas o tempo foi passando e eles tiveram de encarar a dura realidade de não conseguirem engravidar. Certa noite, uma nave alienígena despenha-se no quintal contendo um recém-nascido. Encarando o sucedido como a resposta às suas preces, decidem criá-lo como seu, guardando segredo sobre a sua origem. Porém, à medida que cresce, a criança vai revelando poderes sobre-humanos que utiliza para satisfazer os seus estranhos impulsos de crueldade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pcBvmkv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Regresso dos Mortos Vivos[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A48953CA95AC0D6E91F38B0FC08D03A2CF03ED7C</link>
<info>Dois funcionários em um armazém de suprimentos médicos desastradamente causam o vazamento de um gás ultraperigoso, cujos vapores fazem com que os mortos retornem à vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dxbMuIe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Regresso dos Mortos-vivos 2[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB852DBD68EF19B72E22194E1FF65469E0F890A0</link>
<info>Ao transportar tambores do perigoso gás Trioxin, um deles cai do caminhão do exército em um rio. De manhã, o menino Jesse Wilson é intimidado pelos mais velhos Billy e Johnny e se esconde debaixo de uma ponte perto do cemitério. Os dois valentões encontram Jesse e veem o barril. Então os valentões trancam Jesse em um mausoléu e decidem abrir o barril, liberando o Trioxin e respirando o gás tóxico. Enquanto isso, o ladrão de túmulos Ed contrata Joey para ajudá-lo a pilhar os túmulos e eles vão para o cemitério em uma van com a namorada de Joey, Brenda. Ed e Joey vão para o mausoléu e Jesse é liberado e corre para casa. Sua irmã Lucy Wilson diz a ele para fazer a lição de casa. Então o cara do cabo Tom Essex chega para consertar a televisão e ele reconhece Lucy da escola. Logo o Trioxin acorda os mortos no cemitério e a cidade está cheia de hordas de zumbis. Ed, Joey e Brenda correm para a casa de Jesse e se juntam a Lucy e Tom tentando sobreviver aos comedores de cérebros.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YzpG0bn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] O Regresso dos Mortos Vivos III: Experiência Maldita[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DDB8CE416190A0DCF727EAECB7A34CD80803865E</link>
<info>Curt amava muito Julie. Tanto assim, quando ela pediu a Curt para invadir o centro secreto de testes do exército de seu pai, ele concorda. O que eles descobrem é que estão testando o gás zumbi para ver se ele pode se tornar uma arma biológica utilizável contra países terroristas e comunistas. Eles escapam depois de soltar um dos monstros e, enquanto na névoa de um pânico cego, Curt bate sua motocicleta. Matar Julie quando ela sai voando da moto. Curt não pode viver sem ela e novamente se esgueira na base (grande segurança) e usa o gás em Julie. Agora Julie começa a agir de forma estranha e quando ela dá uma mordida em um membro de uma gangue latina, eles são perseguidos e talvez uma nova onda de zumbis seja desencadeada na cidade desavisada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UrrZiEx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Night of the Living Dead: Resurrection[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DC7E2384F16AFC1FBE472BF0C680F89F91EBEF00</link>
<info>Em 2012, os falecidos se levantaram de seus túmulos com apenas um instinto: alimentar-se dos vivos. Enquanto os acadêmicos especulam sobre a causa científica dos fenômenos, os teólogos apontam para o Armagedom predito no Livro do Apocalipse. À medida que as cidades são invadidas e a civilização desmorona, uma família se refugia do exército morto-vivo em uma fazenda isolada no oeste de Gales. Mas a maior ameaça já está entre eles.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5GrAsrs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Despertar dos Mortos Vivos[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46C05F56689D12B72B847F7A67F4F942E13564EF</link>
<info>Sete desconhecidos ficam presos numa casa enquanto zumbis canibais, que 'ganharam vida' sem explicação aparente, os cercam. O grupo passa a enfrentar os perigos mortais de uma invasão de mortos vivos sedentos por seu sangue e famintos por sua carne, isolados no meio do nada e encurralados numa casa onde são vítimas de um perturbador sentimento de claustrofobia e incapacidade de fuga, além também de terem que administrar os impertinentes problemas de relacionamento, algo típico na raça humana e um fator negativo capaz de levá-los ao extermínio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BCpcrnM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jaws[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7A929313C950D9C18EC1E8424646F657CAC841FF</link>
<info>Um ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity se tornou o refeitório de um gigantesco tubarão branco. Embora as autoridades queiram esconder os factos, a polícia local pede ajuda a de um ictiologista e um pescador veterano para caçar o animal.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1AZ2XXX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jaws 2[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:655782DE19540AB6F747A6B07A468ABA85E9974F</link>
<info>Um novo tubarão branco aparece para aterrorizar Amity, agora alvo de uma intensa especulação imobiliária.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dzFlg4F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Jaws 3-D[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5611A77D367243095B0F881B826C71FCDBD5CE76</link>
<info>Vários anos depois de Brody eletrocutar o tubarão em Cable Junction, seus filhos, Mike e Sean, agora estão trabalhando em diferentes funções no Sea World Orlando. Mike está trabalhando como engenheiro de parques e pensando em se casar com sua namorada, a bióloga de baleias assassinas Kathryn Morgan. Sean também está envolvido com uma das esquiadoras aquáticas do parque, Kelly Ann Bukowski. O Sea World está prestes a abrir um enorme 'Reino Submarino' que aproximará os visitantes da vida marinha do que nunca. O parque é acessível a partir do oceano por uma série de portões, um dos quais funciona mal. Um jovem Grande Tubarão Branco nada através do portão e, quando um mergulhador de manutenção desce para consertar o portão, ele não retorna. O jovem Great White é capturado e colocado em um tanque, mas logo morre, apesar dos melhores esforços de Kathryn para salvá-lo. Mais alarmante, porém, é a enorme mãe de 35 pés do jovem tubarão que seguiu o bebê tubarão na lagoa e matou o mergulhador de manutenção, cujo corpo foi recuperado. Não demora muito para que o enorme tubarão comece a causar estragos, e Mike e Kathryn, junto com o gerente do Sea World Calvin Bouchard e o fotógrafo Phillip Fitzroyce, devem encontrar uma maneira de eliminar o tubarão antes que eles - ou os convidados - se tornem a próxima refeição do tubarão. .
Mais sobre este texto de partidaÉ necessário o texto de partida para obter informações de tradução adicionais
Enviar feedback e opiniões
Painéis laterais</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5UeYiO7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Jaws 4 The Revenge[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C2A2B78AAC0744E7464BBB7458C85E1546AF11ED</link>
<info>Numa cidade do litoral da Nova Inglaterra, tubarão branco ataca banhistas e provoca pânico.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mK9eJeP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Cruel Jaws[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7DE7141DDF890EA77A6A4FD412F04D0CC124B8C1</link>
<info>Com a celebração anual da Regata ao virar da esquina, um agressivo tubarão-tigre de 25 pés nada nas águas da sonolenta cidade litorânea de Hampton Bay. Enquanto isso, contra o pano de fundo de um negócio imobiliário obscuro, o proprietário indefeso do parque de diversões local, Dag Snerensen, encontra-se de costas para a parede, como um desenvolvedor de terras sem escrúpulos e seus mafiosos implacáveis usam o braço forte táticas para convencê-lo a desistir de sua propriedade. Claro, o prefeito ganancioso se recusa a fechar as praias e, em pouco tempo, os primeiros cadáveres começam a aparecer na costa. Mas, agora que o feroz predador aquático provou a carne humana, não vai parar por nada para obter sua próxima refeição. Quem pode livrar o oceano da besta?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AtA5tQ5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Overnight[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36A97FF5639477226D50DE471A7F3783FCDE1D9F</link>
<info>Depois que um fim de semana romântico é desviado, um jovem casal se encontra em um hotel antiquado, preso em laços de morte assassinos e como isca para um demônio.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WkLRYDX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]  O Castelo do Lobisomem[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33D5F71B2BCBD9F2076FA7493A9D28E851FCCEC1</link>
<info>Após uma série de assassinatos e desaparecimentos na região, Horrace, Jane e o meio-lobisomem Archie são encarregados pelos problemáticos moradores locais de investigar acontecimentos estranhos em um castelo gótico próximo. Aventurando-se no castelo durante a noite, com um pequeno grupo de voluntários corajosos, eles logo descobrem uma horda de criaturas de outro mundo e uma batalha logo começa!</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mdOK02M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]  Trip[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5F8FB0C72C23D4321B4B1D3B35BAC5E6D27F03F5</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6WWUX0N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Shark.Bait [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92804A1E930585D754031031253CA3FBF64021A6</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aG1LhxN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]  Dark Cloud[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2F00C3D1A72BAB18375DAD316A3AC59EBC5FA1B</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JGNTPJp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Devil's Tail[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A2D277CB4B73F0C95C10CFF9A8BF9C3A72E14810</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JUkiKOh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Wolfman[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73C1EF79F416E49E2824DE578CD772E28E509793</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/22CZmIK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]An American Werewolf in London[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:296E5ECE3098DC1E1AF31698E30510AE63655D3B</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4Bhff5V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Female Werewolf[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EC9E68AF25C6A3027BBB5921F9156ACAA1783CB4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SJ2BZO1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]An American Werewolf in Paris[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D49B81C732FDDA13899F1CDE786D06BBD8BF5809</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tzW9sFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Werewolf: The Beast Among Us[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:332F91F3F1D4B52871DD79C5F8288DDE967DB764</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wZc11q0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]666 The Beast[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F316E7A6A1754F743C0DE02209DBAA5C08A2C8D1</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2WWZopX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Silver Bullet[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3799A7C12589D8EC21B7766A3F216C067DCF362C</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gEHPLj4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Mama[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5066456E21A6D4FF59701AE560969904EAB6F0D4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e3QDC9P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Wer[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FD27EBE37A52814C5E9B3D043787401670570726</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uf6bOHa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Bad Moon[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6C74352BDBA21CD8D5E58C71B10AF63642C668A2</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rWkBrWG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Blood Moon[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3506889F49280848137B6CC2A98A5BA444754322</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VzHkXDu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Hannibal[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EA222DE74D31C2CDF97A425E80CE1582A0488E32</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lbmQp0N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Hannibal Rising[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:582C8E14E9BFDBA9699CE5CF07DFCBCD372DF9C5</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NDkShUg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Blood Moon Rising[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70839CEDBA40FAA442A771B129A636FB164AF990</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/N4BcQ1y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Dark Moon Rising[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E692693C09430D61964141E6735405C590DE6E4F</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/quYlPxI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Underworld[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5365F60585813C2967606441DA28D702B9CDE039</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/K8UjyBF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Underworld Evolution[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59130C14E3500768C72A5756FC918B732ABE0D4D</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/33XNWl2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Underworld Rise of the Lycans[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0E433F68A3DA59EF9C6718C898B1949D8DE96BDF</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y2AQFnP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Underworld Awakening[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F09B8EA05808653774116C22650A35686A361C64</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDFtXEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Underworld Blood Wars[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14070030C1C534EE31885CCB48B86C8600018EEA</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hCnHWlG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Jinn[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9EF4095059E9BB8D8BC3EE444D4E42B541414783</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pDApKY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Exists[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3601F627F9C341EB016FABFEA500C985A613271F</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w0eherb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Texas Chainsaw[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90D530609C3D9BD7EE22EA5C27A3307DEC5C56C8</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UJ4RSjr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]The Texas Chainsaw Massacre The Beginning[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A9D6BB8C146A8B44C71FC844372BFE72B91BDD0F</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WTdgRyw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Solomon Kane[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB670D56168EF6C8181081B5EE0D0ECEF525F843</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/65CXSS2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A Noite dos Demónios[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C6799E21E997C39BBCA9642550E34F7542598886</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CAkaps5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Night of the Demons 2[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95B78D35B624275A2CD0A907B155DD7FA81ABFD8</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vGflon7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A Noite dos Demónios[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:565446130E0E95EA5C88982DC5C030D263C93539</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7NeJQAS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Fatal Silêncio da Noite[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D7E18A6F7B2058042BEBC0D35762D4FCC95E2EBD</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A3gq3k6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] X [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43475CE6EEFEA1D8923509EC832AAB4C35723AD8</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j6tsNJs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Voodoo Possession [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ACA5A0893365894775CDF09E89645F65922BC92</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l5tt0kJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Possession of Michael King [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CCA017BB3ADD4059D3C233E5059090382B6D3806</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIZLAMR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Last House on Cemetery Lane [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5AAC9F97017C8F7F760EFE07846210694D533C2E</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DrxkhOm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Black Water Vampire [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:932FC1484ED1F2137ECFB9C174F03814534FD98C</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xnf8pTg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Huntress of Auschwitz[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0A50716E38D71C95852E967D1B9FA6738AABA637</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1GEZ71i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Mega Shark vs. Mecha Shark[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BA83049E0E5177FDA98C40CB0028B4ECAB68F05E</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hkn789V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Shark Huntress[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CE482217A95224CDD12621FC5306CAE51B7B55E8</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJ54l8b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Antlers[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9F32034A3BC3167F0562D89FE7BB9336E611F4AA</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mt0iwac.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Night House[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14558FC459ACF25E95767F8F5FAD22A0857B0DA9</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLjwmyo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Know Fear[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3B89193D6D1DF410A9CD835029C262EBE5CE8575</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9ZfHlHZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB3CFE86D03E453D73F4160C2441A6E807D7B86B</link>
<info>Um grupo de alunos do último ano da faculdade que passa um fim de semana em uma casa de campo para um experimento psicológico chamado "terapia do medo" encontra uma figura de madeira de tamanho humano chamada Morty, que desencadeia os segredos e emoções mais profundos e sombrios de todos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0YeCEnp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]  Night Teeth[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:02CF0BE508F32F338B08773F0CD128D744EA2A0D</link>
<info>Para ganhar algum dinheiro extra, o peculiar estudante universitário Benny (Jorge Lendeborg Jr.) faz luar como motorista por uma noite. Sua tarefa: conduzir duas jovens misteriosas (Debby Ryan e Lucy Fry) por Los Angeles para uma noite de festa. Capturado pelo charme de seus clientes, ele logo descobre que seus passageiros têm seus próprios planos para ele - e uma sede insaciável de sangue. À medida que sua noite fica fora de controle, Benny é jogado no meio de uma guerra clandestina que coloca tribos rivais de vampiros contra os protetores do mundo humano, liderados por seu irmão (Raúl Castillo), que não vai parar por nada para mandá-los de volta. nas sombras. Com o nascer do sol se aproximando rapidamente, Benny é forçado a escolher entre o medo e a tentação se quiser permanecer vivo e salvar a Cidade dos Anjos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/carB1l9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]  Playhouse[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:09C9D94AB0BB730A213EB531D8760F06F39548CF</link>
<info>Em um remoto castelo escocês, um escritor irreverente enfrenta terríveis consequências quando sua filha é vítima de uma maldição maligna à espreita dentro das muralhas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Of6LHOp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLORgold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Monstruoso[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F009264F0601B21E0EEE5294EB384FCCCE33E05F</link>
<info>A história gira em torno de uma mulher traumatizada fugindo de seu ex-marido abusivo com seu filho de 7 anos. Em seu novo e remoto santuário, eles descobrem que têm um monstro maior e mais aterrorizante para lidar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/svWCCEG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLORgold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Monstruoso[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B59AAC73021C484715F559F20343DC15C3F1030A</link>
<info>Uma jovem procura respostas depois que sua amiga desaparece misteriosamente em Whitehall, NY, uma cidade de Adirondack conhecida por seus avistamentos de Bigfoot. Ela rapidamente descobre que se esconder na floresta é um mal mais sinistro do que ela jamais poderia imaginar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G2JAIF0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLORgold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Devorador de Pecados[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6C0D9DD8DF63112F83AAB52552656C131E9743AA</link>
<info>Quando uma mulher em fuga de seu passado sofre uma lesão terrível, ela fica presa em uma cidade com um segredo sombrio. À medida que os fenômenos bizarros se intensificam e sem ninguém em quem confiar, ela terá que enfrentar seus demônios internos antes que um real leve sua alma.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vD45oXw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLORgold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Vírus-32[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FC8CBC58F08903865F3A356937EF23FF00120A47</link>
<info>Um vírus irrompe, resultando em um massacre arrepiante pelas ruas de Montevidéu. Os infectados tornam-se caçadores e só acalmam a febre matando sem escrúpulos todos aqueles que ainda não pegaram o vírus. Sem saber disso, Iris e sua filha passam o dia no clube esportivo onde Iris trabalha como segurança. Quando a noite chega, ela está prestes a começar uma luta impiedosa. Sua única esperança de salvação vem quando eles descobrem que após cada ataque os infectados parecem cair em um transe de 32 segundos de calma e quietude antes de atacar novamente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PcTd5Zz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLORgold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Damon's Revenge[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0F4B4D754B76A71D1852297A6B750606352CAF56</link>
<info>Um grupo de jovens adultos passa o fim de semana na casa de um amigo à beira do lago. Juntamente com o xerife local, o grupo encontra um chefe nativo americano fugitivo, um assassino imitador e o retorno do aterrorizante perseguidor mascarado, Damon.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XlxPzlO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>
