<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]O Velozes e Furiosos[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F6156A11AA8594553A63EDCD5AC337D9A667E402</link>
<info>O corredor de rua de Los Angeles, Dominic Toretto (Vin Diesel) é suspeito da polícia de Los Angeles por uma série de roubos de caminhões eletrônicos em alta velocidade. Brian O'Connor (Paul Walker) um oficial do LAPD, junta-se às fileiras da equipe de corrida altamente qualificada de Toretto disfarçada para condenar Toretto. No entanto, O'Connor se vê apaixonado por este novo mundo e apaixonado pela irmã de Toretto, Mia (Jordana Brewster). À medida que uma equipe de corrida rival ganha força, O'Connor deve decidir onde está sua lealdade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eFsjJae.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] 2 velozes e 2 furiosos[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info>Brian O'Conner deixou LA devido a suas ações ilegais desde o primeiro filme e agora voa pelas ruas de Miami ganhando dinheiro aqui e ali por corridas de rua. Observado pela agente alfandegária Monica Fuentes, Brian é pego pela polícia e recebe um acordo do agente Markham e Bilkins para se disfarçar e tentar derrubar o traficante Carter Verone em troca de sua ficha criminal ser apagada. Brian concorda, mas apenas se tiver permissão para escolher seu parceiro. Brian volta para casa em Barstow, Califórnia, onde recruta um velho amigo Roman Pearce para ajudá-lo. Pearce concorda, mas apenas pelo mesmo acordo oferecido a Brian. Com a ajuda de Monica, Brian e Rome trabalham juntos para derrubar Verone.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DAUjt9L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Velozes e Furiosos: Deriva de Tóquio[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60C3A40BEF2CB10A3068430692815AE122ECC892</link>
<info>Sean Boswell, que sempre foi um estranho. Um solitário na escola, sua única conexão com o mundo indiferente ao seu redor é através de corridas de rua ilegais - o que o tornou particularmente impopular entre as autoridades locais. Para evitar a prisão, Sean é enviado para fora do país para viver com seu Farther nas forças armadas, em um apartamento apertado em uma área de baixa renda de Tóquio. Na terra que deu origem à maioria dos pilotos modificados na estrada, a simples corrida de rua foi substituída pelo derradeiro desafio automotivo que desafia a gravidade e pedal-to-metal - corridas de drift, uma combinação mortal de velocidade brutal em cursos de parar o coração de curvas fechadas e ziguezagues. Para sua primeira incursão malsucedida nas corridas de drift, Shean, sem saber, enfrenta DK, o "Drift King", com laços com a Yakuza, a máquina do crime japonesa.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xEMTVGA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Velozes--Furiosos[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2A3019130F038DCA73ADC01D8CC4E920998B2DE1</link>
<info>Dominic Toretto, ladrão de corrida de rua que ainda é procurado tanto pela lei quanto por alguns criminosos que ele cruzou, decide se separar de todos próximos a ele, incluindo sua namorada Letty. Mais tarde, ele descobre que Letty foi morta em Los Angeles, então ele volta para descobrir o que aconteceu. Brian Conner, um policial disfarçado que permitiu que Dom escapasse em vez de entregá-lo, agora trabalha para o FBI. Ele está procurando por um traficante de drogas indescritível conhecido como Braga. Sua trilha o leva ao mesmo homem que Dom está procurando. Parece que Letty trabalhava como estafeta para Braga. Quando Braga procura novos pilotos, Dom e Brian se apresentam. Dom quer chegar ao homem que matou Letty enquanto Brian procura por Braga.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6DQKozD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Fast Five[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ADEB7F19F766C221942A2C79177222292C3320B3</link>
<info>O ex-policial Brian O'Conner faz parceria com o ex-presidiário Dom Toretto no lado oposto da lei. Desde que Brian e Mia Toretto tiraram Dom da custódia, eles atravessaram muitas fronteiras para enganar as autoridades. Agora encurralados no Rio de Janeiro, eles devem fazer um último trabalho para ganhar sua liberdade. Enquanto montam sua equipe de elite dos melhores pilotos, os aliados improváveis ​​sabem que sua única chance de sair para sempre é confrontar o empresário corrupto que os quer mortos. Mas ele não é o único no encalço deles. O durão agente federal Luke Hobbs nunca erra seu alvo. Quando ele é designado para rastrear Dom e Brian, ele e sua equipe de ataque lançam um ataque total para capturá-los. Mas enquanto seus homens rasgam o Brasil, Hobbs descobre que não pode separar os bons dos maus. Agora,</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yuC5bFb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Velozes  Furiosos 6[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99D461C4746D590E8D91B43DA17C53C7B435DB2E</link>
<info>O agente Hobbs (Dwayne Johnson) convoca Dom (Vin Diesel) e sua equipe para Londres para enfrentar uma equipe de motoristas mercenários que causaram estragos em uma dúzia de países nesta parte do pedal ao metal da queima de borracha. franquia de ação. Tendo acabado de ganhar 100 milhões de dólares por derrubar um chefão do crime implacável, Dom e Brian (Paul Walker) decidiram ficar quietos por um tempo. Fugitivos da lei, eles estão constantemente olhando por cima dos ombros, não importa para onde viajem. Enquanto isso, o líder malévolo de um grupo criminoso indescritível (Luke Evans) incorreu na ira do agente Hobbs, que decidiu que a única maneira de desligá-los é vencê-los em seu próprio território. Percebendo que Dom conhece os únicos motoristas do mundo com as habilidades para fazer o trabalho, O agente Hobbs oferece a todos perdões completos se eles vierem a Londres e voltarem ao volante. Quanto mais os motoristas renegados se aproximam da organização, no entanto, mais aparente fica que a ex-amante de Dom, Letty (Michelle Rodriguez), não apenas ainda está viva, mas é uma figura-chave entre suas fileiras. Agora, com sua liberdade finalmente ao alcance, Dom e a equipe se reúnem para sua missão mais perigosa até hoje.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Znt4oyK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Furioso 7[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FC5BFFF2D39A97FE4A622C5B76D28A276CF2D8A</link>
<info>Dominic e sua equipe pensaram que haviam deixado a vida criminosa de mercenário para trás. Eles derrotaram o terrorista internacional Owen Shaw e seguiram caminhos separados. Mas agora, o irmão de Shaw, Deckard Shaw, está matando a tripulação um por um por vingança. Pior ainda, um terrorista somali chamado Jakarde e um funcionário do governo obscuro chamado "Sr. Ninguém" estão competindo para roubar um programa de terrorismo de computador chamado "Olho de Deus", que pode transformar qualquer dispositivo tecnológico em uma arma. Torretto deve se reunir com sua equipe para parar Shaw e recuperar o programa Olho de Deus enquanto está preso em uma luta pelo poder entre o terrorista e o governo dos Estados Unidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQ7H10F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fate of the Furious 8[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11334535AFDBF65619FB1A31E79EED2B9EAAE287</link>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) e Letty Ortiz (Michelle Rodriguez) estão em lua-de-mel em Havana quando o primo de Dom, Fernando (Janmarco Santiago) se mete em apuros devendo dinheiro ao piloto local Raldo (Celestino Cornielle). Sentindo que Raldo é um agiota, Dom desafia Raldo para uma corrida, colocando o carro retrabalhado de Fernando contra o de Raldo e apostando seu próprio carro show. Depois de vencer a corrida por pouco, Dom permite que Raldo fique com seu carro, ganhando seu respeito e, em vez disso, deixa seu primo com seu show car. No dia seguinte, Dom é abordado pela evasiva terrorista Cipher (Charlize Theron), que o coage a trabalhar para ela. Pouco depois, Dom e sua equipe, composta por Letty, Roman Pearce (Tyrese Gibson), Tej Parker (Ludacris) e Ramsey (Nathalie Emmanuel), são recrutados pelo agente do Serviço de Segurança Diplomática (DSS) Luke Hobbs (Dwayne "</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JH7V5zr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] F9: The Fast Saga[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:697B56F7855FE91195BA1B015338E9C27A1C733E</link>
<info>Dom and the crew must take on an international terrorist who turns out to be Dom and Mia's estranged brother.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b2EF57U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Preto como breu[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16B26AD52FF2DA0A9E9A2B802CC8FC14BE7327F4</link>
<info>A nave de transporte espacial "Hunter-Gratzner" transportando 40 pessoas a bordo cai em um planeta deserto quando a nave é atingida por uma tempestade de meteoros. Existem apenas 11 sobreviventes, entre eles estão a piloto Carolyn Fry (que assumiu o comando após a morte do capitão do navio), o caçador de recompensas William J. Johns, o religioso Abu Al-Walid, o negociante de antiguidades Paris P. Ogilvie, o adolescente fugitivo Jack, colonos John 'Zeke' Ezekiel e sua amante Sharon 'Shazza' Montgomery, e Richard B. Riddick, um perigoso fugitivo. Abandonados, os sobreviventes descobrem que a paisagem desértica estéril e quente tem a luz do sol de três sóis. Não apenas eles devem encontrar comida e água e se preocupar com Riddick, os sobreviventes se encontram sendo caçados pelos habitantes alienígenas carnívoros do planeta quando o planeta é engolido pela escuridão. que acontece a cada 22 anos, à medida que emergem do subsolo para caçar e comer todos os sinais de vida. Fry e os sobreviventes descobrem que Riddick é sua melhor chance de sobrevivência, pois Riddick tem olhos cirurgicamente aprimorados que permitem que ele veja no escuro enquanto eles tentam encontrar uma maneira de escapar do planeta e chegar a um ônibus de fuga, antes que eles todos são comidos pelas criaturas na superfície.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nyfzfLn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] As Crônicas de Riddick[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E14DD13D7D1F4A67B0B43CBE470A922FD4DE6499</link>
<info>Cinco anos atrás, o fugitivo Richard Bruno Riddick (Vin Diesel) escapou de um planeta deserto com seus dois companheiros, o religioso Abu "Imam" al-Walid (Keith David) e a adolescente fugitiva Jack (Rhiana Griffith). Depois de cinco anos vagando pelos arredores da galáxia e sendo caçado por caçadores de recompensas reivindicando a recompensa por sua cabeça, Riddick chega ao planeta colonizado Nova Meca, ele descobre que Imam colocou a recompensa em sua cabeça e Jack foi preso no planeta prisão. "Crematórios" por assassinato. Riddick aprende com Aereon (Dame Judi Dench), embaixadora da raça Elemental, está procurando Furians, uma raça de guerreiros em uma tentativa de equilibrar o universo, como um exército guerreiro conhecido como "The Necromongers", liderado pelo malvado Lorde morto-vivo. Marechal (Colm Feore), estão invadindo todos os planetas da galáxia e limpando toda a humanidade em seu objetivo de conquista universal. Acreditando que Riddick é um guerreiro Furiano, Aereon decide contratá-lo, acreditando que ele é o único homem que pode parar o Lorde Marechal e os Necromongers. Quando os Necromongers atacam Nova Meca, Riddick é capturado pelo arrogante caçador de recompensas Toombs (Nick Chinlund) e sua tripulação, e ele é transportado para Crematoria, onde se reúne com Jack, agora chamado "Kyra" (Alexa Davalos). Riddick e Kyra escapam para a superfície devastada pelo sol do planeta, onde Riddick, ajudado pelo guerreiro Necromonger Vaako (Karl Urban) e sua sexy esposa Dame Vaako (Thandie Newton), decide derrotar o Lorde Marechal e salvar o universo de seu domínio e salvar o resto da humanidade de ser convertido em guerreiros Nercomonger. acreditando que ele é o único homem que pode parar o Lorde Marechal e os Necromongers. Quando os Necromongers atacam Nova Meca, Riddick é capturado pelo arrogante caçador de recompensas Toombs (Nick Chinlund) e sua tripulação, e ele é transportado para Crematoria, onde se reúne com Jack, agora chamado "Kyra" (Alexa Davalos). Riddick e Kyra escapam para a superfície devastada pelo sol do planeta, onde Riddick, ajudado pelo guerreiro Necromonger Vaako (Karl Urban) e sua sexy esposa Dame Vaako (Thandie Newton), decide derrotar o Lorde Marechal e salvar o universo de seu domínio e salvar o resto da humanidade de ser convertido em guerreiros Nercomonger. acreditando que ele é o único homem que pode parar o Lorde Marechal e os Necromongers. Quando os Necromongers atacam Nova Meca, Riddick é capturado pelo arrogante caçador de recompensas Toombs (Nick Chinlund) e sua tripulação, e ele é transportado para Crematoria, onde se reúne com Jack, agora chamado "Kyra" (Alexa Davalos). Riddick e Kyra escapam para a superfície devastada pelo sol do planeta, onde Riddick, ajudado pelo guerreiro Necromonger Vaako (Karl Urban) e sua sexy esposa Dame Vaako (Thandie Newton), decide derrotar o Lorde Marechal e salvar o universo de seu domínio e salvar o resto da humanidade de ser convertido em guerreiros Nercomonger. onde ele se reúne com Jack, agora chamado "Kyra" (Alexa Davalos). Riddick e Kyra escapam para a superfície devastada pelo sol do planeta, onde Riddick, ajudado pelo guerreiro Necromonger Vaako (Karl Urban) e sua sexy esposa Dame Vaako (Thandie Newton), decide derrotar o Lorde Marechal e salvar o universo de seu domínio e salvar o resto da humanidade de ser convertido em guerreiros Nercomonger. onde ele se reúne com Jack, agora chamado "Kyra" (Alexa Davalos). Riddick e Kyra escapam para a superfície devastada pelo sol do planeta, onde Riddick, ajudado pelo guerreiro Necromonger Vaako (Karl Urban) e sua sexy esposa Dame Vaako (Thandie Newton), decide derrotar o Lorde Marechal e salvar o universo de seu domínio e salvar o resto da humanidade de ser convertido em guerreiros Nercomonger.</info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Riddick[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92B760ABFCAF71DFF25298315CF54FED8BBE6F1C</link>
<info>Cinco anos após a morte de Kyra, Riddick tornou-se cada vez mais inquieto em seu papel como Lorde Marechal da frota Necromonger. Sua recusa em jurar na fé Necromonger causou dissidência entre seus súditos e tentativas de assassinato por seus subordinados. Após o último atentado contra sua vida, Riddick faz um acordo com o Comandante Vaako: a localização de Furya e um navio para levá-lo até lá, em troca de Vaako o sucedendo como o próximo Lorde Marechal, para que ele possa alcançar o que chama de transcendência. Liderados pelo assessor de Vaako, Krone, Riddick e um grupo de Necromongers chegam a um planeta desolado. Percebendo que não é Furya, Riddick mata a maior parte de sua escolta quando eles tentam assassiná-lo. No caos, Krone causa um deslizamento de terra e enterra Riddick vivo.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JZHqU5Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Fear] Knockaround Guys[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:279930A3B1C87A782A964178C40DBD0C9F75EB93</link>
<info>Os quatro filhos (Diesel, Green, Pepper, Davoli) dos principais mafiosos do Brooklyn precisam se unir para recuperar um saco de dinheiro em uma pequena cidade de Montana governada por um xerife corrupto. Especificamente, a história começa quando Matt Demaret (Pepper) faz um trabalho para entregar o dinheiro para seu pai da máfia (Hopper) a conselho de seu tio (Malkovich). Mas as coisas não saem como planejado..</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mWWH9Al.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Los Bandoleros[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:724DBD914AA5AF1C8E856F45B57E617B56348567</link>
<info>Este conto configura o assalto que está no início do quarto filme Velozes e Furiosos, aquele em que eles sequestram o caminhão-tanque na República Dominicana. Depois de se esconder no México, o sequestrador fugitivo e ex-presidiário Dom está trabalhando com seus novos parceiros, Tego e Leo, para planejar um novo sequestro. Dom pede a ajuda de Han (do filme spin-off Velozes e Furiosos: Tokyo Drift). Em seguida, eles precisam libertar Leo da prisão para que ele possa se juntar à equipe. Há falta de gasolina na República Dominicana e eles se encontram com um político corrupto que vai possibilitar a obtenção do gás que a cidade precisa. Letty chega quando encontra Dom cercado por "skanks". Dom sai com Letty, é claro. No dia seguinte, eles fazem um passeio romântico para uma praia remota e reacendem o romance antes do próximo trabalho.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mgo8QVz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]A chupeta[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18AE1EA00C9D159FAD755FA8180744AFAC8490F2</link>
<info>Depois que um SEAL da Marinha não consegue resgatar um cientista que desenvolveu um dispositivo ultrassecreto, ele é designado para proteger os filhos do homem enquanto procura informações sobre onde o dispositivo pode estar escondido dentro da casa. Ao longo do caminho, ele deve lidar com adolescentes rebeldes, creches, um funcionário da escola arrogante e espiões estrangeiros também procurando por ele.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Of4T2R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate]Injetado de sangue[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CF24AEBAAD090766B1EFF92D0C17EE872644435A</link>
<info>Baseado no personagem Valiant Comics de mesmo nome; Bloodshot é estrelado por Vin Diesel como Marine Ray Garrison. Quando ele e sua esposa são assassinados, Ray é ressuscitado por uma equipe secreta de cientistas. Aprimorado com nanotecnologia, ele se torna uma máquina de matar sobre-humana e biotecnológica. Como Ray treina pela primeira vez com colegas supersoldados, ele não consegue se lembrar de nada de sua vida anterior. Mas quando suas memórias voltam e ele se lembra do homem que matou ele e sua esposa, ele foge da instalação decidido a se vingar, apenas para descobrir que há mais na conspiração do que ele pensava originalmente.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZWT0sh2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] xXx[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D3BF344F78A1C092EF4C29319709DEC15C4F87FA</link>
<info>Xander "XXX" Cage é um caçador de emoções que até agora era considerado intocável pela lei. O agente da NSA Gibbons força XXX a cooperar com o governo para se infiltrar em uma rede criminosa russa subterrânea e evitar ir para a prisão. Gibbons envia XXX para entrar neste mundo do crime sem ser detectado, onde outros falharam, usando suas proezas atléticas naturais e muita atitude. Xander deve combater uma organização liderada por um Yorgi inteligente, implacável e niilista cujo primeiro alvo é a cidade de Praga.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A2HhVrR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] xXx: O Retorno de Xander Cage[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EA0AB726E4B03FBC2C25847AC1EA0090000F44C5</link>
<info>O agente da NSA Augustus Gibbons tenta recrutar o jogador de futebol Neymar para o programa xxx quando um satélite cai no Brasil, aparentemente matando os dois. Pouco depois, uma equipe de quatro indivíduos qualificados liderados por Xiang se infiltra em um escritório da CIA altamente vigiado na cidade de Nova York e recupera a "Caixa de Pandora", um dispositivo capaz de controlar satélites para colidir em locais específicos como ogivas. A agente da CIA Jane Marke rastreia o ex-agente xxx Xander Cage, que fingiu sua morte e vive em um exílio auto-imposto na República Dominicana, e o convence a retornar ao serviço ativo para recuperar o dispositivo.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DkjyihK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] The Last Witch Hunter[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3825A4D1482FBA580F515C9B0C950ADCFC9944BC</link>
<info>Na Idade Média, o caçador de bruxas Kaulder persegue a Rainha das Bruxas com os habitantes das cidades devastadas pela peste negra que ela havia espalhado. A Rainha das Bruxas amaldiçoa Kaulder com vida eterna para fazê-lo sofrer a perda de sua esposa e filha por a eternidade. Oitocentos anos depois, há um equilíbrio no mundo e as bruxas vivem pacificamente entre os humanos. O caçador de bruxas Kauder e The Axe and Cross que julga e aprisiona bruxas na escuridão são os responsáveis ​​por manter o mundo em paz. O padre Dolan 36º é o elo de ligação entre The Axe and Cross e Kauder, dando suporte e mantendo o registro de sua vida. No mesmo dia de sua aposentadoria, Dolan 36th morre sozinho em seu apartamento. Kauder vai para seu apartamento com Dolan 37 para investigar sua morte e encontra magia negra no local. Mais longe, ele descobre que Dolan 36 ainda está vivo sob um poderoso feitiço. Agora Kauder visita a bruxa Chloe, que possui um bar de bruxas, para buscar sua ajuda para se lembrar de sua própria morte seguindo pistas deixadas por Dolan 36th. No entanto o bar é atacado e destruído pela bruxa Beliel e Kauder deixa Chloe sob sua proteção. Quando ela usa suas habilidades para ajudar Kauder, ele descobre um terrível segredo sobre sua imortalidade.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wOuWUrY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Sala da caldeira[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62314D1F256B632EBFC6441713F7B3ED9005AE04</link>
<info>Seth Davis abandonou a faculdade e administra um cassino ilegal em seu apartamento alugado. Impulsionado pela desaprovação de seu pai dominador em sua existência ilegítima e seu desejo de riqueza séria, Seth de repente se vê seduzido pela oportunidade de entrevistar como corretor de ações estagiário do recente conhecido Greg (Nicky Katt). Entrando nos escritórios da JT Marlin, uma pequena corretora nos arredores de Nova York - Seth recebe uma participação agressiva de Jim (Ben Affleck) que define o tom para uma empresa que claramente coloca dinheiro acima de tudo. O relacionamento fraturado de Seth com seu pai e os olhares de paquera do interesse amoroso Abbie (Nia Long) são suficientes para manter Seth motivado em sua recém-descoberta carreira. À medida que ele começa a se destacar e desenvolver um amor pela venda difícil e alta comissão, alguns encontros casuais levam Seth a questionar a legitimidade das operações da empresa - colocando-o mais uma vez em desacordo com seu pai e com o que resta de sua moralidade. Com homenagens a Wall Street e Glengarry Glen Ross, é uma estreia decente para Ben Younger, cujo roteiro expõe um lado verdadeiramente sinistro de um negócio já imoral.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RrNQcEZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] A Man Apart[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DB2E7045E2526F30D439DF4417D63A50C261A9A9</link>
<info>Sean Vetter e Demetrius Hicks são membros da DEA que estão travando uma guerra contra as drogas na fronteira Califórnia/México. Eles são mais bem sucedidos nisso por causa de sua vantagem de crescer na rua e serem bandidos convertidos em policiais. A DEA prende um dos principais jogadores com o nome de "Memo" Lucero e o aprisiona nos Estados Unidos, mas um grande jogador chamado Diablo assume o negócio e agora ele é o principal jogador visado por Vetter e sua equipe. Mas quando a esposa de Vetter é morta em um ataque fracassado organizado por Diablo, ele busca vingança contra os responsáveis ​​e, no processo, precisa buscar ajuda do preso Lucero para pegar Diablo. Mas no processo, Vetter e Hicks têm que lutar para subir na cadeia para chegar a Diablo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oMXsgnD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[COLORchocolate] Babylon AD[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F3B991DD33122962DDA6C67455AED1C688F6AD85</link>
<info>Em um futuro próximo, o mercenário Toorop é contratado pelo poderoso criminoso Gorsky para levar uma mulher chamada Aurora de um convento noelita na Ásia Central para Nova York. Em troca, ele receberá uma grande quantia em dinheiro e um passaporte limpo. Toorop se junta a Aurora e sua guardiã irmã Rebeka enquanto cruzam a perigosa paisagem russa perseguida por mercenários que também querem Aurora. Em sua jornada, Toorop descobre que Aurora tem habilidades especiais e, uma vez em Nova York, eles veem no noticiário que o Convento Noelite acaba de ser bombardeado. Quando Aurora revela que é virgem e está grávida de gêmeos, Toorop percebe que há algo sinistro por trás de sua missão e que ele e a irmã Rebeka não fazem parte dos planos de Gorsky.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NVTirhj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>
