<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Working Girl[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:373B35A21DB962A41DBA98AD8D04B38A6455195E</link>
<info>Tess McGill é uma jovem trabalhadora que está determinada a alcançar o topo do mundo do mercado de ações pelo trabalho duro, mas quando completa 30 anos ela está presa no trabalho de secretária, então quando ela começa a trabalhar para Katherine Parker ela está feliz que Katherine está disposta a aceitar contribuições e ideias dela. No entanto, quando Katherine sai de férias e quebra a perna, ela pede a Tess para cuidar das coisas e isso faz com que Tess descubra que Katherine vai beliscar sua grande ideia que salvaria uma grande empresa de uma aquisição estrangeira. Enfurecida porque seu namorado também a está traindo, Tess decide fazer um acordo usando sua ideia enquanto Katherine está fora. Ela se une a Jack Trainer para fechar o negócio antes do retorno de Katherine e os dois lentamente se apaixonam sem saber que Jack é o namorado de Katherine...</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5FmQPgU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Raiders of the Lost Ark[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6C47E9A84E8CA61C5273E9588FC3CEC4C09B46BD</link>
<info>Com rumores de que os nazistas de Adolf Hitler identificaram o local de descanso secreto da lendária Arca da Aliança, o artefato sagrado que contém os Dez Mandamentos, o governo dos EUA pede a ajuda do arqueólogo americano, professor universitário e homem de aventura, Indiana Jones. . Supostamente contendo uma força destrutiva insondável, Indiana viaja para as perigosas montanhas do Nepal e depois para o misterioso Cairo, onde se junta a sua antiga paixão, Marion, e seu amigo, Sallah. Mas, esta é uma corrida frenética contra o tempo, e o caminho para a cobiçada relíquia passa pelo intrigante arquirrival de Indy, Dr. Indiana Jones pode impedir que a Arca caia em mãos erradas?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uJFcuNJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Temple of Doom[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EE10881F4AB5DF0ACE87AEB4A370642D70B0372E</link>
<info>O eminente arqueólogo Indiana Jones está de volta em sua segunda aventura, desta vez para enfrentar o grande terror que cerca o misterioso Templo da Perdição. Após o pouso forçado na Índia, Indiana Jones e seus companheiros Short Round e Willie Scott acabam em uma pequena vila angustiada onde os moradores alegam que um poder sombrio roubou sua pedra preciosa... e seus filhos! Concordando em ajudar a vila, Indiana e seus amigos vão até um palácio próximo e investigam mais sobre os estranhos acontecimentos. Assegurando a Indiana que ele não tem ideia do que está falando, o primeiro-ministro Chatter Lal os oferece para passar a noite no palácio. No entanto, é naquela noite que Indiana descobre uma passagem secreta em um templo cheio de armadilhas e tropeça em algo que ele pensava estar extinto há muito tempo. Parece que o antigo corte do culto Thuggee está tentando se erguer mais uma vez, acreditando que com o poder das cinco pedras Sankara eles podem governar o mundo. Agora, cabe a Indiana acabar com a campanha Thuggee, resgatar as crianças perdidas, conquistar a garota e conquistar o Templo da Perdição.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lZeessr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Last Crusade[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4587F3E586F2FD172240E2EE61861B5FB33EBAE5</link>
<info>Em 1938, apenas dois anos após a caça à Arca da Aliança e seu encontro com os nazistas de Adolf Hitler em Caçadores da Arca Perdida (1981), o intrépido arqueólogo empunhando um chicote, Indiana Jones, arrisca a vida em sua busca para seu pai desaparecido, o professor Henry Jones. Continuando de onde seu pai distante parou enquanto procurava o Santo Graal, Dr Jones, junto com a figura paterna acadêmica e substituta, Marcus Brody, fazem uma parada em Veneza, na Itália, e então ele vai para a fria Áustria com o arqueóloga escultural, Dra. Elsa Schneider. Mas, lá, um perigoso confronto com o comandante da SS, coronel Ernst Vogel, só pode significar mais problemas, já que o megalomaníaco obcecado pelo poder está empenhado em encontrar a localização do artefato sagrado primeiro. Os Joneses podem frustrar seu plano maligno na última cruzada?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZbV8C1V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Indiana Jones and the Kingdom of the Crystal Skull[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BBBC03F554DEF0EF10A92CB4310B4118FEA197DB</link>
<info>Vinte e sete anos inteiros após a busca pela Arca da Aliança em Caçadores da Arca Perdida (1981), e dezenove anos após a busca pelo Santo Graal em Indiana Jones e a Última Cruzada (1989), o infatigável professor de arqueologia , Dr. Indiana Jones, está finalmente de volta à ação. Desta vez, em 1957, já com dez anos de Guerra Fria, o jovem e arrogante motorista de Harley-Davidson, Mutt Williams, pede a ajuda de Jones para localizar o paradeiro do amigo de Indy, o professor Oxley. Em pouco tempo, uma perigosa busca pelo misterioso Crânio de Cristal de Akator, um artefato pré-colombiano feito de quartzo diáfano, arrastará os exploradores nas selvas impenetráveis ​​do Peru e na lendária Cidade Perdida de Ouro, como um esquadrão assassino de soviéticos liderados por a obcecada cientista militar, Irina Spalko, está no seu encalço. No entanto, o que começou como uma missão de resgate sensível ao tempo, logo se transformará em uma caça ao tesouro carregada de adrenalina. Indy está preparada para o segredo do antigo templo?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rpPw7GB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate]K-19: The Widowmaker [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43032AA8840698C04F9A788832B1B19394F5C2EA</link>
<info>No auge da Guerra Fria, com as duas superpotências no limite, os soviéticos lançam às pressas seu submarino nuclear de última geração, mas ainda não testado, K-19, apesar da objeção do comandante comprometido da nave, Mikhail Polenin. Com o intransigente Capitão Alexei Vostrikov no comando total da missão, o K-19 inicia sua viagem inaugural, levando ao limite as capacidades do submarino e a lealdade da tripulação. No entanto, os homens estão prestes a fazer uma descoberta chocante, pois o vazamento do reator nuclear da embarcação ameaça pôr em perigo não apenas suas vidas, mas também desencadear uma devastadora Terceira Guerra Mundial. Os homens estão preparados para colocar suas vidas em risco?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ApsEGzI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Blade Runner[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:795B07711DC643000DDEDAB501DC92916C87D825</link>
<info>No início do século XXI, a Tyrell Corporation, durante o que foi chamado de fase Nexus, desenvolveu robôs, chamados "replicantes", que deveriam ajudar a sociedade, os replicantes que pareciam e agiam como humanos. Quando os replicantes do Nexus 6 da geração sobre-humana, usados ​​para empreendimentos perigosos fora da Terra, começaram um motim em uma colônia fora da Terra, os replicantes se tornaram ilegais na Terra. Unidades de polícia, chamadas de "blade runners", têm o trabalho de destruir - ou em seu jargão "aposentar" - qualquer replicante que retorne ou seja criado na Terra, com qualquer pessoa condenada por ajudar ou auxiliar um replicante sendo sentenciada à morte. Agora é novembro de 2019 em Los Angeles, Califórnia. Rick Deckard, um ex-blade runner, é retirado da aposentadoria quando quatro replicantes conhecidos, a maioria modelos de combate, voltaram para a Terra, com seu líder sendo Roy Batty. Um deles, Leon Kowalski, tentou se infiltrar na Tyrell Corporation como funcionário, mas conseguiu escapar. Além de seguir o rastro de Leon na esperança de encontrar e aposentar todos eles, Deckard acredita que parte do que o ajudará é descobrir o que os replicantes queriam com a Tyrell Corporation ao tentar se infiltrar. A resposta pode estar no mecanismo de backup à prova de falhas do Tyrell. Além de rastrear os quatro, Deckard enfrenta um possível dilema ao encontrar um quinto replicante: Rachael, que trabalha como assistente de Tyrell. A questão é que o Dr. Elden Tyrell está experimentando com ela, para fornecer-lhe memórias falsas para poder controlá-la melhor. Com essas memórias, Rachael não tem ideia de que ela não é humana. O problema não é só Rachael'</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sGvDM61.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Witness [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:819A89A8B88599E71864CAB71488C8FEBAEC8D91</link>
<info>A jovem viúva Amish Rachel Lapp está levando seu filho Samuel para a Filadélfia pela primeira vez. Enquanto em um banheiro na estação de trem, Samuel vê dois homens matando selvagemente um terceiro. O detetive designado para o caso de homicídio é Det. John Book, que os informa que o homem assassinado era um policial. Não demora muito para o jovem apontar o oficial de narcóticos da Filadélfia McFee como o assassino. Book logo descobre que McFee estava envolvido no roubo de algo chamado P2P, um ingrediente usado na fabricação de metanfetamina. Pouco depois de Book contar a seu chefe essa informação, McFee vem atrás de Book e o fere em um tiroteio. Book determina que a melhor maneira de evitar a detecção é se misturar com a comunidade Amish, o que ele faz, trabalhando com eles em suas fazendas e ajudando na construção de um novo celeiro.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wUW4gNp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate]Cowboys  Aliens[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F62D299AF7B9E089137EDB4BE41A8B134B270E15</link>
<info>O Velho Oeste .. onde um cowboy solitário lidera uma revolta contra um terror de além do nosso mundo. 1873. Território do Novo México. Um estranho sem memória de seu passado tropeça na dura cidade desértica de Absolution. A única dica de sua história é uma algema misteriosa que envolve um pulso. O que ele descobre é que o povo de Absolvição não acolhe estranhos, e ninguém faz um movimento em suas ruas a menos que seja ordenado a fazê-lo pelo Coronel Dolarhyde (Ford) com mão de ferro. É uma cidade que vive com medo. Mas a Absolvição está prestes a experimentar o medo que mal pode compreender quando a cidade desolada é atacada por saqueadores do céu. Gritando com uma velocidade de tirar o fôlego e luzes ofuscantes para abduzir os indefesos um por um, esses monstros desafiam tudo o que os moradores já conheceram. Agora, o estranho que eles rejeitaram é sua única esperança de salvação. À medida que este pistoleiro lentamente começa a se lembrar de quem ele é e onde esteve, ele percebe que guarda um segredo que pode dar à cidade uma chance de lutar contra a força alienígena. Com a ajuda da indescritível viajante Ella (Olivia Wilde), ele reúne um destacamento composto por antigos oponentes - moradores da cidade, Dolarhyde e seus meninos, bandidos e guerreiros Apache - todos em perigo de aniquilação. Unidos contra um inimigo comum, eles se prepararão para um confronto épico pela sobrevivência. Dolarhyde e seus meninos, foras da lei e guerreiros Apache, todos em perigo de aniquilação. Unidos contra um inimigo comum, eles se prepararão para um confronto épico pela sobrevivência. Dolarhyde e seus meninos, foras da lei e guerreiros Apache, todos em perigo de aniquilação. Unidos contra um inimigo comum, eles se prepararão para um confronto épico pela sobrevivência.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6HtthLB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate]Regarding Henry [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6667977888A58FF71AE5F5338E3BA1C3630A935A</link>
<info>Henry Turner é um advogado desprezível e implacável cuja vida vira de cabeça para baixo quando ele é baleado na cabeça durante um assalto. Ele sobrevive com danos cerebrais significativos e deve reaprender a falar, andar e funcionar normalmente. Ele também perdeu a maior parte da memória de sua vida pessoal e deve se ajustar à vida com a família da qual não se lembra. Para surpresa de sua esposa e filha, ele se torna um homem amoroso e afetuoso.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v64FtLm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate]Hanover Street [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B2F2ED729604A32B7823E1C38DED6D3B302FEAA7</link>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, um piloto americano estacionado na Inglaterra conhece uma jovem enfermeira britânica durante um ataque aéreo a Londres. Os dois se apaixonam instantaneamente, apesar de a jovem enfermeira já ser casada; um segredo que ela mantém escondido de seu amante americano. Depois de ser abatido atrás das linhas inimigas, ao ser designado para transportar um agente britânico para a França, o piloto americano percebe que sua carga de agente secreto é na verdade o marido de sua amante, e que os dois devem agora trabalhar juntos para sobreviver.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9JxrKJd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Apocalypse Now[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4F6E4A6661271D16FABEA04C4600C8AB72BA2D32</link>
<info>É o auge da guerra no Vietnã, e o capitão do Exército dos EUA Willard é enviado pelo coronel Lucas e um general para realizar uma missão que, oficialmente, 'não existe - nem nunca existirá'. A missão: Procurar um misterioso Coronel Boina Verde, Walter Kurtz, cujo exército cruzou a fronteira para o Camboja e está realizando missões de ataque e fuga contra os vietcongues e o NVA. O exército acredita que Kurtz ficou completamente louco e o trabalho de Willard é eliminá-lo. Willard, enviado pelo rio Nung em um barco de patrulha da Marinha dos EUA, descobre que seu alvo é um dos oficiais mais condecorados do Exército dos EUA. Sua tripulação se encontra com o tenente-coronel Kilgore, do tipo surfista, chefe de um grupo de cavalaria de helicópteros do Exército dos EUA que elimina um posto avançado dos vietcongues para fornecer um ponto de entrada no rio Nung. Depois de alguns encontros de arrepiar os cabelos, em que alguns de sua tripulação são mortos, Willard, Lance e Chef chegam ao posto avançado do Coronel Kurtz, além da Ponte Do Lung. Agora, depois de se tornarem prisioneiros de Kurtz, Willard e os outros conseguirão cumprir sua missão?</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9fQ6grZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Blade Runner 2049[/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DF584527CFC097AF373CAD90F2B73716A38186E0</link>
<info>2049. Faz aproximadamente duas décadas desde que a Tyrell Corporation, os criadores e fabricantes originais de replicantes (super-humanos bioengenharia), faliu, uma nova geração de replicantes fabricados pelo industrial Niander Wallace que salvou o mundo com seus replicantes ao estabelecer a agricultura sintética em luz de colapso dos ecossistemas naturais. Enquanto os replicantes da era Tyrell estão agora fora da lei por terem se rebelado violentamente, eles se "aposentaram" (aka destruídos) por blade runners, os replicantes da era Wallace, que foram programados para obedecer, são vistos como necessários para a sociedade. Muitos blade runners atuais são replicantes da era Wallace. K, abreviação de seu número de série KD6-3.7, é um desses blade runners que trabalha para o LAPD sob o tenente Joshi. Em uma de suas missões, K descobre o que ele acredita serem restos humanos, mas no exame forense são, na verdade, os restos mortais de uma replicante feminina que tem sinais de ter dado à luz durante sua vida, presumivelmente a um bebê humano. Joshi, temendo o pior do que essa descoberta realmente significa e que caia em mãos erradas, ordena que K descubra e destrua qualquer evidência dessa descoberta, o que inclui localizar o bebê, provavelmente agora crescido, e destruí-lo. À medida que K descobre mais alguma evidência para esta história sobre sua própria história (cada replicante que é implantado com uma história fabricada e, portanto, não real), K começa a suspeitar que essa história pode ser um pouco mais do que apenas uma atribuição profissional para ele e que pode colocar em risco seu futuro além dessa informação cair em mãos erradas com as quais ele também terá que lidar. presumivelmente para um bebê humano. Joshi, temendo o pior do que essa descoberta realmente significa e que caia em mãos erradas, ordena que K descubra e destrua qualquer evidência dessa descoberta, o que inclui localizar o bebê, provavelmente agora crescido, e destruí-lo. À medida que K descobre mais alguma evidência para esta história sobre sua própria história (cada replicante que é implantado com uma história fabricada e, portanto, não real), K começa a suspeitar que essa história pode ser um pouco mais do que apenas uma atribuição profissional para ele e que pode colocar em risco seu futuro além dessa informação cair em mãos erradas com as quais ele também terá que lidar. presumivelmente para um bebê humano. Joshi, temendo o pior do que essa descoberta realmente significa e que caia em mãos erradas, ordena que K descubra e destrua qualquer evidência dessa descoberta, o que inclui localizar o bebê, provavelmente agora crescido, e destruí-lo. À medida que K descobre mais alguma evidência para esta história sobre sua própria história (cada replicante que é implantado com uma história fabricada e, portanto, não real), K começa a suspeitar que essa história pode ser um pouco mais do que apenas uma atribuição profissional para ele e que pode colocar em risco seu futuro além dessa informação cair em mãos erradas com as quais ele também terá que lidar. provavelmente agora crescido, e destruindo-o. À medida que K descobre mais alguma evidência para esta história sobre sua própria história (cada replicante que é implantado com uma história fabricada e, portanto, não real), K começa a suspeitar que essa história pode ser um pouco mais do que apenas uma atribuição profissional para ele e que pode colocar em risco seu futuro além dessa informação cair em mãos erradas com as quais ele também terá que lidar. provavelmente agora crescido, e destruindo-o. À medida que K descobre mais alguma evidência para esta história sobre sua própria história (cada replicante que é implantado com uma história fabricada e, portanto, não real), K começa a suspeitar que essa história pode ser um pouco mais do que apenas uma atribuição profissional para ele e que pode colocar em risco seu futuro além dessa informação cair em mãos erradas com as quais ele também terá que lidar.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hCPboPu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] Sabrina [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28A8C1D8B8A13F76A8C4748FB2DE110F19E75FC3</link>
<info>Sabrina Fairchild é filha do motorista da família Larrabee. Os Larrabees são uma família rica e proeminente de Long Island. Maude é a mãe, Linus é o irmão mais velho (que assumiu o comando da empresa após a morte do pai e dedicou toda a sua vida à empresa), e David é o irmão mais novo, que não trabalhou um dia sequer na vida e que teve inúmeras namoradas. Sabrina, no entanto, está apaixonada por ele. Mas David só pensa nela como a filha desalinhada do motorista. Maude arranja para ela ir a Paris e trabalhar na Vogue. O fascínio de Sabrina por David cresce. David, entretanto, conhece Elizabeth Tyson e diz a Linus e Maude que ela poderia ser a escolhida. O que ele não sabe a princípio é que Linus quer fazer negócios com os pais dela, então ele incentiva o relacionamento. Mas quando David descobre, ele está furioso. Linus então diz a ele que já é hora de ele contribuir com algo e que esse acordo com Tysons vale um bilhão de dólares. David de alguma forma propõe a ela e ela aceita. Não demorou muito para que Sabrina retornasse. E David não a reconhece no início porque agora ela está um pouco diferente. David também está fascinado por ela. Linus e Maude estão preocupados que o negócio esteja em perigo, se Elizabeth ou seus pais descobrirem sobre sua busca por Sabrina. David se machuca, então Linus tenta distrair Sabrina dele. Agora Linus se vê sentindo coisas que não sentia há anos. que Sabrina retorna. E David não a reconhece no início porque agora ela está um pouco diferente. David também está fascinado por ela. Linus e Maude estão preocupados que o negócio esteja em perigo, se Elizabeth ou seus pais descobrirem sobre sua busca por Sabrina. David se machuca, então Linus tenta distrair Sabrina dele. Agora Linus se vê sentindo coisas que não sentia há anos. que Sabrina retorna. E David não a reconhece no início porque agora ela está um pouco diferente. David também está fascinado por ela. Linus e Maude estão preocupados que o negócio esteja em perigo, se Elizabeth ou seus pais descobrirem sobre sua busca por Sabrina. David se machuca, então Linus tenta distrair Sabrina dele. Agora Linus se vê sentindo coisas que não sentia há anos.
</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hD9P1JD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate]Guerra das Estrelas [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:103926E638B3A561A21B2393B2FAF68A8E9EAB61</link>
<info>Em uma galáxia distante eras antes da criação do planeta conhecido como Terra, vastas civilizações evoluíram, e governar a galáxia é um Império interestelar criado a partir das ruínas de uma Velha República que dominou por gerações. É uma época de guerra civil, pois os sistemas solares se separaram do Império e estão travando uma guerra de rebelião. Durante uma batalha recente, esquemas técnicos de uma gigantesca estação espacial, codinome Estrela da Morte, foram desenterrados por espiões rebeldes e uma jovem que é membro dissidente do Senado Imperial, sob o disfarce de uma missão diplomática ao planeta. Alderaan, está tentando contrabandear esses planos para a rebelião. Mas sua espaçonave é atacada por uma vasta nave de guerra do Império e apreendida. O senador dissidente é capturado, mas os planos para a Estrela da Morte estão longe de serem encontrados. Enquanto soldados do Império vasculham o planeta vizinho Tatooine, uma série de incidentes varre um jovem fazendeiro do deserto com sonhos de ser um piloto de caça na rebelião, pois ele acaba com os planos da Estrela da Morte e também com a ajuda de um eremita idoso que uma vez serviu como um guerreiro de uma ordem antiga cujas armas escolhidas eram poderosas espadas de energia conhecidas como sabres de luz. A dupla recruta um contrabandista interestelar cínico e seu copiloto alienígena descomunal com um antigo cargueiro fortemente modificado para combate para ajudá-los a chegar a Alderaan, mas o planeta é destruído e agora o quarteto deve resgatar a jovem prisioneira do Império e liderar um ataque por a rebelião contra a Estrela da Morte antes que ela possa aniquilar todas as esperanças de restaurar a liberdade da galáxia. uma série de incidentes varre um jovem agricultor do deserto com sonhos de ser um piloto de caça na rebelião, pois ele acaba com os planos da Estrela da Morte e também a assistência de um eremita idoso que já serviu como guerreiro de uma ordem antiga cujo escolhido armas eram poderosas espadas de energia conhecidas como sabres de luz. A dupla recruta um contrabandista interestelar cínico e seu copiloto alienígena descomunal com um antigo cargueiro fortemente modificado para combate para ajudá-los a chegar a Alderaan, mas o planeta é destruído e agora o quarteto deve resgatar a jovem prisioneira do Império e liderar um ataque por a rebelião contra a Estrela da Morte antes que ela possa aniquilar todas as esperanças de restaurar a liberdade da galáxia. uma série de incidentes varre um jovem agricultor do deserto com sonhos de ser um piloto de caça na rebelião, pois ele acaba com os planos da Estrela da Morte e também a assistência de um eremita idoso que já serviu como guerreiro de uma ordem antiga cujo escolhido armas eram poderosas espadas de energia conhecidas como sabres de luz. A dupla recruta um contrabandista interestelar cínico e seu copiloto alienígena descomunal com um antigo cargueiro fortemente modificado para combate para ajudá-los a chegar a Alderaan, mas o planeta é destruído e agora o quarteto deve resgatar a jovem prisioneira do Império e liderar um ataque por a rebelião contra a Estrela da Morte antes que ela possa aniquilar todas as esperanças de restaurar a liberdade da galáxia. como ele acaba com os planos da Estrela da Morte e também a assistência de um eremita idoso que já serviu como guerreiro de uma ordem antiga cujas armas escolhidas eram poderosas espadas de energia conhecidas como sabres de luz. A dupla recruta um contrabandista interestelar cínico e seu copiloto alienígena descomunal com um antigo cargueiro fortemente modificado para combate para ajudá-los a chegar a Alderaan, mas o planeta é destruído e agora o quarteto deve resgatar a jovem prisioneira do Império e liderar um ataque por a rebelião contra a Estrela da Morte antes que ela possa aniquilar todas as esperanças de restaurar a liberdade da galáxia. como ele acaba com os planos da Estrela da Morte e também a assistência de um eremita idoso que já serviu como guerreiro de uma ordem antiga cujas armas escolhidas eram poderosas espadas de energia conhecidas como sabres de luz. A dupla recruta um contrabandista interestelar cínico e seu copiloto alienígena descomunal com um antigo cargueiro fortemente modificado para combate para ajudá-los a chegar a Alderaan, mas o planeta é destruído e agora o quarteto deve resgatar a jovem prisioneira do Império e liderar um ataque por a rebelião contra a Estrela da Morte antes que ela possa aniquilar todas as esperanças de restaurar a liberdade da galáxia.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7JMGL7r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR]»»[[COLORchocolate] [/COLOR]</title>
<link> plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<info></info>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>

</menus>