<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<menus>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beauty and the Beast | 1 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F0900F34DBC92C87E387FA40E58D960E3C865996</link>
<info>O piloto de Beauty and the Beast é uma versão modernizada do conto de fadas, misturado com drama criminal. Kristin Kreuk faz Catherine, uma detetive de homicídios de Nova York atormentada pelo assassinato de sua mãe, quando tinha só nove anos, e pela visão da morte do assassino pelas mãos de uma misteriosa fera. Depois de anos de procura, a “bela” finalmente encontra a fera, Vincent Koslow (Ryan), sobrevivente de um experimento militar de fins desastrosos. Catherine então passa a proteger a identidade de Koslow, que combate o crime à sua maneira.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ikrt7dX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beauty and the Beast | 2 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F581AE5D6426EA5E73160A1780565C75FDFBC717</link>
<info>O piloto de Beauty and the Beast é uma versão modernizada do conto de fadas, misturado com drama criminal. Kristin Kreuk faz Catherine, uma detetive de homicídios de Nova York atormentada pelo assassinato de sua mãe, quando tinha só nove anos, e pela visão da morte do assassino pelas mãos de uma misteriosa fera. Depois de anos de procura, a “bela” finalmente encontra a fera, Vincent Koslow (Ryan), sobrevivente de um experimento militar de fins desastrosos. Catherine então passa a proteger a identidade de Koslow, que combate o crime à sua maneira.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/39eN24p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beauty and the Beast | 3 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:857E06E3DD13F4C0DAC5EB9B01C72F7832A36EDE</link>
<info>O piloto de Beauty and the Beast será uma versão modernizada do conto de fadas, misturado com drama criminal. Kristin Kreuk faz Catherine, uma detetive de homicídios de Nova York atormentada pelo assassinato de sua mãe, quando tinha só nove anos, e pela visão da morte do assassino pelas mãos de uma misteriosa fera. Depois de anos de procura, a "bela" finalmente encontra a fera, Vincent Koslow (Ryan), sobrevivente de um experimento militar de fins desastrosos. Catherine então passa a proteger a identidade de Koslow, que combate o crime à sua maneira.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aoiFlHn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
<menu>
<title>[COLOR gold]Aguianegra[/COLOR] [COLORchocolate] Beauty and the Beast | 4 TEMPORADA [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:17C531C8DD99077D5D8B6FC1DF6607BC06AFB1E2</link>
<info>A Detetive Catherine Chandler (Kristin Kreuk) acaba de descobrir que tudo o que ela conhecia sobre sua vida é uma mentira. Determinada a descobrir a verdade sobre sua família, ela precisa ao mesmo tempo entender qual é a sua relação com o charmoso Dr. Vincent Keller (Jay Ryan), que torna-se uma fera todas as vezes que não consegue controlar sua raiva.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qicKnnd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iUsPzoW.jpg</fanart>
</menu>
</menus>
